{
    "description": "[First posted on AWOL 30 March 2010, updated 23 February 2014]. Verbum: Analecta Neolatina. ISSN (paper) 1585-079X. ISSN (online) 1588-4309. A Verbum c\u00e9lja, hogy a k\u00f6z\u00e9p- \u00e9s \u00fajkori latin, valamint az \u00fajlatin irodalmak, nyelvek \u00e9s kult\u00far\u00e1k ter\u00fclet\u00e9n v\u00e9gzett kutat\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1ra f\u00f3rumot biztos\u00edtson, k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter Katolikus Egyetemen \u00e9s a vele egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u0151 int\u00e9zm\u00e9nyekben el\u00e9rt eredm\u00e9nyek bemutat\u00e1s\u00e1ra. The journal provides a forum for New Latin and Romance arts, literature and linguistics, presenting mainly the results of research carried out at P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter Catholic University (Hungary) and other institutions collaborating with it.", 
    "domain": "www.verbum-analectaneolatina.hu", 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "electronic": [
                "1588-4309"
            ], 
            "generic": [
                "1585-079X"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "open access"
    ], 
    "language": [
        "hu", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-3215807065164924294", 
            "resource_date": "2014-02-23T18:22:37.186-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-21T22:23:52.053967"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/03/open-access-journal-verbum-analecta.html", 
            "resource_date": "2014-02-23T18:22:37.186-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-21T22:23:52.053983"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Verbum - Analecta Neolatina", 
    "url": "http://www.verbum-analectaneolatina.hu/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}