{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Revue des \u00c9tudes Tardo-antiques Suppl\u00e9ment 1 (2013-2014). R\u00e9seaux sociaux et contraintes dans l'Antiquit\u00e9 Tardive. Actes de la journ\u00e9e d'\u00e9tudes (Universit\u00e9 de Paris Ouest Nanterre La D\u00e9fense, 27 juin 2013), \u00e9dit\u00e9s par ARIANE BODIN et TIPHAINE MOREAU, juillet 2014, 331 p. (ISSN 2115-8266). [publication en ligne: 21/07/2014]SommairePr\u00e9face par ARIANE BODIN et TIPHAINE MOREAU - p. 3-6. Introduction1. TIPHAINE MOREAUR\u00e9seaux sociaux et contraintes dans l\u2019Antiquit\u00e9 Tardive. R\u00e9flexions liminaires - p. 7-28.", 
    "domain": "www.revue-etudes-tardo-antiques.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "2115-8266"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2115-8266", 
        "title_full": "Revue des \u00c9tudes Tardo-antiques Suppl\u00e9ment 1 (2013-2014)", 
        "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/ret-supplement-1-2013-2014/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "late antiquity", 
        "France"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7234422806154155363", 
            "resource_date": "2015-02-13T11:56:49.436-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:13:51.941370"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/07/reseaux-sociaux-et-contraintes-dans.html", 
            "resource_date": "2015-02-13T11:56:49.436-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:13:51.941386"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7234422806154155363", 
            "resource_date": "2015-02-13T11:56:49.436-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:13:51.944225"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/07/reseaux-sociaux-et-contraintes-dans.html", 
            "resource_date": "2015-02-13T11:56:49.436-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:13:51.944237"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:13:52.011997"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "ret-supplement-1-2013-2014", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Revue des \u00c9tudes Tardo-antiques Suppl\u00e9ment 1 (2013-2014)", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/ret-supplement-1-2013-2014/"
        }, 
        {
            "title_full": "Pr\u00e9face", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/PREFACE.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "R\u00e9seaux sociaux et contraintes dans l\u2019Antiquit\u00e9 Tardive. R\u00e9flexions liminaires", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Moreau.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Le r\u00f4le de la contrainte dans les strat\u00e9gies familiales \u00e0 la fin de l\u2019Antiquit\u00e9 (IVe-VIe si\u00e8cles)", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Badel.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Certains membres des familles de clercs ont-ils \u00e9t\u00e9 contraints d\u2019emprunter la voie de l\u2019asc\u00e9tisme en Afrique et en Italie? (IVe-VIe si\u00e8cles)", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Bodin.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Les ralliements d\u2019aristocrates \u00e0 des usurpateurs dans la Gaule du Ve si\u00e8cle, des choix politiques contraignants pour leurs descendants ?", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Roux.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Les r\u00e9seaux de fonctionnaires et leurs contraintes sous Constance II. R\u00e9flexions d\u2019apr\u00e8s les Res Gestae (14-16) d\u2019Ammien Marcellin", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Moreau2.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Otium et decus. Les contraintes du \u00ab devoir de loisir \u00bb dans les r\u00e9seaux aristocratiques de l\u2019Occident romain tardif (IVe - Ve s. ap. J.-C.)", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Goncalves.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "R\u00e9seau social de Libanios \u00e0 travers sa Correspondance et les contraintes de la rh\u00e9torique", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Cabouret.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Repr\u00e9sentants de l\u2019empereur et interventions dans la sph\u00e8re religieuse en Orient aux Ve et VIe si\u00e8cles", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Puech.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Pouvoir \u00e9piscopal et luttes d\u2019influence : Ambroise de Milan, le \u00ab parrain \u00bb des \u00e9v\u00eaques d\u2019Italie du Nord ?", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Gerzaguet.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Contrainte(s) et r\u00e9seau(x) dans les Vies des saints orientaux de Jean d\u2019\u00c9ph\u00e8se", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Fauchon-Claudon.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "S\u00e9verin de Norique et ses oblig\u00e9s : la constitution d\u2019un r\u00e9seau de contraintes au service d\u2019un pouvoir informel", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Huntzinger.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Pouvoir et r\u00e9seaux des juges juifs dans les provinces orientales de l\u2019Empire romain. A propos de la constitution XIV, 8, 9 du Code Th\u00e9odosien (17 avril 392)", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Nemo-Pekelman.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "R\u00e9seaux sociaux et contraintes dans l\u2019Antiquit\u00e9 Tardive", 
            "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/wp-content/uploads/2014/07/Bodin2.pdf"
        }
    ], 
    "title": "Revue des \u00c9tudes Tardo-antiques Suppl\u00e9ment 1 (2013-2014)", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.revue-etudes-tardo-antiques.fr/ret-supplement-1-2013-2014/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}