{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "ont pour th\u00e8me les patrimoines cach\u00e9s. Apr\u00e8s les Journ\u00e9es nationales de l\u2019Arch\u00e9ologie qui ont mobilis\u00e9 la communaut\u00e9 arch\u00e9ologique sur tout le territoire national, l\u2019Institut national de recherches arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives, partenaire de l\u2019\u00e9v\u00e9nement, intervient dans une vingtaine de r\u00e9gions.", 
    "domain": "www.inrap.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Lettre d'Information de l'Institut national de recherches arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives (INRAP)", 
        "url": "http://www.inrap.fr/archeologie-preventive/Actualites/p-14879-Lettres-d-information-2012-2013.htm"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7513995674457277757", 
            "resource_date": "2013-03-14T10:56:48.941-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:14:11.274311"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/01/open-access-journal-inrap-lettre.html", 
            "resource_date": "2013-03-14T10:56:48.941-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:14:11.274325"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "cc8dbe94656c2c23ea9b5ece57250b690cbec757", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Les Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2012", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.inrap.fr/archeologie-preventive/Actualites/Agenda/Journees-europeennes-du-patrimoine-15-et-16-septembre-2012/p-14964-Journees-europeennes-du-patrimoine-15-et-16-septembre-2012.htm", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": "2012", 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}