{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Collection de l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9. The \"Institut des Sciences et Techniques de l\u2019Antiquit\u00e9\" (ISTA, Institute of Antiquity\u2019s Sciences and Technical Skills) is a research team that was created in 1967 at the University of Franche-Comt\u00e9 (Besan\u00e7on, France). From the start but known at the time as \"Centre d\u2019Histoire Ancienne\" (Centre for Ancient History), the team focused on the publication of academic work in the field of Antiquity, first with a collection, then with an academic journal, Dialogues d\u2019Histoire Ancienne, which was founded in 1974. The first issues were published in 1959 by the Annales Litt\u00e9raires de l\u2019Universit\u00e9 de Besan\u00e7on. The following ones augmented the collection with research on slavery and emancipation, which resulted in the creation of \"Groupe International de Recherche sur l\u2019Esclavage dans l\u2019Antiquit\u00e9\" (GIREA, International Research Team on Slavery in Antiquity). Finally, the merging of the \"Centre d\u2019Histoire Ancienne\" and of the Institut F\u00e9lix Gaffiot gave its current form to the collection. The collection now publishes pluridisciplinary works from French and international researchers, in the form of monographs, collective books or edited sources, as well as the academic journal and its supplements (DHA).", 
    "domain": "persee.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Collection de l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9", 
        "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/fond/ista"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "classics", 
        "collection", 
        "France"
    ], 
    "languages": [
        "en"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2889963013615546907", 
            "resource_date": "2015-04-01T07:23:51.866-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:53.176951"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/04/newly-online-collection-de-linstitut.html", 
            "resource_date": "2015-04-01T07:23:51.866-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:53.176978"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2889963013615546907", 
            "resource_date": "2015-04-01T07:23:51.866-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:53.185210"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/04/newly-online-collection-de-linstitut.html", 
            "resource_date": "2015-04-01T07:23:51.866-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:53.185229"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:07:53.693361"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "web-ouvrages-home-prescript-fond-ista", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Collection de l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/fond/ista"
        }, 
        {
            "title_full": "Pierre L\u00e9v\u00eaque", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_19"
        }, 
        {
            "title_full": "Aurea Catena Homeri. Une \u00e9tude sur l\u2019all\u00e9gorie grecque . 1959", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1959_mon_27_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Fran\u00e7oise Bader", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_20"
        }, 
        {
            "title_full": "La formation des compos\u00e9s nominaux du latin . 1962", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1962_mon_46_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Paul Cloch\u00e9", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_24"
        }, 
        {
            "title_full": "Isocrate et son temps. pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une Notice biographique et bibliographique sur Paul Cloch\u00e9 par Pierre L\u00e9v\u00eaque . 1978", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1978_mon_54_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean-Marie Andr\u00e9", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_21"
        }, 
        {
            "title_full": "M\u00e9c\u00e8ne. Essai de biographie spirituelle . 1967", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1967_mon_86_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Denis Roussel", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_47"
        }, 
        {
            "title_full": "Les Siciliens entre les Romains et les Carthaginois \u00e0 l'\u00e9poque de la premi\u00e8re guerre punique. Essai sur l'Histoire de la Sicile de 276 \u00e0 241 . 1970", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1970_mon_114_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Aleksandra W\u0105sowicz", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_57"
        }, 
        {
            "title_full": "Olbia Pontique et son territoire. L'am\u00e9nagement de l'espace . 1975", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1975_mon_168_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean-Georges Texier", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_55"
        }, 
        {
            "title_full": "Nabis . 1975", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1975_mon_169_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Michel Gitton", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_32"
        }, 
        {
            "title_full": "L'\u00e9pouse du dieu, Ahmes N\u00e9fertary : documents sur sa vie et son culte posthume . 1981", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1981_mon_172_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Claudine Leduc", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_54"
        }, 
        {
            "title_full": "La Constitution d'Ath\u00e8nes attribu\u00e9e \u00e0 X\u00e9nophon. Traduction et commentaire . 1976", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1976_mon_192_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean-Claude Carri\u00e8re", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_68"
        }, 
        {
            "title_full": "Le carnaval et la politique. Une introduction \u00e0 la Com\u00e9die grecque, suivie d'un choix de fragments . 1983", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1979_mon_212_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Pierre Brul\u00e9", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_25"
        }, 
        {
            "title_full": "La piraterie cr\u00e9toise hell\u00e9nistique . 1978", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1978_mon_223_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Raoul Lonis", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_29"
        }, 
        {
            "title_full": "Guerre et religion en Gr\u00e8ce \u00e0 l'\u00e9poque classique. Recherches sur les rites, les dieux, l'id\u00e9ologie de la victoire . 1979", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1979_mon_238_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Marie-Madeleine Mactoux", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_31"
        }, 
        {
            "title_full": "Douleia. Esclavage et pratiques discursives dans l'Ath\u00e8nes classique . 1980", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1980_mon_250_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Patrice Brun", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_125"
        }, 
        {
            "title_full": "Eisphora, Syntaxis, Stratiotika. Recherches sur les finances militaires d'Ath\u00e8nes au IVe si\u00e8cle av. J.-C . 1983", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1983_mon_284_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Fran\u00e7ois Vannier", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_666"
        }, 
        {
            "title_full": "Finances publiques et richesses priv\u00e9es dans le discours ath\u00e9nien aux Ve et IVe si\u00e8cles . 1988", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1988_mon_362_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Sylvie Vilatte", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_274"
        }, 
        {
            "title_full": "L'insularit\u00e9 dans la pens\u00e9e grecque . 1991", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1991_mon_446_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Nicole Fick-Michel", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_748"
        }, 
        {
            "title_full": "Art et Mystique dans les M\u00e9tamorphoses d'Apul\u00e9e . 1991", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1991_mon_451_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Jos\u00e9 Antonio Dabdab Trabulsi", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_133"
        }, 
        {
            "title_full": "Essai sur la mobilisation politique dans la Gr\u00e8ce ancienne . 1991", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1991_mon_453_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Montserrat Camps-Gaset", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_1082"
        }, 
        {
            "title_full": "L'ann\u00e9e des Grecs : la f\u00eate et le mythe . 1994", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1994_mon_530_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Paul Petit", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_1346"
        }, 
        {
            "title_full": "Les fonctionnaires dans l'\u0153uvre de Libanius : analyse prosopographique. Pr\u00e9face de Andr\u00e9 Chastagnol et de Jean Martin . 1994", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1994_mon_541_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Espace et temps : la cit\u00e9 aristot\u00e9licienne de la Politique Pr\u00e9face de Claude Moss\u00e9 . 1995", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1995_mon_552_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Alexandre Tourraix", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_717"
        }, 
        {
            "title_full": "Le mirage grec. L'Orient du mythe et de l'\u00e9pop\u00e9e . 2000", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2000_mon_756_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Antonio Gonzales", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_152"
        }, 
        {
            "title_full": "Pline le Jeune. Esclaves et affranchis \u00e0 Rome. Index th\u00e9matique des r\u00e9f\u00e9rences \u00e0 l'esclavage et \u00e0 la d\u00e9pendance, n\u00b0 9 . 2003", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2003_mon_886_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean-Yves Guillaumin", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_134"
        }, 
        {
            "title_full": "Sur quelques notices des arpenteurs romains . 2007", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2007_mon_1046_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Ghislaine Jay-Robert", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_1559"
        }, 
        {
            "title_full": "L'invention comique. Enqu\u00eate sur la po\u00e9tique d'Aristophane . 2009", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2009_mon_1136_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Fran\u00e7oise Frazier", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_1560"
        }, 
        {
            "title_full": "Po\u00e9tique et cr\u00e9ation litt\u00e9raire en Gr\u00e8ce ancienne. La d\u00e9couverte d'un \u00ab nouveau monde \u00bb . 2010", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2010_mon_1152_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Anastasia Serghidou", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_1624"
        }, 
        {
            "title_full": "Servitude tragique. Esclaves et h\u00e9ros d\u00e9chus dans la trag\u00e9die grecque . 2010", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2010_mon_1153_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Malick Ndoye", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_132"
        }, 
        {
            "title_full": "Groupes sociaux et id\u00e9ologie du travail dans les mondes hom\u00e9riques et h\u00e9siodique . 2010", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2010_mon_1184_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Le Pr\u00e9sent dans le Pass\u00e9. Autour de quelques P\u00e9ricl\u00e8s du XXe si\u00e8cle et de la possibilit\u00e9 d\u2019une v\u00e9rit\u00e9 en Histoire . 2011", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2011_mon_1191_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Recherches br\u00e9siliennes. Arch\u00e9ologie, histoire ancienne et anthropologie . 1994", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_1994_ant_527_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Autour de la mer Noire. Hommage de Otar Lordkipanidz\u00e9 . 2002", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2002_ant_862_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Histoire, espaces et marges de l'Antiquit\u00e9 : hommages \u00e0 Monique Clavel-L\u00e9v\u00eaque. Tome 1 . 2003", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2003_ant_890_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Histoire, espaces et marges de l'Antiquit\u00e9 : hommages \u00e0 Monique Clavel-L\u00e9v\u00eaque. Tome 3 . 2004", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2004_ant_934_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Histoire, Espaces et Marges de l'Antiquit\u00e9 : hommages \u00e0 Monique Clavel-L\u00e9v\u00eaque. Tome 4 . 2005", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2005_ant_985_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Troika - Parcours Antiques. M\u00e9langes offerts \u00e0 Michel Woronoff - Volume I . 2007", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2007_ant_1079_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Des formes et des mots chez les Anciens . 2008", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2008_ant_1120_1"
        }, 
        {
            "title_full": "L'Antique et le Contemporain : \u00e9tudes de tradition classique et d'historiographie moderne de l'Antiquit\u00e9 . 2009", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2009_ant_1135_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Reconstruire Troie. Permanence et renaissances d'une cit\u00e9 embl\u00e9matique . 2009", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2009_ant_1147_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Pont Euxin et commerce : la gen\u00e8se de la \"route de la soie\" Actes du IXe Symposium de Vani (Colchide), 1999 . 2002", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2002_act_853_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Les vocabulaires techniques des arpenteurs romains : actes du Colloque international (Besan\u00e7on, 19-21 septembre 2002) . 2006", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2006_act_993_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Hom\u00e8re revisit\u00e9. Parodie et humour dans les r\u00e9\u00e9critures hom\u00e9riques. Actes du colloque international, Aix-en-Provence 30-31 octobre 2008 . 2011", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/ista_0000-0000_2011_act_1200_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Yvon Garlan", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_664"
        }, 
        {
            "title_full": "L'esclavage dans le monde grec : recueil de textes grecs et latins . 1984", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1984_edc_305_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Juan Carlos S\u00e1nchez Le\u00f3n", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_218"
        }, 
        {
            "title_full": "Les sources de l'histoire des Bagaudes : traduction et commentaire. Pr\u00e9face de Jacques Annequin . 1996", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_1996_edc_603_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean Peyras", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_230"
        }, 
        {
            "title_full": "Arpentage et administration publique \u00e0 la fin de l'Antiquit\u00e9. Les \u00e9crits des hauts fonctionnaires \u00e9questres . 2008", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2008_edc_1096_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Catherine Sensal", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_170"
        }, 
        {
            "title_full": "Thomas Guard", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_1593"
        }, 
        {
            "title_full": "Dani\u00e8le Conso", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_174"
        }, 
        {
            "title_full": "Claude Brunet", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_ista_172"
        }, 
        {
            "title_full": "Libri Coloniarum (Livre des Colonies) . 2008", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2008_edc_1102_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Les Silves du coll\u00e8ge j\u00e9suite de Dole (1592) . 2011", 
            "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/ista_0000-0000_2011_edc_1220_1"
        }
    ], 
    "title": "Collection de l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/fond/ista", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}