{
    "description": "La septi\u00e8me face du d\u00e9 (1936) ou la puissance op\u00e9rationnelle de la quatri\u00e8me dimension. Marcel Duchamp et Georges Hugnet \u00e0 l\u2019\u00e9coute des math\u00e9matiques La septi\u00e8me face du d\u00e9 (1936) ou la puissance op\u00e9rationnelle de la quatri\u00e8me dimension. Marcel Duchamp et Georges Hugnet \u00e0 l\u2019\u00e9coute des math\u00e9matiques Renato Arena A proposito delle forme kr\u00e9demnon/kr\u00e1desma e Xit\u00f3ne/Xiton\u00e9a", 
    "domain": "www.ledonline.it", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "ACME", 
        "url": "http://www.ledonline.it/acme/index.html"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-5451155528136538292", 
            "resource_date": "2013-06-03T16:06:12.324-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:13:17.237595"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/07/newly-open-accesss-journal-acme.html", 
            "resource_date": "2013-06-03T16:06:12.324-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:13:17.237611"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "La septi\u00e8me face du d\u00e9 (1936) ou la puissance op\u00e9rationnelle de la quatri\u00e8me dimension. Marcel Duchamp et Georges Hugnet \u00e0 l\u2019\u00e9coute des math\u00e9matiques", 
    "url": "http://www.ledonline.it/acme/allegati/Acme-10-I-09-Riva.pdf", 
    "volume": "1936", 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}