{
    "description": "P\u00f3lemos e l\u2019articolazione agonica della convivenza. Politica, storia e comunit\u00e0 attraverso il pensiero di Jan Pato\u010dka e Roberto Esposito P\u00f3lemos e l\u2019articolazione agonica della convivenza. Politica, storia e comunit\u00e0 attraverso il pensiero di Jan Pato\u010dka e Roberto Esposito Alessandra Galbusera Sulle emozioni estetiche", 
    "domain": "www.ledonline.it", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "ACME", 
        "url": "http://www.ledonline.it/acme/index.html"
    }, 
    "keywords": [
        "history"
    ], 
    "language": [
        "it", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "P\u00f3lemos e l\u2019articolazione agonica della convivenza. Politica, storia e comunit\u00e0 attraverso il pensiero di Jan Pato\u010dka e Roberto Esposito", 
    "url": "http://www.ledonline.it/acme/allegati/Acme-09-III-08-Croce.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}