{
    "description": "Andrzej Peli\u00adsiak \u2014 The Explo\u00adita\u00adtion and Distri\u00adbu\u00adtion of Flints From the Cen\u00adtral Part of Polish Jura in the Late Neo\u00adli\u00adthic\u00a0Times. Alek\u00adsander Dzby\u0144ski \u2014 Die Gr\u00f6\u00dfe z\u00e4hlt. \u00dcber einigen metri\u00adschen Eigen\u00adscha\u00adften der schnur\u00adke\u00adra\u00admi\u00adschen Amphoren aus B\u00f6hmen.", 
    "domain": "www.archeologia.univ.rzeszow.pl", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2084-4409", 
        "title": "Analecta Archaeologica Ressoviensia", 
        "url": "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/?page_id=332"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "la", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7698355387808772715", 
            "resource_date": "2013-10-10T11:45:43.294-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:15:01.737458"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/05/open-access-journal-analecta.html", 
            "resource_date": "2013-10-10T11:45:43.294-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:15:01.737471"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Andrzej Peli\u00adsiak \u2014 The Explo\u00adita\u00adtion and Distri\u00adbu\u00adtion of Flints From the Cen\u00adtral Part of Polish Jura in the Late Neo\u00adli\u00adthic\u00a0Times", 
    "url": "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/04_Pelisiak.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}