{
    "description": "Analecta Archaeologica Ressoviensia ISSN 2084-4409 s\u0105 zainteresowane w publikacji materia\u0142\u00f3w, w kt\u00f3rych zawarte s\u0105 problemy i zagadnienia zwi\u0105zane z wykopaliskowymi archeologicznymi na stanowiskach w Polsce oraz w \u015brodkowej i wschodniej Europie, niezale\u017cnie od epoki i okresu, z kt\u00f3rego pochodz\u0105 badane relikty i zabytki, problematyka metodyki bada\u0144 terenowych, analizy i interpretacje zabytk\u00f3w archeologicznych oraz teoria archeologii. Ka\u017cdy z tom\u00f3w po\u015bwi\u0119cony jest odmiennej problematyce. Wydany ju\u017c tom 4 zawiera teoretyczne artyku\u0142y o interpretacji kultury materialnej, tom 5 \u2013 prace najm\u0142odszego pokolenia archeolog\u00f3w. W przygotowywanym obecnie tomie 6 publikowane b\u0119d\u0105 prace po\u015bwi\u0119cone wsp\u00f3\u0142pracy archeolog\u00f3w, antropolog\u00f3w kulturowych i socjolog\u00f3w. W tomie 7 znajd\u0105 si\u0119 artyku\u0142y poruszaj\u0105ce problematyk\u0119 miasta \u015bredniowiecznego i nowo\u017cytnego, a w tomie 8 \u2013 prace relacjonuj\u0105ce wyniki najnowszych bada\u0144 nad neolitem po\u0142udniowo-wschodniej Polski i zachodniej Ukrainy. is interested in research questions and results of field survey, of all periods in Poland, Central and Eastern Europe, field archaeological methods, analysis and interpretation of archaeological remains and theory of archaeology. All volumes are devoted for separate, distinct problems. Already published volume No 4 contains theoretical articles about interpretation of material culture, and volume No 5 \u2013 works of the youngest generation of archaeologists. In volume No 6 \u2013 being now in preparation \u2013 works will be published devoted to cooperation of archaeologists, anthropologists and sociologists. In volume No 7 there will be articles focused on problems of archaeological investigation of Medieval and modern cities, and in volume No 8 \u2013 works reporting results of the newest excavations of Neolithic sites from south-eastern part of Poland and from western Ukraine. Ana\u00adlecta Archa\u00adeolo\u00adgica Res\u00adso\u00adviensia \u2014 tom\u00a01 Marta Po\u0142to\u00adwicz \u2014 The Eastern Bor\u00adders of the Mag\u00adda\u00adle\u00adnian Cul\u00adture\u00a0Range Maciej D\u0119biec \u2014 Tery\u00adto\u00adrium eks\u00adplo\u00adato\u00adwane przez lud\u00adno\u015b\u0107 osady kul\u00adtu\u00adrowej cera\u00admiki wst\u0119pnej rytej w \u0141a\u0144cucie, stan. 3, woj. podkarpackie Andrzej Peli\u00adsiak, Ma\u0142\u00adgo\u00adrzata Rybicka \u2014 The Annu\u00adally Lami\u00adnated Bottom Sedi\u00adments of Lake Go\u015bci\u0105\u017c and Neo\u00adli\u00adthic Set\u00adtle\u00adments in the Western Part of Gostynin Lake District (Cen\u00adtral Poland). An Outline Andrzej Peli\u00adsiak \u2014 The Explo\u00adita\u00adtion and Distri\u00adbu\u00adtion of Flints From the Cen\u00adtral Part of Polish Jura in the Late Neo\u00adli\u00adthic\u00a0Times Alek\u00adsander Dzby\u0144ski \u2014 Die Gr\u00f6\u00dfe z\u00e4hlt. \u00dcber einigen metri\u00adschen Eigen\u00adscha\u00adften der schnur\u00adke\u00adra\u00admi\u00adschen Amphoren aus B\u00f6hmen Syl\u00adwe\u00adster Czopek \u2014 Czas u\u017cyt\u00adko\u00adwania cmen\u00adtrzysk tar\u00adno\u00adbrze\u00adskiej kul\u00adtury \u0142u\u017cyc\u00adkiej \u2014 mo\u017c\u00adli\u00adwo\u015bci inter\u00adpre\u00adta\u00adcyjne i\u00a0uwagi dyskusyjne Maciej Kar\u00adwowski \u2014 Major Questions Con\u00adcer\u00adning Celtic Glass from the Eastern Regions of the La Tene Culture Tomasz Bochnak \u2014 Early Cir\u00adculr Umbones of the Prze\u00adworsk Cul\u00adture. The Role of Local Tra\u00addi\u00adtion and Celtic Infu\u00adences on the Diver\u00adsity of Metal Parts of Shield at the Begin\u00adning of the Late Pre-Roman Period Iwona Flor\u00adkie\u00adwicz \u2014 Ele\u00admenty dackie w\u00a0kul\u00adturze prze\u00adwor\u00adskiej we wcze\u00adsnym okresie wp\u0142yw\u00f3w rzymskich Piotr Ber\u00addowski \u2014 Garum of Herod the\u00a0Great Marcin Wo\u0142o\u00adszyn \u2014 Byzan\u00adtine Archa\u00adeology \u2014 selected problems Marek Jan Olbrycht \u2014 David Braund (ed.), Scy\u00adthians and Greeks. Cul\u00adtural Inte\u00adrac\u00adtions in Scy\u00adthia, Athens and the Early Roman Empire (sixth cen\u00adtury BC \u2014 first cen\u00adtury AD), Exeter 2005, Uni\u00adver\u00adsity of Exeter Press, 256 pp. (ISBN 0\u00a085989 746\u00a0X) Ana\u00adlecta Archa\u00adeolo\u00adgica Res\u00adso\u00adviensia \u2014 tom\u00a02 Alek\u00adsander Dzby\u0144ski \u2014 Swiss Neo\u00adli\u00adthic Copper Beads Revi\u00adsited: Cur\u00adrency, Orna\u00adment or Pre\u00adstige Item? New Evi\u00addence of the Metrol\u00adgical Con\u00adcept in Pre\u00adhi\u00adstoric Europe Andrzej Peli\u00adsiak \u2014 The Funnel Beaker Cul\u00adture Set\u00adtle\u00adments Com\u00adpared with Other Neo\u00adli\u00adthic Cul\u00adtures in the Upper and Middle Part of the Dni\u00adster Basin. Selected Issues. State of the Research Ma\u0142\u00adgo\u00adrzata Rybicka \u2014 The Spa\u00adtial Orga\u00adni\u00adza\u00adtion of the Funnel Beaker Set\u00adtle\u00adment in th Gostynin Lake District Justyna Baron \u2014 Intra-Site Ana\u00adlysis at Bronze Age Set\u00adtle\u00adments in SW Poland Lucyna Samek, Maciej Kar\u00adwowski, Syl\u00adwe\u00adster Czopek, Jerzy Osta\u00adcho\u00adwicz, Zdzi\u00ads\u0142aw St\u0119\u00adgowski \u2014 Ana\u00adlysis of Glass Beads From the Graces of the Tar\u00adno\u00adbrzeg Lusa\u00adtian in Jasionka and Gro\u00addzisko Dolne Employing the X-ray Flu\u00adore\u00adscence Method Marek Ver\u010d\u00edk \u2014 Die ger\u00adma\u00adni\u00adsche Bewaf\u00adf\u00adnung der \u00e4lteren r\u00f6mi\u00adschen Kaise\u00adrzeit aus dem Gebiet der s\u00fcdwe\u00adstli\u00adchen Slowakei Joanna Trabska, Bar\u00adbara Try\u00adbalska \u2014 Micro\u00adstruc\u00adture of Histo\u00adrical Lime and Lime \u2014 Hydraulic Mor\u00adtars: from Set\u00adting to Corrosion Joanna Tr\u0105bska, Ma\u0142\u00adgo\u00adrzata Winiarska-Kabaci\u0144ska,Brbara Try\u00adbalska \u2014 Expe\u00adri\u00admental Skin Pro\u00adces\u00adsing with Fer\u00adru\u00adgi\u00adnous Mate\u00adrials. Macro\u2013 and Microproperties Renata Zych \u2014 Seweryn Rze\u00adpecki, Spo\u00ad\u0142ecz\u00adno\u015bci \u015brod\u00adko\u00adwo\u00adne\u00adoli\u00adtycznej kul\u00adtury puchar\u00f3w lej\u00adko\u00adwa\u00adtych na Kuja\u00adwach [Com\u00admu\u00adni\u00adties of the Middle Neo\u00adli\u00adthic TRB Cul\u00adture in Kujawy], Pozna\u0144 2004, 235 pages, 61 figures, 22 tables in the\u00a0text Ana\u00adlecta Archa\u00adeolo\u00adgica Res\u00adso\u00adviensia \u2014 tom\u00a03 Artur Jedynak (Ostro\u00adwiec \u015awi\u0119\u00adto\u00adkrzyski), Kamil Kaptur (Ostro\u00adwiec \u015awi\u0119\u00adto\u00adkrzyski) \u2014 Archaeological-consevator's worsk in Krze\u00admionki near Ostro\u00adwiec \u015awi\u0119\u00adto\u00adkrzyski in 2008\u2013 mine 824,Great Cham\u00adbers\u00a0area Maria Fajer (Sosno\u00adwiec), Edel\u00adgarda M. Foltyn (Kato\u00adwice), Euge\u00adniusz Foltyn (Kato\u00adwice), W\u0142o\u00addzi\u00admierz Pawe\u0142\u00adczyk (Sosno\u00adwiec), Jan Maciej Waga (Sosno\u00adwiec) \u2014 Site of older phase of the Middle Pale\u00adoli\u00adthic at Sam\u00adbo\u00adro\u00adwice (Upper Silesia) Maciej D\u0119biec (Rze\u00adsz\u00f3w), Andrzej Peli\u00adsiak (Rze\u00adsz\u00f3w) \u2014 The first14C dates for Malice cul\u00adture arte\u00adfacts. Rze\u00adsz\u00f3w, site\u00a031 Marek Florek (Lublin) \u2014 Issues con\u00adcer\u00adning the exi\u00adstence and func\u00adtions of the so-called great kur\u00adgans in Ma\u0142o\u00adpolska in early phases of the Early Middle Ages Marek Florek (Lublin), Tadeusz Wi\u015bniewski (Lublin) \u2014 Fun\u00adnel\u00adbe\u00adaker Cul\u00adture arti\u00adfacts from the set\u00adtle\u00adment in Mozgawa, Pi\u0144\u00adcz\u00f3w Com\u00admune, \u015awi\u0119\u00adto\u00adkrzy\u00adskie Province Piotr Ber\u00addowski (Rze\u00adsz\u00f3w) \u2014 Roman Busi\u00adnesswomen. I: The case of the pro\u00addu\u00adcers and distry\u00adbu\u00adtors of gorum in Pompeii Syl\u00adwe\u00adster Czopek (Rze\u00adsz\u00f3w) \u2014 Aus den For\u00adschungen uber die Trzciniec-Kultur in der Rzesz\u00f3w-Umgebung Sylwia Cygan (Rze\u00adsz\u00f3w) \u2014 (Rez.) Roman Gra\u00adbolle, Die fruh\u00admit\u00adte\u00adlal\u00adter\u00adliche Burg auf dem Johan\u00adnis\u00adberg bei Jena \u2014 Lobeda im Kon\u00adtext der Besie\u00addlung des mit\u00adtleren Saale\u00adtals, Jenaer Schri\u00adften zur Vor\u2013 und Fruh\u00adge\u00adschichte Band 3, Beier&Beran. Archa\u00adolo\u00adgi\u00adsche Fachli\u00adte\u00adratur, Jena-Langenweissbach 2007, S. 125, 32 Tafeln, 20 Abbil\u00addungen im Text, 1\u00a0Anhang mit Abbildungen S\u0142a\u00adwomir Kadrow (Rze\u00adsz\u00f3w) \u2014 Gender-differentiated burial rites in Europe of the 5th and 4th mil\u00adlennia BC: attempts at tra\u00addi\u00adtional archa\u00adeolo\u00adgical interpretation) Tadeusz Mali\u00adnowski (Pozna\u0144) \u2014 (Rez.) Danuta Pio\u00adtrowska, Pro\u00adle\u00adgo\u00admena do arche\u00adologii Bisku\u00adpina. Tom I. Biblio\u00adgrafia arche\u00adolo\u00adgiczna Bisku\u00adpina 1933\u20131983, War\u00adszawa 2008; 464 Seiten, 13 Abbil\u00addungen (Pro\u00adle\u00adgo\u00admena zur Archa\u00adologie von Bikupin. Band I. Archa\u00adolo\u00adgi\u00adsche Biblio\u00adgra\u00adphie von Biskupin 1933\u20131983, War\u00adscahu 2008, 464 Seiten, 13 Abbildungen) Thomas Saile (G\u00f6t\u00adtingen) \u2014 Early Salt-Making in Cen\u00adtral Europe: Pat\u00adterns of Salt Pro\u00adduc\u00adtion and Trade in the Neolithic Ana\u00adlecta Archa\u00adeolo\u00adgica Res\u00adso\u00adviensia \u2014 tom\u00a04 Poczatek W\u0142o\u00addzi\u00admierz R\u0105cz\u00adkowski \u2014 Theory, empi\u00adri\u00adcism and prac\u00adtice: archa\u00adeolo\u00adgical disco\u00adurses in a\u00a0network of depen\u00addency and opposition Andrzej P. Kowalski \u2014 \u2018Thing\u2019 in the per\u00adspec\u00adtive of anti-dualistic onto\u00adlogy and the pro\u00adblem of archa\u00adeolo\u00adgical objects Anna Pa\u0142u\u00adbicka \u2014 Tool and Thing in Archa\u00adeolo\u00adgical Interpretation Henryk Mamzer \u2014 Archa\u00adeolo\u00adgical Sources: Arte\u00adfacts or Lin\u00adgu\u00adistic Sta\u00adte\u00adments Con\u00adcer\u00adning\u00a0Them ? Anna Zalewska \u2014 Archa\u00adeology (of Second Degree) as the Ele\u00adment of the World of Cul\u00adtural Representations Marcin S. Przy\u00adby\u0142a \u2014 Quani\u00adti\u00adta\u00adtive ana\u00adlysis of pre\u00adhi\u00adstoric pot\u00adtery and neo-Darwinian approach in archaeology Martin Fur\u00adholt \u2014 Poly\u00adthetic clas\u00adsi\u00adfi\u00adca\u00adtion and measures of simi\u00adla\u00adrity in mate\u00adrial cul\u00adture. A\u00a0quan\u00adti\u00adta\u00adtive approach to Baden Com\u00adplex material S\u0142a\u00adwomir Kadrow \u2014 The Early Copper Age: socio-cultural pro\u00adcess in modern socio\u00adlo\u00adgical interpretation Dawid Kobia\u0142ka \u2014 Rethin\u00adking face-urns through Heidegger, L\u00e9vy-Bruhl and\u2026 Jim Carrey Leszek Gar\u00adde\u0142a \u2014 Buried with Honour and Stoned to Death? The Ambi\u00adva\u00adlence of Viking Age Magic in the Light of Archaeology Ana\u00adlecta Archa\u00adeolo\u00adgica Res\u00adso\u00adviensia \u2014 tom\u00a05 pocz\u0105tek Agnieszka Gil-Drozd \u2014 The Ori\u00adgins of Cre\u00adma\u00adtion in Europe Hanna Sosnowska \u2014 Outline of Meso\u00adli\u00adthic and Begin\u00adnings of Neo\u00adli\u00adthic in India Sosnowska Bar\u00adbara Ko\u0142o\u00addziej \u2014 Animal Burials in the Early Bronze Age in Cen\u00adtral and Eastern Europe Joanna Sudyka \u2014 The \u201cMega\u00adli\u00adthic\u201d Iron Age Cul\u00adture in South India \u2013Some General Remarks Tomasz Tokar\u00adczyk \u2014 Die Bele\u00adgung\u00adszeit der Przeworsk-Kultur-Nekropolen Marek Pozna\u0144ski \u2014 Aerial Surveys of the Ear\u00adth\u00adwork Castle in Czermno. Pre\u00adli\u00admi\u00adnary Inter\u00adpre\u00adta\u00adtions and Recon\u00adstruc\u00adtions of the Early Medieval Ele\u00adments of the Set\u00adtle\u00adment Com\u00adplex Pozananski Jakub Ordu\u00adtowski \u2014 Relics of the Late Media\u00adeval Defen\u00adsive Resi\u00addence in Zawal\u00f3w Kolonia in the Light of Geo\u00adphy\u00adsical Research \u0141ukasz Porzu\u00adczek \u2014 The Appli\u00adca\u00adtion of Advanced Tech\u00adno\u00adlogy of Archa\u00adeolo\u00adgical Geo\u00adphy\u00adsical Rese\u00adarch in Com\u00adbi\u00adna\u00adtion with DEM (Digital Ele\u00adva\u00adtion Model), Aerial Pho\u00adto\u00adgraphs, and 3D Scans Porzuczek Ana\u00adlecta Archa\u00adeolo\u00adgica Res\u00adso\u00adviensia \u2014 tom\u00a06 S\u0142a\u00adwomir Kadrow Power and Autho\u00adrity in Pre\u00adhi\u00adstory and the Pro\u00adblem of Inter\u00addi\u00adsci\u00adpli\u00adnary Archa\u00adeolo\u00adgical Studies Beata Goli\u0144ska The Role of Archa\u00adeolo\u00adgical and Ethno-Historical Sources in the Study of Pre\u00adhi\u00adstoric Amazonia Agata Nijander-Dudzi\u0144ska, Dariusz Woja\u00adkowski Local Govern\u00adment \u2013 From the \u201cSmall State\u201d to the Social Field Jerzy Jestal The Con\u00adcept of Ritual in Socio\u00adlogy and other Social Sciences Jacek G\u0105decki Wal\u00adking as a\u00a0Way of Expe\u00adrien\u00adcing Eve\u00adryday\u00a0Space Maria Gody\u0144 The Indi\u00advi\u00addual \u2013 the Space \u2013 the Memory: an Eth\u00adno\u00adlo\u00adgical Study of Ter\u00adri\u00adto\u00adrial Iden\u00adti\u00adfi\u00adca\u00adtion of the Relo\u00adcated Com\u00admu\u00adnity of Maniowy Village Marta Po\u0142towicz-Bobak Space in Archa\u00adeolo\u00adgical Rese\u00adarch \u2013 Methods of Reading and Inter\u00adpre\u00adta\u00adtion. An Outline of the\u00a0Issue Ewa Baniowska-Kopacz Exchange Theory in the Light of Coope\u00adra\u00adtion and Mutual Assistance Syl\u00adwe\u00adster Czopek Cul\u00adtural Change from the Per\u00adspec\u00adtive of Cultural-Historical Archaeology Jacek G\u00f3rski, Prze\u00admy\u00ads\u0142aw Maka\u00adro\u00adwicz Envi\u00adron\u00admental Deter\u00admi\u00adna\u00adtion and the Deve\u00adlop\u00adment of Trzci\u00adniec Cul\u00adtural Circle Set\u00adtle\u00adment in the Oder and Vistula River Catchments Andriy Bar\u00addet\u00adskiy (review) E. A. Kra\u00advchenko. Kizil-kobinska kul\u00adtura u\u00a0Zakhid\u00adnomu Krimu. Kyiv, Luck: IA NAN Ukrainy 2011; 272 pp. 196 figures Olek\u00adsandr Dia\u00adchenko, Taras Mylian XXXVIII Report Con\u00adfe\u00adrence \u201eArcha\u00adeolo\u00adgical Rese\u00adar\u00adches in Southeast Poland, West Ukraine and North Slo\u00advakia in 2011\u201d, Rze\u00adsz\u00f3w, 20\u201321 March\u00a02012 Ana\u00adlecta Archa\u00adeolo\u00adgica Res\u00adso\u00adviensia \u2014 tom\u00a07 Spis tresci Od Redakcji Archa\u00adeology in a\u00a0town, a\u00a0town in archa\u00adeology. Selected issues of archa\u00adeolo\u00adgical rese\u00adarch of histo\u00adrical\u00a0towns The city as a \"pro\u00admise of ever new disco\u00adve\u00adries\" in the con\u00adtext of re-socialized archa\u00adeology and through the prism of second degree archaeology Archa\u00adeolo\u00adgical exa\u00admi\u00adna\u00adtion of medieval towns in Bohemia (An ove\u00adrview by an archaeologist) The trans\u00adfor\u00adma\u00adtion of the town Cho\u00admutov, its com\u00admand post, for\u00adti\u00adfi\u00adca\u00adtions and castle in the Middle Ages and the early Modern period The set\u00adtle\u00adment of Krak\u00f3w before the set\u00adtle\u00adment charter Some remarks on early medieval chur\u00adches in Krak\u00f3w The geo\u00adgra\u00adphical foun\u00adda\u00adtions of cul\u00adtural iden\u00adtity in con\u00adtem\u00adpo\u00adrary Lublin Buil\u00adding plots under the Old The\u00adatre in Lublin: an example of late medieval and modern buil\u00adding development Das mit\u00adte\u00adlal\u00adter\u00adliche Che\u0142m im Lichte archa\u00adolo\u00adgi\u00adscher Quellen The urban deve\u00adlop\u00adment of Kazi\u00admierz Dolny in the Middle Ages from docu\u00admen\u00adta\u00adryand archa\u00adeolo\u00adgical sources Rudnik on the San: spa\u00adtial arran\u00adge\u00adment and changes in town topo\u00adgraphy from the mid-sixteenth to late nine\u00adte\u00adenth century The histo\u00adrical deve\u00adlop\u00adment of Ko\u0144skowola Fran\u00adzi\u00adska\u00adne\u00adrinnen im Stad\u00adtraum von Zamo\u015b\u0107 im 17. Jh., im Lichte der arch\u00e4o\u00adlo\u00adgisch\u2013 histo\u00adrisch\u2013 kar\u00adto\u00adgra\u00adphi\u00adschen Forschungen (rec.) Alina Jaszewska (red.), Wicina. Katalog zabytk\u00f3w metalowych. Kro\u00adnika Mrs Jadzia \u2013 that sounds proud! An inte\u00adrview of Jadwiga Teodorowicz-Czerepi\u0144ska (J.T.Cz.) by Dr Jan Gurba\u00a0(J.G.)", 
    "domain": "www.archeologia.univ.rzeszow.pl", 
    "identifiers": {
        "isbn": {
            "generic": [
                "0\u00a085989"
            ]
        }, 
        "issn": {
            "generic": [
                "2084-4409"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "Poland", 
        "archaeology", 
        "open access"
    ], 
    "language": [
        "la", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7698355387808772715", 
            "resource_date": "2013-10-10T11:45:43.294-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:14:10.799270"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/05/open-access-journal-analecta.html", 
            "resource_date": "2013-10-10T11:45:43.294-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:14:10.799286"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/01_Poltowicz.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/02_Debiec.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/03_Pelisiak_Rybicka.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/04_Pelisiak.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/05_Dzbynski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/06_Czopek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/07_Karwowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/08_Bochnak.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/09_Florkiewicz.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/10_Berdowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/11_Woloszyn.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/12_Olbrycht.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/01_Dzbynski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/02_Pelisiak.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/03_Rybicka.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/04_Baron.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/05_Samek_Karwowski_Czopek_Ostachowicz_Stegowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/06_Vercik.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/07_Trabska_Trybalska.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/08_Trabska_Winiarska-Kabacinska_Trybalska.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_2/09_Zych.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/06_Jedynak_Kaptur.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/01_Fajer_i_in.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/04_Debiec_Pelisiak.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/09_Florek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/05_Florek_Wisniewski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/08_Berdowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/07_Czopek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/10_Cygan.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/02_Kadrow.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/11_Malinowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_3/03_Saile.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_00_Poczatek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_01_Raczkowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_02_Kowalski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_03_Palubicka.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_04_Mamzer.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_05_Zalewska.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_06_Przybyla.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4_07_Furholt.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4__08_Kadrow.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4__09_Kobialka.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_4/ANALECTA_tom_4__10_Gardela.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/0_poczatek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/1_Gil-Drozd.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/2_Sosnowska.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/3_Kolodziej.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/4_Sudyka.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/5_Tokarczyk.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/6_Poznanski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/7_Ordutowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_5/8_Porzuczek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Kadrow.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Golinska.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Nijander-Dudzinska.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Jestal.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Gadecki.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Godyn.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Poltowicz-Bobak.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Baniowska-Kopacz.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Czopek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Gorski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Bardetskiy.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_6/Analecta_6_Diachenko.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/Analecta-7__spis_tresci.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/Analecta-7__od_redakcji.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/01_Rozwalka.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/02_Zalewska.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/03_Frolik.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/04_Sykora.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/05_Zaitz.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/06_Pianowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/07_Rodzos.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/08_Tkaczyk.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/09_Dzienkowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/10_Lis_Pisarek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/11_Florek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/12_Niedzwiadek.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/13_Mazecki_Wozniak.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/14_Malinowski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/15_Kronika.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/15_Michalska_Studzinski.pdf", 
        "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_7/16_Gurba.pdf"
    ], 
    "title": "Analecta Archaeologica Ressoviensia", 
    "url": "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/?page_id=332", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}