{
    "description": "Marta Po\u0142to\u00adwicz \u2014 The Eastern Bor\u00adders of the Mag\u00adda\u00adle\u00adnian Cul\u00adture\u00a0Range Maciej D\u0119biec \u2014 Tery\u00adto\u00adrium eks\u00adplo\u00adato\u00adwane przez lud\u00adno\u015b\u0107 osady kul\u00adtu\u00adrowej cera\u00admiki wst\u0119pnej rytej w \u0141a\u0144cucie, stan. 3, woj. podkarpackie", 
    "domain": "www.archeologia.univ.rzeszow.pl", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2084-4409", 
        "title": "Analecta Archaeologica Ressoviensia", 
        "url": "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/?page_id=332"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "la", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7698355387808772715", 
            "resource_date": "2013-10-10T11:45:43.294-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:14:10.802492"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/05/open-access-journal-analecta.html", 
            "resource_date": "2013-10-10T11:45:43.294-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:14:10.802504"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Marta Po\u0142to\u00adwicz \u2014 The Eastern Bor\u00adders of the Mag\u00adda\u00adle\u00adnian Cul\u00adture\u00a0Range", 
    "url": "http://www.archeologia.univ.rzeszow.pl/wp-content/uploads/2013/05/Analecta_1/01_Poltowicz.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}