{
    "description": "Recent issues online, including: (Suplemento de Conimbriga ) Addenda et corrigenda |\u00a0 \u00cdndices dos fasc\u00edculos90 a 99 (Suplemento de Conimbriga ) Ara votiva a Tutela (Cilhades, Felgar, Torre de Moncorvo) S\u00e9gio Pereira, Jorge Feio, Filipe Santos, Jorge Pinho, F\u00e1bio Rocha, Eul\u00e1lia Pinheiro \u00c1rula funer\u00e1ria de Tr\u00f3ia (Conventus Pacensis) Jos\u00e9 d'Encarna\u00e7\u00e3o, In\u00eas Vaz Pinto, Ana Patr\u00edcia Magalh\u00e3es, Patr\u00edcia Brum (Suplemento de Conimbriga ) - Inscri\u00e7\u00f5es romanas no Pa\u00e7o da Ega (Condeixa-a-Nova), (Conimbriga - Conventus\u00a0\u00a0 Scallabitanus) Jos\u00e9 d'Encarna\u00e7\u00e3o e Virg\u00edlio Hip\u00f3lito Correia \u00c1rula anep\u00edgrafa Jos\u00e9 d'Encarna\u00e7\u00e3o (Suplemento de Conimbriga ) - Estelas funerarias de Turgalium Julio Esteban Ortega e Jos\u00e9 Antonio Redondo Rodr\u00edguez (Suplemento de Conimbriga ) - Estelas funerarias de Ibahernando\u00a0 (C\u00e1ceres) Jos\u00e9 Antonio Redondo Rodr\u00edguez e Julio Esteban Ortega (Suplemento de Conimbriga ) Estela hallada en el t\u00e9rmino de La Pesga (C\u00e1ceres) Juan Rio-Miranda Alc\u00f3n Inscripci\u00f3n funeraria romana de Sa\u00faca (Guadalajara) Emilio Gamo Pazos Estela funeraria de Puerto de Santa Cruz (C\u00e1ceres) Jos\u00e9 Antonio Redondo Rodriguez e Julio esteban Ortega Nueva lectura del CIL II 843 (Oliva de Plasencia, Capera) Juan Rio-Miranda Alc\u00f3n (Suplemento de Conimbriga ) Placa votiva a Bellona en Villames\u00edas (C\u00e1ceres) Julio Esteban Ortega e Jos\u00e9 Antonio Redondo Rodr\u00edguez Um dollium epigrafado do Monte Alj\u00e3o (Gouveia, Guarda) Catarina Tente e Adriaan de Man - Estelas funerarias de Villames\u00edas (C\u00e1ceres) Julio Esteban Ortega e Jos\u00e9 Antonio Redondo Rodr\u00edguez (Suplemento de Conimbriga ) Placa votiva de Salacia (Conventus Pacensis) Jos\u00e9 d'Encarna\u00e7\u00e3o e Marisol Ferreira Fragmento de l\u00e1pide funer\u00e1ria de Conimbriga (Conventus Scallabitanus) Virg\u00edlio Correia e Jos\u00e9 d' Encarna\u00e7\u00e3o Peso de tear com inscri\u00e7\u00e3o indecifrada (Conventus Scallabitanus) Ant\u00f3nio J. Nunes Monteiro e Jos\u00e9 d' Encarna\u00e7\u00e3o Fragmento epigrafado de Alc\u00e1cer do Sal (Salacia-Conventus Pacensis) Jos\u00e9 d'Encarna\u00e7\u00e3o e Marisol Ferreira (Suplemento de Conimbriga ) Marca grafitada Firmus do Ervedal (Conventus Emeritensis) Jo\u00e3o Mendes Rosa e Joana Bizarro Ara funer\u00e1ria achada em Cantanhede (Conventus Scallabitanus) Jos\u00e9 d' Encarna\u00e7\u00e3o e Jo\u00e3o Reigota Epit\u00e1fio de Lucretia Doqira em Alenquer (Conventus Scallabitanus) Cristina Vale e Jos\u00e9 d' Encarna\u00e7\u00e3o Fragmento de estela de Oliva de Plasencia (C\u00e1ceres) Jaime Rio-Miranda Alc\u00f3n (Suplemento de Conimbriga ) Ara a Iuppiter Capitolinus en Talav\u00e1n (C\u00e1ceres) Julio Esteban Ortega Estela funer\u00e1ria do Largo do Contador-Mor em Lisboa (Conventus Scallabitanus) Ana Caessa e Nuno Mota Marca em peso de tear, em Aeminium (Conventus Scallabitanus) Raquel Santos (Suplemento de Conimbriga ) St\u00e8le fun\u00e9raire d'Adeganha, Moncorvo (Conventus Bracaraugustanus) Patrick Le Roux Epit\u00e1fio de Caecilius Glaucus (M\u00e9rtola) (Conventus Pacencis) Virg\u00edlio Lopes, Maria Manuela Alves Dias e Catarina Gaspar (Suplemento de Conimbriga ) Ara funer\u00e1ria de Melres (Gondomar, Porto) (Conventus Bracaraugustanus) Armando Redentor Marca de oleiro do Castelo dos Prados (Pinhel) Filipe Pina Inscripci\u00f3n funeraria de Acedera, Badajoz (Conventus Emeritensis) Mar\u00eda del Rosario Hernando Sobrino Inscripci\u00f3n funeraria romana encontrada en Azuqueca de Henares, Guadalajara Elena Martin Bas e Joaqu\u00edn G\u00f3mez-Pantoja. (Suplemento de Conimbriga ) Ep\u00edgrafe monumental ou funer\u00e1ria da Torre dos Namorados (Quintas da Torre, Vale Prazeres, Fund\u00e3o) (Conventus Emeritensis) Maria Jo\u00e3o \u00c2ngelo e Carla Alegria Ribeiro \u00c1rula votiva de Alter do Ch\u00e3o Jorge Ant\u00f3nio e Jos\u00e9 d'Encarna\u00e7\u00e3o L\u00e1pide funer\u00e1ria da Herdade da Torre do Lobo, Torre de Coelheiros, \u00c9vora (Conventus Pacensis) Francisco Bilou e Jos\u00e9 d'Encarna\u00e7\u00e3o (Suplemento de Conimbriga ) - Duas aras da Aldeia Nova (Ramela, Guarda) Marcos Os\u00f3rio e Ant\u00f3nio S\u00e1 Rodrigues Uma nova ara votiva do Sabugal Marcos Os\u00f3rio e D\u00e1rio Neves Ara votiva de S\u00e3o Pedro da Capinha (Fund\u00e3o), (Conventus Emeritensis) Elisa Albuquerque e Constan\u00e7a Guimar\u00e3es dos Santos. (Suplemento de Conimbriga ) Ara votiva de San Martin del Trevejo (C\u00e1ceres) dedicada a la diosa ILURBEDA Juan Carlos Olivares Pedre\u00f1o Inscripci\u00f3n votiva en Mont\u00e1nchez (Conventus Emeritensis) Jos\u00e9-Vidal Madruga Flores Ara votiva da Civitas Cobelcorum (Conventus Emeritensis) Elisa Albuquerque e Helena Frade Miliarios de la calzada de \u201cLa Plata\u201d (Casas del Monte, C\u00e1ceres) Jaime Rio-Miranda Alc\u00f3n e M. \u00aa G. \u00aa Igl\u00e9sias Dom\u00ednguez (Suplemento de Conimbriga ) Ara votiva dedicada a Vordiaecio Jaime Rio-Miranda Alc\u00f3n e M. \u00aa G. \u00aa Igl\u00e9sias Dom\u00ednguez L\u00e1pida funer\u00e1ria procedente de C\u00e1parra (C\u00e1ceres) Jaime Rio-Miranda Alc\u00f3n e M. \u00aa G. \u00aa Igl\u00e9sias Dom\u00ednguez - Epigrafes funer\u00e1rias de Zarza de Granadilla (C\u00e1ceres) Jaime Rio-Miranda Alc\u00f3n e M. \u00aa G. \u00aa Igl\u00e9sias Dom\u00ednguez - Epigrafes funer\u00e1rias romanas de Albal\u00e1 (C\u00e1ceres) J\u00falio Esteban Ortega (Suplemento de Conimbriga ) Ara votiva de La Alberca (Salamanca) dedicada a ILURBEDA Juan Carlos Olivares Pedre\u00f1o Nova inscri\u00e7\u00e3o de Salir de Matos (Caldas da Rainha) Maria Manuela Alves Dias, Catarina I. Sousa Gaspar e Carlos Marques Querido Estela funer\u00e1ria de Arroyomolinos de Mont\u00e1chez (C\u00e1ceres) Jaime Rio-Miranda Alc\u00f3n e M. \u00aa G. \u00aa Igl\u00e9sias Dom\u00ednguez Grafitos in\u00e9ditos procedentes de la prov\u00edncia de Palencia Lib\u00f3rio Hernandez Guerra (Suplemento de Conimbriga ) Duas ep\u00edgrafes de Montalegre ( Conventus Bracaraugustanus) Carla Carvalho e Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o Epigrafia funer\u00e1ria de Valdefuentes, C\u00e1ceres (Conventus Emeritensis) J\u00falio Esteban Mili\u00e1rio de Const-ncio Cloro em Alter do Ch\u00e3o (Conventus Pacensis) Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o e Jo\u00e3o Rafael Nisa Dois miliarios de Narrillos del \u00c1lamo, \u00c1vila (Conventus Emeritensis) Maria del Ros\u00e1rio Hernando Sobrino e Jos\u00e9 Lu\u00eds Gamallo Barranco (Suplemento de Conimbriga ) Ara Longroivense Susana Falhas Placa funer\u00e1ria de Aldeia de Santa Madalena (Guarda) Marcos Os\u00f3rio Estela funer\u00e1ria dos Mosteiros, S. Bartolomeu do Outeiro, Portel (Conventus Pacensis) Maria Jo\u00e3o \u00c2ngelo Placa dos Mosteiros, S. Bartolomeu do Outeiro, Portel (Conventus Pacensis) Maria Jo\u00e3o \u00c2ngelo (Suplemento de Conimbriga ) Ara a J\u00fapiter, de Idanha-a-Velha (Conventus Emeritensis) Jo\u00e3o Carlos Lob\u00e3o e Jos\u00e9 Crist\u00f3v\u00e3o Epit\u00e1fio de SENTIA LAVRILLA, de Alter do Ch\u00e3o (Conventus Pacensis) Jorge Ant\u00f3nio e Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o Mais um mili\u00e1rio de Constantino Magno na \u00e1rea lim\u00edtrofe de Abrantes Joaquim Candeias da Silva (Suplemento de Conimbriga ) Inscri\u00e7\u00e3o rupestre da Laje do Adufe, Ferro, Covilh\u00e3 (Conventus Emeritensis) Armando Redentor, Marcos Os\u00f3rio e Pedro C. Carvalho Cipo funer\u00e1rio da Qt\u00aa das Lameiras, Aguiar da Beira Maria Alexandrina F. Tavares Frias (Suplemento de Conimbriga ) Grafitos oficinais sobre talhas, de Conimbriga Virg\u00edlio Hip\u00f3lito Correia Um fragmento de abeced\u00e1rio de Conimbriga Virg\u00edlio Hip\u00f3lito Correia Cupa anep\u00edgrafa de Trev\u00f5es Carla Sequeira e Nat\u00e1lia Fauvrelle (Suplemento de Conimbriga ) Marca grafitada de Arcea, sobre um peso de tear de Conimbriga Jos\u00e9 da Silva Ruivo Marca grafitada I A, sobre um peso de tear de Conimbriga Jos\u00e9 da Silva Ruivo Marca grafitada de Casa, sobre um peso de tear de Conimbriga Maria Pilar Reis Marca grafitada de Ivlia, sobre um peso de tear de Conimbriga Jos\u00e9 da Silva Ruivo Marca de L. Allivs Avitvs, impressa num tijolo de Conimbriga Jos\u00e9 da Silva Ruivo (Suplemento de Conimbriga ) Ara votiva a Amma de Vale de Azares Maria do C\u00e9u Crespo Ferreira, Marcos Os\u00f3rio e Manuel Sabino G. Perestrelo \u00c1rula votiva de Quintela de Azurara, Mangualde Pedro Pina N\u00f3brega Bloco epigrafado de Tondela Ant\u00f3nio J. Nunes Monteiro Ara votiva del templo romano de collado de \u201cPiedras Labradas\u201d, Jarilla, C\u00e1ceres Jaime Rio-Miranda Alc\u00f3n e Maria Gabriela Iglesias Dom\u00ednguez (Suplemento de Conimbriga ) Un santu\u00e1rio romano en Narros del Puerto, \u00c1vila (Conventus Emeritensis) Maria del Ros\u00e1rio Hernando Sobrino e Jos\u00e9 Lu\u00eds Gamallo Barranco (Suplemento de Conimbriga ) St\u00e8le fun\u00e9raire d\u2019Eiras Velhas, Horta da Vilari\u00e7a (Conventus Bracaraugustanus) P. Le Roux e A. Tranoy Ara da Ermida de Nossa Senhora de M\u00e9rcoles, Castelo Branco F. Patr\u00edcio Curado Placa funer\u00e1ria de S. Vicente da Beira, Castelo Branco Manuel Leit\u00e3o e S\u00edlvia Moreira Placa funer\u00e1ria de Castelo Branco F. Patr\u00edcio Curado, Pedro Salvado e S\u00edlvia Moreira Marco de propriedade (?), Castelo Branco F. Patr\u00edcio Curado Ara votiva de Antas, Penalva do Castelo Pedro Pina N\u00f3brega (Suplemento de Conimbriga ) Placa funer\u00e1ria de Duas Igrejas, Vila Verde Tarc\u00edsio Maciel Estelas de Malpartida de C\u00e1ceres, C\u00e1ceres Jos\u00e9 Salas Mart\u00edn e J\u00falio Esteban Ortega Dedicaci\u00f3n a J\u00fapiter \u00d3ptimo M\u00e1ximo en Cepeda, Salamanca C. Mercado e E. S\u00e1nchez-Medina Estela funer\u00e1ria do Rosmaninhal Maria Cassilda Domingues Santos Ara votiva de S\u00e3o Vicente da Beira, Castelo Branco F. Patr\u00edcio Curado, Manuel Leit\u00e3o, Pedro Salvado e S\u00edlvia Moreira (Suplemento de Conimbriga ) Ara a uma divindade ind\u00edgena na freguesia de S. Facundo, Abrantes J. Candeias da Silva Mili\u00e1rio de Constantino Magno do Vale da Lama, Bemposta, Abrantes J. Candeias da Silva, \u00c1lvaro Batista e Filomena Gaspar Epit\u00e1fio de C. Norbanus G. F. Rusticus Jos\u00e9-Vidal Madruga Flores L\u00e1pida de C. Sempronius Niger Jos\u00e9-Vidal Madruga Flores L\u00e1pida de Firmila, M. Grani serva Jos\u00e9-Vidal Madruga Flores Pesos de tear com marca da villa de Cardais, Tomar ( Conventus Scallabitanus) Lu\u00eds da Silva Fernandes (Suplemento de Conimbriga ) Ara a Bando Vordeaico, da Meda Manuel Sabino G. Perestrelo Ara aos Lares proveniente da Meda Manuel Sabino G. Perestrelo Mercurius Supernus en un ep\u00edgrafe in\u00e9dito de la prov\u00edncia de Badajoz Maria del Ros\u00e1rio Hernando Sobrino (Suplemento de Conimbriga ) Aras a J\u00fapiter procedentes del Museo de C\u00e1ceres J\u00falio Esteban Ortega (Suplemento de Conimbriga ) Ara votiva encontrada no Sabugal Marcos Os\u00f3rio Duas aras da Quinta de S\u00e3o Domingos, Pousafoles do Bispo, Sabugal (Conventus Emeritensis) Marcos Os\u00f3rio Placa funer\u00e1ria de Capinha, Fund\u00e3o Sara Oliveira Almeida, Pedro C. Carvalho, Carla Alegria Ribeiro e Ricardo Costeira da Silva Estela funer\u00e1ria da Quinta da Erva, Santana da Azinha, Guarda (Conventus Emeritensis) Marcos Os\u00f3rio (Suplemento de Conimbriga ) Estela funer\u00e1ria de Santiago dos Velhos (Conventus Scallabitanus) Guilherme Cardoso e Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o Inscri\u00e7\u00e3o funer\u00e1ria da Serra de S. Juli\u00e3o (Conventus Scallabitanus) Guilherme Cardoso, Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o e Isabel Luna Estela das Ferrarias, Torres Vedras (Conventus Scallabitanus) Guilherme Cardoso, Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o e Isabel Luna Ara anep\u00edgrafa de Monsanto (Civitas Igaeditanorum) Rog\u00e9rio P. Carvalho e Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o (Suplemento de Conimbriga ) Dedicat\u00f3ria a J\u00fapiter, de Torre de Moncorvo Susana Bailarim \u00c1rula votiva encontrada em Abrantes (Conventus Scallabitanus) Joaquim Candeias Silva e Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o Inscri\u00e7\u00e3o funer\u00e1ria romana de Covelo, Valadares, S. Pedro do Sul Ant\u00f3nio J. Nunes Monteiro Uma estela funer\u00e1ria de Ammaia Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o e Jos\u00e9 Rafael Correia da Silva Cupa anep\u00edgrafa da Ermida de S\u00e3o Bartolomeu, Cuba (Conventus Pacensis) A. M. Dias Diogo, Laura Trindade e Jorge Feio (Suplemento de Conimbriga ) \u00c1rula votiva de Escalos de Cima Rog\u00e9rio Carvalho e Jos\u00e9 d?Encarna\u00e7\u00e3o \u00c1rula votiva de Miranda (Conventus Bracaraugustanus) Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o, T. Daniel Maciel, M. Justino Maciel Paca funer\u00e1ria de Santa Maria, Beja (Conventus Pacensis) Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o e M. Concei\u00e7\u00e3o Lopes Inscri\u00e7\u00e3o rupestre de Cinf\u00e3es (Conventus Scallabitanus) Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o e L. M. da Silva Pinho (Suplemento de Conimbriga ) Cipo funer\u00e1rio romano do Cadaval (Conventus Scallabitanus) Gulherme Cardoso e Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o Un nuevo epitafio de San Esteban de Gormaz, Soria, Espa\u00f1a J. Gomez-Pantoja e F. Garc\u00eda Palomar Cupa de Ferreira do Alentejo (Conventus Pacensis) Jos\u00e9 d\u2019Encarna\u00e7\u00e3o e M. J. Pina.", 
    "domain": "www.uc.pt", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "0870-2004", 
        "title": "Ficheiro Epigr\u00e1fico", 
        "url": "http://www.uc.pt/fluc/iarq/publicacoes/apresentacao_fe"
    }, 
    "keywords": [
        "museums", 
        "Roman"
    ], 
    "language": [
        "pt", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-8243592845060744689", 
            "resource_date": "2013-02-21T10:28:55.503-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:15:14.960593"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/08/open-access-journal-ficheiro-epigrafico.html", 
            "resource_date": "2013-02-21T10:28:55.503-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:15:14.960622"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Recent issues online", 
    "url": "http://www.uc.pt/fluc/iarq/documentos_index/ficheiro", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}