{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "[First posted in AWOL 26 November 2013, updated 15 February 2015]. Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome. La Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome pr\u00e9sente des compte-rendus d'op\u00e9rations arch\u00e9ologiques auxquelles l'\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome est associ\u00e9e ou qui sont conduites par des \u00e9quipes fran\u00e7aises en Italie, en Afrique du Nord et dans les Balkans. Les responsables des op\u00e9rations y pr\u00e9sentent les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires de leurs recherches arch\u00e9ologiques, de la Pr\u00e9histoire \u00e0 la fin du Moyen \u00c2ge. La Chronique auparavant publi\u00e9e au sein des M\u00e9langes de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome fait depuis 2012 l'objet d'une publication propre, \u00e9lectronique et \u00e0 flux continu.", 
    "domain": "cefr.revues.org", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "Rome", 
        "Italy", 
        "archaeology", 
        "open access"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2062521527209593569", 
            "resource_date": "2015-02-15T14:39:38.798-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:11.946630"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/new-open-access-journal-chronique-des.html", 
            "resource_date": "2015-02-15T14:39:38.798-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:11.946646"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "cefr-revues-org", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Ann\u00e9es - 2015", 
            "url": "http://cefr.revues.org/index.html?page=years&year=2015"
        }, 
        {
            "title_full": "Elisa Nicoud , Daniele Aureli et Marina Pagli Valle Giumentina (Abruzzes, Italie) [Texte int\u00e9gral] Troisi\u00e8me mission : \u00e9tude des comportements techno-\u00e9conomiques au Pl\u00e9istoc\u00e8ne moyen Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Italie centrale", 
            "url": "http://cefr.revues.org/1306"
        }, 
        {
            "title_full": "Elisa Nicoud , Daniele Aureli et Marina Pagli Valle Giumentina (Abruzzes, Italie) [Texte int\u00e9gral] Troisi\u00e8me mission : \u00e9tude des comportements techno-\u00e9conomiques au Pl\u00e9istoc\u00e8ne moyen Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Italie centrale", 
            "url": "http://cefr.revues.org/76"
        }, 
        {
            "title_full": "H\u00e9l\u00e8ne Dessales , Jean Ponce , Mathilde Carrive , Julien Cavero , Julien Dubouloz , \u00c9lo\u00efse Letellier , Fr\u00e9d\u00e9rique Marchand- Beaulieu , Florence Monier , Ambre P\u00e9ron , Agn\u00e8s Tricoche et Yves Ubelmann Pomp\u00e9i. Villa de Diom\u00e8de [Texte int\u00e9gral] Campagne d\u2019\u00e9tude 2014 Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Les cit\u00e9s v\u00e9suviennes", 
            "url": "http://cefr.revues.org/1293"
        }, 
        {
            "title_full": "H\u00e9l\u00e8ne Dessales , Jean Ponce , Mathilde Carrive , Julien Cavero , Julien Dubouloz , \u00c9lo\u00efse Letellier , Fr\u00e9d\u00e9rique Marchand- Beaulieu , Florence Monier , Ambre P\u00e9ron , Agn\u00e8s Tricoche et Yves Ubelmann Pomp\u00e9i. Villa de Diom\u00e8de [Texte int\u00e9gral] Campagne d\u2019\u00e9tude 2014 Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Les cit\u00e9s v\u00e9suviennes", 
            "url": "http://cefr.revues.org/1106"
        }, 
        {
            "title_full": "Ghislain Vincent , Guilhem Chapelin , Marina Covolan , \u00c9milie Grondin et Nicolas Leys Artisanat antique dans l\u2019aire v\u00e9suvienne : le cas de la pierre [Texte int\u00e9gral] Campagne d'\u00e9tude 2014 Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Les cit\u00e9s v\u00e9suviennes", 
            "url": "http://cefr.revues.org/1284"
        }, 
        {
            "title_full": "La\u00ebtitia Cavassa , Bastien Lemaire , Guilhem Chapelin et Aline Lacombe Pomp\u00e9i. L\u2019atelier de potier de la via dei Sepolcri , 28-30 [Texte int\u00e9gral] Campagne de fouilles 2014 Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Les cit\u00e9s v\u00e9suviennes", 
            "url": "http://cefr.revues.org/1279"
        }, 
        {
            "title_full": "Emmanuel Botte , Bastien Lemaire , Guilhem Chapelin et Antoine Boisson L'installation antique de salaison de poissons de Cala Minnola (Levanzo, Province de Trapani) [Texte int\u00e9gral] Op\u00e9ration r\u00e9alis\u00e9e du 24 septembre au 4 octobre 2014 Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Sicile", 
            "url": "http://cefr.revues.org/1260"
        }, 
        {
            "title_full": "Emmanuel Botte , Bastien Lemaire , Guilhem Chapelin et Antoine Boisson L'installation antique de salaison de poissons de Cala Minnola (Levanzo, Province de Trapani) [Texte int\u00e9gral] Op\u00e9ration r\u00e9alis\u00e9e du 24 septembre au 4 octobre 2014 Paru dans Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome , Sicile", 
            "url": "http://cefr.revues.org/78"
        }, 
        {
            "title_full": "2014", 
            "url": "http://cefr.revues.org/index.html?page=years&year=2014"
        }, 
        {
            "title_full": "2013", 
            "url": "http://cefr.revues.org/index.html?page=years&year=2013"
        }, 
        {
            "title_full": "2012", 
            "url": "http://cefr.revues.org/index.html?page=years&year=2012"
        }, 
        {
            "title_full": "Auteurs", 
            "url": "http://cefr.revues.org/44"
        }, 
        {
            "title_full": "Institutions", 
            "url": "http://cefr.revues.org/670"
        }, 
        {
            "title_full": "Mots-cl\u00e9s", 
            "url": "http://cefr.revues.org/49"
        }, 
        {
            "title_full": "Ann\u00e9es", 
            "url": "http://cefr.revues.org/?page=years"
        }, 
        {
            "title_full": "Balkans", 
            "url": "http://cefr.revues.org/75"
        }, 
        {
            "title_full": "Italie du Sud", 
            "url": "http://cefr.revues.org/77"
        }, 
        {
            "title_full": "Maghreb", 
            "url": "http://cefr.revues.org/79"
        }
    ], 
    "title": "Chronique des activit\u00e9s arch\u00e9ologiques de l\u2019\u00c9cole fran\u00e7aise de Rome", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://cefr.revues.org/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}