{
    "description": "Ver La Cova del Parpall\u00f3 (Gand\u00eda, Valencia). Nota informativa con motivo del Cincuenta Aniversario del inicio de sus excavaciones (1929-1979) FLETCHER VALLS, D. Ver La Cova Negra de J\u00e1tiva. Nota informativa con motivo del V Congreso Internacional del INQUA FLETCHER VALLS, D. Ver Ancient Iberian Coinage Pere Pau Ripoll\u00e8s. Ver Archivo de Prehistoria Levantina XXIX VARIOS AUTORES. Ver Prehist\u00f2ria i Cinema [Valenciano] P. JARD\u00d3N, C. P\u00c9REZ, B. SOLER (eds. ). Ver Prehistoria y Cine [Castellano] P. JARD\u00d3N, C. P\u00c9REZ, B. SOLER (eds. ). Ver Los lagomorfos del Paleol\u00edtico medio en la vertiente mediterr\u00e1nea ib\u00e9rica Sanchis Serra, A. Ver La Vital (Gandia, Valencia). Vida y muerte en la desembocadura del Serpis durante el III y el I milenio a. C. P\u00c9REZ JORD\u00c0, G. ; BERNABEU, J. ; CARRI\u00d3N, Y. ; GARC\u00cdA PUCHOL, O. ; MOLINA, LL. Y G\u00d3MEZ PUCHE, M. Ver Hist\u00f2ria dels diners [Valenciano] GOZALBES FERN\u00c1NDEZ DE PALENCIA, M. Ver Historia del dinero [Castellano] GOZALBES FERN\u00c1NDEZ DE PALENCIA, M. Ver La Bastida de les Alcusses. 1928-2010 [Castellano] H. BONET ROSADO y J. VIVES-FERR\u00c1NDIZ S\u00c1NCHEZ (eds. ). Ver La flora Ib\u00e9rica. De lo real a lo imaginario C. MATA PARRE\u00d1O, E. BADAL GARC\u00cdA, EVA COLLADO MATAIX Y PERE PAU RIPOLL\u00c8S ALEGRE (eds. ). Ver Restes de vida, restes de mort [Valenci\u00e0] \u00c1NGELA P\u00c9REZ FERN\u00c1NDEZ Y BEGO\u00d1A SOLER MAYOR (Coord. ). Ver Restos de vida, restos de muerte [Castellano] \u00c1NGELA P\u00c9REZ FERN\u00c1NDEZ Y BEGO\u00d1A SOLER MAYOR (coords. ). Ver De cara al pasado [Castellano] E. RIPOLL\u00c9S ADELANTADO, L. FORTEA CERVERA Y S. JUCHNOWICZ. Ver La ceca de Turiazu. Monedas celtib\u00e9ricas en la Hispania republicana. GOZALBES FERN\u00c1NDEZ DE PALENCIA, M. Ver Les dones en la prehist\u00f2ria - Guia did\u00e0ctica [Valenci\u00e0] Textos: Juan Antonio Alc\u00e1ntara, Clara Marcilla i Bego\u00f1a Soler / Fotografies: Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural Valenci\u00e0. Conselleria de Cultura, Educaci\u00f3 i Esport. MAGA Museu Arqueol\u00f2gic de Gandia. Pilar Morales. Museu Siy-sa, Cieza (M\u00farcia). Ver Las mujeres en la prehistoria - Gu\u00eda did\u00e1ctica [Castellano] Textos: Juan Antonio Alc\u00e1ntara, Clara Marcilla y Bego\u00f1a Soler / Fotograf\u00edas: Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural Valenci\u00e0. Conselleria de Cultura, Educaci\u00f3 i Esport. MAGA Museu Arqueol\u00f2gic de Gandia. Pilar Morales. Museu Siy-sa, Cieza (Murcia). Ver El utillaje de piedra tallada en la Prehistoria reciente valenciana. Aspectos tipol\u00f3gicos, estil\u00edsticos y evolutivos. JUAN CABANILLES. Ver El misteri de la cova [Valenci\u00e0] E. Ripoll\u00e9s - L. Fortea. Ver El misterio de la cueva [Castellano] E. Ripoll\u00e9s - L. Fortea. Ver Ruta Ib\u00e9rica Valenciana [Folleto - Castellano] Helena Bonet, Carlos Ferrer, Alberto Lorrio, Consuelo Mata y Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz. Ver Ruta Ib\u00e9rica Valenciana - [Fullet - Valenci\u00e0] Helena Bonet, Carlos Ferrer, Alberto Lorrio, Consuelo Mata i Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz. Ver Mundos Tribales. Una visi\u00f3n etnoarqueol\u00f3gica [Castellano] J. SALAZAR, I. DOMINGO, J. M\u00aa. AZK\u00c1RRAGA y H. BONET (coords. ). Ver Mons Tribals. Una visi\u00f3 etnoarqueol\u00f2gica [Valenciano] J. SALAZAR, I. DOMINGO, J. M\u00aa. AZK\u00c1RRAGA i H. BONET (coords. ). Ver Quadern de difusi\u00f3 (2\u00aa edici\u00f3) - [Valenci\u00e0] BONET, H. ; CHINER, F. ; LLORENS, M\u00aa. M. ; PEDRO, M\u00aa. J. de. Ver Cuaderno de difusi\u00f3n - (2\u00aa edici\u00f3n) - [Castellano] BONET, H. ; CHINER, F. ; LLORENS, M\u00aa. M. ; PEDRO, M\u00aa. J. de. Ver ENIG+5 - Ibers - [Valenci\u00e0] Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+4 - Metals - [Valenci\u00e0] Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+3 - Neol\u00edtic - [Valenci\u00e0] Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+2 - Parpall\u00f3 - [Valenci\u00e0] Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+1 - Neandertals - [Valenci\u00e0] Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+? - Carpeta - [Valenci\u00e0] Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+ S\u00e8rie completa 1-5 - [Valenciano] Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+5 - \u00cdberos - [Castellano] Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+4 - Metales - [Castellano] Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+3 - Neol\u00edtico - [Castellano] Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+2 - Parpall\u00f3 - [Castellano] Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+1 - Neandertales - [Castellano] Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+? - Carpeta - [Castellano] Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz, Eva Ripoll\u00e9s/ Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver ENIG+ Serie completa 1-5 - [Castellano] Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. Ver La Bastida de les Alcusses (Moixent). Propuestas did\u00e1cticas - [Folleto - Castellano] Texto: Laura Fortea y Eva Ripoll\u00e9s / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. Ver La Bastida de les Alcusses (Moixent). Propostes did\u00e0ctiques - [Fullet - Valenci\u00e0] Texto: Laura Fortea y Eva Ripoll\u00e9s / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. Ver Puntal dels Llops, Olocau (Valencia) - [Folleto - Castellano] Textos: Helena Bonet, Carles Ferrer, Consuelo Mata y Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. Ver Puntal del Llops, Olocau (Val\u00e8ncia) - [Fullet - Valenci\u00e0] Textos: Helena Bonet, Carles Ferrer, Consuelo Mata y Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. Ver Museo de Prehistoria de Valencia - [Brochure - Fran\u00e7ais] Texto y dise\u00f1o: SIP. Ver Museo de Prehistoria de Valencia - [Leaflet - English] Texto y Dise\u00f1o: SIP. Ver Museo de Prehistoria de Valencia - [Folleto - Castellano] Texto y dise\u00f1o: SIP. Ver Museo de Prehistoria de Valencia - [Fullet - Valenci\u00e0] Texto y dise\u00f1o: SIP. Ver La Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Brochure - Fran\u00e7ais]. Ver La Cova del Bolomor (Tavernes de la Valldigna, Valencia). Las industr\u00edas l\u00edticas del Pleistoceno Medio en el \u00e1mbito del mediterr\u00e1neo peninsular FERN\u00c1NDEZ PERIS, JOSEP. Ver La moneda en la tarraconense mediterr\u00e1nea en \u00e9poca romana imperial LLED\u00d3 CARDONA, NURIA. Ver Els ibers de Kelin. Caudete de las Fuentes - [Fullet - Valenci\u00e0] Textos: Consuelo Mata y Jeroni Valor / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. Ver Los \u00edberos de Kelin. Caudete de las Fuentes - [Folleto - Castellano] Textos: Consuelo Mata y Jeroni Valor / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. Ver La Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Fullet - Valenci\u00e0]. Ver La Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Folleto - Castellano]. Ver El Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo de Prehistoria en 1928 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1929 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1930 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1931 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver - Descargar \u00a0(4,93 MB) La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1932 [PERICOT GARC\u00cdA, L. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1933 [PERICOT GARC\u00cdA, L. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1934 BALLESTER TORMO, I. (incluye un texto de P. BELTR\u00c1N). Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en los a\u00f1os 1935 a 1939 BALLESTER TORMO, I. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en los a\u00f1os 1940 a 1948 BALLESTER TORMO, I, Ver El Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en 1944 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1945 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1946 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1947 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1948 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1949 [BALLESTER TORMO, I. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1950 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1951 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1952 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1953 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1954 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1958 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1959 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1960 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1961 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1962 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1963 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1964 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1965 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1966 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1967 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1968 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1969 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1970 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1971 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1972 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1973 [FLETCHER VALLS, D. ]. Ver Cova del Bolomor: Els primers habitants de les terres valencianes - Cova del Bolomor. Los primeros habitantes de las tierras valencianas [Valenci\u00e0 / Castellano] FERN\u00c1NDEZ PERIS, J. ; GUILLEM CALATAYUD, P. M. ; MARTINEZ VALLE, R. Ver Monedes d'ahir, tresors de hui - Monedas de ayer, tesoros de hoy [Valenci\u00e0 / Castellano] LLORENS FORCADA, M\u00aa. M. ; RIPOLL\u00c8S ALEGRE, P. P. ; DOMENECH BELDA, C. Ver A la llum de la llar - A la luz del hogar [Valenci\u00e0 / Castellano] SOLER MAYOR, B. ; JARD\u00d3N GINER, P. Ver L'expansi\u00f3 de l'agricultura. La Vall de l'Alcoi fa 5. 000 anys - La expansi\u00f3n de la agricultura: el valle del Serpis hace 5. 000 a\u00f1os [Valenci\u00e0 / Castellano] BERNABEU AUBAN, J. ; PASCUAL BENITO, J. LL. Ver Les cultures ind\u00edgenes andines. De Tiwanaku a Cuzco - Las culturas ind\u00edgenas andinas. De Tiwanako a Cuzco [Valenci\u00e0 / Castellano] CERD\u00c1 ESTEVE, A. Ver Els diners van i venen (ed. biling\u00fce castellano - valenciano) RIPOLL\u00c9S ALEGRE, P. P. ; LLORENS FORCADA, M\u00aa. M. Ver Nociones de Prehistoria FLETCHER VALLS, D. Ver.", 
    "domain": "www.museuprehistoriavalencia.es", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Open Access Books from Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia", 
        "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/trabajos_varios.html"
    }, 
    "keywords": [
        "empires", 
        "prehistory", 
        "series", 
        "antiquity", 
        "museums", 
        "culture", 
        "Roman", 
        "Valencia", 
        "history"
    ], 
    "language": [
        "es", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6223268524723016498", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:13:59.096667"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/02/open-access-books-from-museu-de.html", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:13:59.096681"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Ver", 
    "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/resources/files/Jornadas/Animals_i_arqueologia_hui_2013.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}