{
    "description": "Ver L'expansi\u00f3 de l'agricultura. La Vall de l'Alcoi fa 5. 000 anys - La expansi\u00f3n de la agricultura: el valle del Serpis hace 5. 000 a\u00f1os [Valenci\u00e0 / Castellano] <div class=\"listado_contenido\"><div class=\"titulo1\"><a href=\"http://www. museuprehistoriavalencia. es/pdf. html#?=1462\">L'expansi\u00f3 de l'agricultura. La Vall de l'Alcoi fa 5. 000 anys - La expansi\u00f3n de la agricultura: el valle del Serpis hace 5. 000 a\u00f1os [Valenci\u00e0 / Castellano]</a></div>BERNABEU AUBAN, J. ; PASCUAL BENITO, J. LL. <br/>. <a href=\"http://www. museuprehistoriavalencia. es/resources/files/Catalogos/Expansio_Agricultura. pdf\" target=\"_blank\"></a>\u00a0 <a href=\"http://www. museuprehistoriavalencia. es/resources/files/Catalogos/Expansio_Agricultura. pdf\" target=\"_blank\">Ver</a></div>.", 
    "domain": "www.museuprehistoriavalencia.es", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Open Access Books from Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia", 
        "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/trabajos_varios.html"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": null, 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6223268524723016498", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:13:59.987849"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/02/open-access-books-from-museu-de.html", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:13:59.987865"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Ver", 
    "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/resources/files/Catalogos/A_la_llum_de_la_llar.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}