{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia: Serie Trabajos Varios del SIP. Animals i arqueologia huiA. SANCHIS SERRA Y J. LLU\u00cdS PASCUAL BENITO (eds. ). 2013. VerLa Cova del Parpall\u00f3 (Gand\u00eda, Valencia). Nota informativa con motivo del Cincuenta Aniversario del inicio de sus excavaciones (1929-1979)FLETCHER VALLS, D. 1979. VerLa Cova Negra de J\u00e1tiva. Nota informativa con motivo del V Congreso Internacional del INQUAFLETCHER VALLS, D. 1957. VerAncient Iberian CoinagePere Pau Ripoll\u00e8s. 2013. VerArchivo de Prehistoria Levantina XXIXVARIOS AUTORES. 2012. VerPrehist\u00f2ria i Cinema [Valenciano]P. JARD\u00d3N, C. P\u00c9REZ, B. SOLER (eds. ). 2012. VerPrehistoria y Cine [Castellano]P. JARD\u00d3N, C. P\u00c9REZ, B. SOLER (eds. ). 2012. VerLos lagomorfos del Paleol\u00edtico medio en la vertiente mediterr\u00e1nea ib\u00e9ricaSanchis Serra, A. 2012. VerLa Vital (Gandia, Valencia). Vida y muerte en la desembocadura del Serpis durante el III y el I milenio a. C. P\u00c9REZ JORD\u00c0, G. ; BERNABEU, J. ; CARRI\u00d3N, Y. ; GARC\u00cdA PUCHOL, O. ; MOLINA, LL. Y G\u00d3MEZ PUCHE, M. 2011. VerHist\u00f2ria dels diners [Valenciano]GOZALBES FERN\u00c1NDEZ DE PALENCIA, M. 2011. VerHistoria del dinero [Castellano]GOZALBES FERN\u00c1NDEZ DE PALENCIA, M. 2011. VerLa Bastida de les Alcusses. 1928-2010 [Castellano]H. BONET ROSADO y J. VIVES-FERR\u00c1NDIZ S\u00c1NCHEZ (eds. ). 2011. VerLa flora Ib\u00e9rica. De lo real a lo imaginarioC. MATA PARRE\u00d1O, E. BADAL GARC\u00cdA, EVA COLLADO MATAIX Y PERE PAU RIPOLL\u00c8S ALEGRE (eds. ). 2010. VerRestes de vida, restes de mort [Valenci\u00e0]\u00c1NGELA P\u00c9REZ FERN\u00c1NDEZ Y BEGO\u00d1A SOLER MAYOR (Coord. ). 2010. VerRestos de vida, restos de muerte [Castellano]\u00c1NGELA P\u00c9REZ FERN\u00c1NDEZ Y BEGO\u00d1A SOLER MAYOR (coords. ). 2010. VerDe cara al pasado [Castellano]E. RIPOLL\u00c9S ADELANTADO, L. FORTEA CERVERA Y S. JUCHNOWICZ. 2003. VerLa ceca de Turiazu. Monedas celtib\u00e9ricas en la Hispania republicana. GOZALBES FERN\u00c1NDEZ DE PALENCIA, M. 2009. VerLes dones en la prehist\u00f2ria - Guia did\u00e0ctica [Valenci\u00e0]Textos: Juan Antonio Alc\u00e1ntara, Clara Marcilla i Bego\u00f1a Soler / Fotografies: Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural Valenci\u00e0. Conselleria de Cultura, Educaci\u00f3 i Esport. MAGA Museu Arqueol\u00f2gic de Gandia. Pilar Morales. Museu Siy\u00e2sa, Cieza (M\u00farcia). 2006. VerLas mujeres en la prehistoria - Gu\u00eda did\u00e1ctica [Castellano]Textos: Juan Antonio Alc\u00e1ntara, Clara Marcilla y Bego\u00f1a Soler / Fotograf\u00edas: Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural Valenci\u00e0. Conselleria de Cultura, Educaci\u00f3 i Esport. MAGA Museu Arqueol\u00f2gic de Gandia. Pilar Morales. Museu Siy\u00e2sa, Cieza (Murcia). 2006. VerEl utillaje de piedra tallada en la Prehistoria reciente valenciana. Aspectos tipol\u00f3gicos, estil\u00edsticos y evolutivos. JUAN CABANILLES. 2009. VerEl misteri de la cova [Valenci\u00e0]E. Ripoll\u00e9s - L. Fortea. 2006. VerEl misterio de la cueva [Castellano]E. Ripoll\u00e9s - L. Fortea. 2006. VerRuta Ib\u00e9rica Valenciana [Folleto - Castellano]Helena Bonet, Carlos Ferrer, Alberto Lorrio, Consuelo Mata y Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz. 2009. VerRuta Ib\u00e9rica Valenciana - [Fullet - Valenci\u00e0]Helena Bonet, Carlos Ferrer, Alberto Lorrio, Consuelo Mata i Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz. 2009. VerMundos Tribales. Una visi\u00f3n etnoarqueol\u00f3gica [Castellano]J. SALAZAR, I. DOMINGO, J. M\u00aa. AZK\u00c1RRAGA y H. BONET (coords. ). 2008. VerMons Tribals. Una visi\u00f3 etnoarqueol\u00f2gica [Valenciano]J. SALAZAR, I. DOMINGO, J. M\u00aa. AZK\u00c1RRAGA i H. BONET (coords. ). 2008. VerQuadern de difusi\u00f3 (2\u00aa edici\u00f3) - [Valenci\u00e0]BONET, H. ; CHINER, F. ; LLORENS, M\u00aa. M. ; PEDRO, M\u00aa. J. de. 1996. VerCuaderno de difusi\u00f3n - (2\u00aa edici\u00f3n) - [Castellano]BONET, H. ; CHINER, F. ; LLORENS, M\u00aa. M. ; PEDRO, M\u00aa. J. de. 1996. VerENIG+5 - Ibers - [Valenci\u00e0]Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+4 - Metals - [Valenci\u00e0]Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+3 - Neol\u00edtic - [Valenci\u00e0]Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+2 - Parpall\u00f3 - [Valenci\u00e0]Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+1 - Neandertals - [Valenci\u00e0]Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+? - Carpeta - [Valenci\u00e0]Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+ S\u00e8rie completa 1-5 - [Valenciano]Idea, textes y desenvolupament did\u00e0ctic: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+5 - \u00cdberos - [Castellano]Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+4 - Metales - [Castellano]Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+3 - Neol\u00edtico - [Castellano]Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+2 - Parpall\u00f3 - [Castellano]Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+1 - Neandertales - [Castellano]Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+? - Carpeta - [Castellano]Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz, Eva Ripoll\u00e9s/ Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerENIG+ Serie completa 1-5 - [Castellano]Idea, textos y desarollo did\u00e1ctico: Laura Fortea, Sara Juchnowicz y Eva Ripoll\u00e9s / Ilustraciones: Francisco Chiner. 2006. VerLa Bastida de les Alcusses (Moixent). Propuestas did\u00e1cticas - [Folleto - Castellano]Texto: Laura Fortea y Eva Ripoll\u00e9s / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. 2004. VerLa Bastida de les Alcusses (Moixent). Propostes did\u00e0ctiques - [Fullet - Valenci\u00e0]Texto: Laura Fortea y Eva Ripoll\u00e9s / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. 2004. VerPuntal dels Llops, Olocau (Valencia) - [Folleto - Castellano]Textos: Helena Bonet, Carles Ferrer, Consuelo Mata y Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. 2007. VerPuntal del Llops, Olocau (Val\u00e8ncia) - [Fullet - Valenci\u00e0]Textos: Helena Bonet, Carles Ferrer, Consuelo Mata y Jaime Vives-Ferr\u00e1ndiz / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. 2007. VerMuseo de Prehistoria de Valencia - [Brochure - Fran\u00e7ais]Texto y dise\u00f1o: SIP. 2005. VerMuseo de Prehistoria de Valencia - [Leaflet - English]Texto y Dise\u00f1o: SIP. 2005. VerMuseo de Prehistoria de Valencia - [Folleto - Castellano]Texto y dise\u00f1o: SIP. 2005. VerMuseo de Prehistoria de Valencia - [Fullet - Valenci\u00e0]Texto y dise\u00f1o: SIP. 2005. VerLa Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Brochure - Fran\u00e7ais]2002. VerLa Cova del Bolomor (Tavernes de la Valldigna, Valencia). Las industr\u00edas l\u00edticas del Pleistoceno Medio en el \u00e1mbito del mediterr\u00e1neo peninsularFERN\u00c1NDEZ PERIS, JOSEP. 2007. VerLa moneda en la tarraconense mediterr\u00e1nea en \u00e9poca romana imperialLLED\u00d3 CARDONA, NURIA. 2007. VerEls ibers de Kelin. Caudete de las Fuentes - [Fullet - Valenci\u00e0]Textos: Consuelo Mata y Jeroni Valor / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. 2005. VerLos \u00edberos de Kelin. Caudete de las Fuentes - [Folleto - Castellano]Textos: Consuelo Mata y Jeroni Valor / Dise\u00f1o: \u00c1ngel S\u00e1nchez. 2005. VerLa Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Fullet - Valenci\u00e0]2002. VerLa Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Folleto - Castellano]2002. VerEl Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo de Prehistoria en 1928[BALLESTER TORMO, I. ]. 1929. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1929[BALLESTER TORMO, I. ]. 1930. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1930[BALLESTER TORMO, I. ]. 1931. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1931[BALLESTER TORMO, I. ]. 1932. Ver - Descargar (4,93 MB) La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1932[PERICOT GARC\u00cdA, L. ]. 1932. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1933[PERICOT GARC\u00cdA, L. ]. 1933. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1934BALLESTER TORMO, I. (incluye un texto de P. BELTR\u00c1N). 1935. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en los a\u00f1os 1935 a 1939BALLESTER TORMO, I. 1942. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en los a\u00f1os 1940 a 1948BALLESTER TORMO, I, 1949. VerEl Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en 1944[BALLESTER TORMO, I. ]. 1945. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1945[BALLESTER TORMO, I. ]. 1945. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1946[BALLESTER TORMO, I. ]. 1947. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1947[BALLESTER TORMO, I. ]. 1948. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1948[BALLESTER TORMO, I. ]. 1949. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1949[BALLESTER TORMO, I. ]. 1950. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1950[FLETCHER VALLS, D. ]. 1951. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1951[FLETCHER VALLS, D. ]. 1952. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1952[FLETCHER VALLS, D. ]. 1953. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1953[FLETCHER VALLS, D. ]. 1954. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1954[FLETCHER VALLS, D. ]. 1956. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1958[FLETCHER VALLS, D. ]. 1963. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1959[FLETCHER VALLS, D. ]. 1964. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1960[FLETCHER VALLS, D. ]. 1965. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1961[FLETCHER VALLS, D. ]. 1965. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1962[FLETCHER VALLS, D. ]. 1966. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1963[FLETCHER VALLS, D. ]. 1966. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1964[FLETCHER VALLS, D. ]. 1966. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1965[FLETCHER VALLS, D. ]. 1967. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1966[FLETCHER VALLS, D. ]. 1968. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1967[FLETCHER VALLS, D. ]. 1969. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1968[FLETCHER VALLS, D. ]. 1970. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1969[FLETCHER VALLS, D. ]. 1971. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1970[FLETCHER VALLS, D. ]. 1971. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1971[FLETCHER VALLS, D. ]. 1973. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1972[FLETCHER VALLS, D. ]. 1974. VerLa labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1973[FLETCHER VALLS, D. ]. 1975. VerCova del Bolomor: Els primers habitants de les terres valencianes - Cova del Bolomor. Los primeros habitantes de las tierras valencianas [Valenci\u00e0 / Castellano]FERN\u00c1NDEZ PERIS, J. ; GUILLEM CALATAYUD, P. M. ; MARTINEZ VALLE, R. 1997. VerMonedes d'ahir, tresors de hui - Monedas de ayer, tesoros de hoy [Valenci\u00e0 / Castellano]LLORENS FORCADA, M\u00aa. M. ; RIPOLL\u00c8S ALEGRE, P. P. ; DOMENECH BELDA, C. 1997. VerA la llum de la llar - A la luz del hogar [Valenci\u00e0 / Castellano]SOLER MAYOR, B. ; JARD\u00d3N GINER, P. 1998. VerL'expansi\u00f3 de l'agricultura. La Vall de l'Alcoi fa 5. 000 anys - La expansi\u00f3n de la agricultura: el valle del Serpis hace 5. 000 a\u00f1os [Valenci\u00e0 / Castellano]BERNABEU AUBAN, J. ; PASCUAL BENITO, J. LL. 1998. VerLes cultures ind\u00edgenes andines. De Tiwanaku a Cuzco - Las culturas ind\u00edgenas andinas. De Tiwanako a Cuzco [Valenci\u00e0 / Castellano]CERD\u00c1 ESTEVE, A. 1998. VerEls diners van i venen (ed. biling\u00fce castellano - valenciano)RIPOLL\u00c9S ALEGRE, P. P. ; LLORENS FORCADA, M\u00aa. M. 1999. VerNociones de PrehistoriaFLETCHER VALLS, D. 1952. Ver.", 
    "domain": "www.museuprehistoriavalencia.es", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia: Serie Trabajos Varios del SIP", 
        "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/trabajos_varios.html"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "series", 
        "book", 
        "archaeology", 
        "Spain", 
        "open access"
    ], 
    "languages": [
        "oc", 
        "es"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6223268524723016498", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:12:53.425440"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/02/open-access-books-from-museu-de.html", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:12:53.425470"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6223268524723016498", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:12:53.430922"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/02/open-access-books-from-museu-de.html", 
            "resource_date": "2013-08-10T08:42:12.396-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:12:53.430940"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:12:53.735564"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "trabajos-varios-html", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia: Serie Trabajos Varios del SIP", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/trabajos_varios.html"
        }, 
        {
            "title_full": "Animals i arqueologia hui", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=4328"
        }, 
        {
            "title_full": "La Cova del Parpall\u00f3 (Gand\u00eda, Valencia). Nota informativa con motivo del Cincuenta Aniversario del inicio de sus excavaciones (1929-1979)", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=4327"
        }, 
        {
            "title_full": "La Cova Negra de J\u00e1tiva. Nota informativa con motivo del V Congreso Internacional del INQUA", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=4319"
        }, 
        {
            "title_full": "Ancient Iberian Coinage", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=4274"
        }, 
        {
            "title_full": "Archivo de Prehistoria Levantina XXIX", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=4143"
        }, 
        {
            "title_full": "Prehist\u00f2ria i Cinema [Valenciano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3978"
        }, 
        {
            "title_full": "Prehistoria y Cine [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3977"
        }, 
        {
            "title_full": "Los lagomorfos del Paleol\u00edtico medio en la vertiente mediterr\u00e1nea ib\u00e9rica", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3960"
        }, 
        {
            "title_full": "La Vital (Gandia, Valencia). Vida y muerte en la desembocadura del Serpis durante el III y el I milenio a.C", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3900"
        }, 
        {
            "title_full": "Hist\u00f2ria dels diners [Valenciano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3508"
        }, 
        {
            "title_full": "Historia del dinero [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3507"
        }, 
        {
            "title_full": "La Bastida de les Alcusses. 1928-2010 [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3347"
        }, 
        {
            "title_full": "La flora Ib\u00e9rica. De lo real a lo imaginario", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=3005"
        }, 
        {
            "title_full": "Restes de vida, restes de mort [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2904"
        }, 
        {
            "title_full": "Restos de vida, restos de muerte [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2903"
        }, 
        {
            "title_full": "De cara al pasado [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2901"
        }, 
        {
            "title_full": "La ceca de Turiazu. Monedas celtib\u00e9ricas en la Hispania republicana", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2649"
        }, 
        {
            "title_full": "Les dones en la prehist\u00f2ria - Guia did\u00e0ctica [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2562"
        }, 
        {
            "title_full": "Las mujeres en la prehistoria - Gu\u00eda did\u00e1ctica [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2558"
        }, 
        {
            "title_full": "El utillaje de piedra tallada en la Prehistoria reciente valenciana. Aspectos tipol\u00f3gicos, estil\u00edsticos y evolutivos", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2524"
        }, 
        {
            "title_full": "El misteri de la cova [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2474"
        }, 
        {
            "title_full": "El misterio de la cueva [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2345"
        }, 
        {
            "title_full": "Ruta Ib\u00e9rica Valenciana [Folleto - Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2107"
        }, 
        {
            "title_full": "Ruta Ib\u00e9rica Valenciana - [Fullet - Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2106"
        }, 
        {
            "title_full": "Mundos Tribales. Una visi\u00f3n etnoarqueol\u00f3gica [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2024"
        }, 
        {
            "title_full": "Mons Tribals. Una visi\u00f3 etnoarqueol\u00f2gica [Valenciano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=2023"
        }, 
        {
            "title_full": "Quadern de difusi\u00f3 (2\u00aa edici\u00f3) - [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1983"
        }, 
        {
            "title_full": "Cuaderno de difusi\u00f3n - (2\u00aa edici\u00f3n) - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1982"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+5 - Ibers - [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1912"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+4 - Metals - [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1910"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+3 - Neol\u00edtic - [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1909"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+2 - Parpall\u00f3 - [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1908"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+1 - Neandertals - [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1907"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+? - Carpeta - [Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1906"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+ S\u00e8rie completa 1-5 - [Valenciano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1905"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+5 - \u00cdberos - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1904"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+4 - Metales - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1903"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+3 - Neol\u00edtico - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1902"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+2 - Parpall\u00f3 - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1901"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+1 - Neandertales - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1900"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+? - Carpeta - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1899"
        }, 
        {
            "title_full": "ENIG+ Serie completa 1-5 - [Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1898"
        }, 
        {
            "title_full": "La Bastida de les Alcusses (Moixent). Propuestas did\u00e1cticas - [Folleto - Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1726"
        }, 
        {
            "title_full": "La Bastida de les Alcusses (Moixent). Propostes did\u00e0ctiques - [Fullet - Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1725"
        }, 
        {
            "title_full": "Puntal dels Llops, Olocau (Valencia) - [Folleto - Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1724"
        }, 
        {
            "title_full": "Puntal del Llops, Olocau (Val\u00e8ncia) - [Fullet - Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1723"
        }, 
        {
            "title_full": "Museo de Prehistoria de Valencia - [Brochure - Fran\u00e7ais]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1722"
        }, 
        {
            "title_full": "Museo de Prehistoria de Valencia - [Leaflet - English]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1721"
        }, 
        {
            "title_full": "Museo de Prehistoria de Valencia - [Folleto - Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1720"
        }, 
        {
            "title_full": "Museo de Prehistoria de Valencia - [Fullet - Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1719"
        }, 
        {
            "title_full": "La Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Brochure - Fran\u00e7ais]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1718"
        }, 
        {
            "title_full": "La Cova del Bolomor (Tavernes de la Valldigna, Valencia). Las industr\u00edas l\u00edticas del Pleistoceno Medio en el \u00e1mbito del mediterr\u00e1neo peninsular", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1692"
        }, 
        {
            "title_full": "La moneda en la tarraconense mediterr\u00e1nea en \u00e9poca romana imperial", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1691"
        }, 
        {
            "title_full": "Els ibers de Kelin. Caudete de las Fuentes - [Fullet - Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1530"
        }, 
        {
            "title_full": "Los \u00edberos de Kelin. Caudete de las Fuentes - [Folleto - Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1529"
        }, 
        {
            "title_full": "La Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Fullet - Valenci\u00e0]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1528"
        }, 
        {
            "title_full": "La Bastida de les Alcusses (Moixent) - [Folleto - Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1527"
        }, 
        {
            "title_full": "El Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo de Prehistoria en 1928", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1513"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1929", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1512"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1930", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1511"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1931", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1510"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1932", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1509"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1933", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1508"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1934", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1507"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en los a\u00f1os 1935 a 1939", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1506"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en los a\u00f1os 1940 a 1948", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1505"
        }, 
        {
            "title_full": "El Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en 1944", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1504"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1945", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1503"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1946", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1502"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1947", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1501"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1948", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1500"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1949", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1499"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1950", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1498"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1951", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1497"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1952", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1496"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1953", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1495"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1954", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1494"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1958", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1493"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1959", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1492"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1960", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1491"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1961", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1490"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1962", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1489"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1963", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1488"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1964", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1487"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1965", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1486"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1966", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1485"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1967", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1484"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1968", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1483"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1969", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1482"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1970", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1481"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1971", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1480"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1972", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1479"
        }, 
        {
            "title_full": "La labor del Servicio de Investigaci\u00f3n Prehist\u00f3rica y su Museo en el pasado a\u00f1o 1973", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1478"
        }, 
        {
            "title_full": "Cova del Bolomor: Els primers habitants de les terres valencianes - Cova del Bolomor. Los primeros habitantes de las tierras valencianas [Valenci\u00e0 / Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1465"
        }, 
        {
            "title_full": "Monedes d'ahir, tresors de hui - Monedas de ayer, tesoros de hoy [Valenci\u00e0 / Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1464"
        }, 
        {
            "title_full": "A la llum de la llar - A la luz del hogar [Valenci\u00e0 / Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1463"
        }, 
        {
            "title_full": "L'expansi\u00f3 de l'agricultura. La Vall de l'Alcoi fa 5.000 anys - La expansi\u00f3n de la agricultura: el valle del Serpis hace 5.000 a\u00f1os [Valenci\u00e0 / Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1462"
        }, 
        {
            "title_full": "Les cultures ind\u00edgenes andines. De Tiwanaku a Cuzco - Las culturas ind\u00edgenas andinas. De Tiwanako a Cuzco [Valenci\u00e0 / Castellano]", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1461"
        }, 
        {
            "title_full": "Els diners van i venen (ed. biling\u00fce castellano - valenciano)", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1460"
        }, 
        {
            "title_full": "Nociones de Prehistoria", 
            "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/pdf.html#?=1458"
        }
    ], 
    "title": "Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia: Serie Trabajos Varios del SIP", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.museuprehistoriavalencia.es/trabajos_varios.html", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}