{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Chierichetti, Pietro.", 
    "domain": "mbpro.net", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Kervan: International Journal of Afro-Asiatic Studies", 
        "url": "http://mbpro.net/kervan3/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "it"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6486826106368876738", 
            "resource_date": "2015-02-13T16:09:58.521-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:13:10.261251"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/06/open-access-journal-kervan.html", 
            "resource_date": "2015-02-13T16:09:58.521-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:13:10.261263"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "kervan3-data-uploaded-file-documents-7a11-3-CHIA-pdf", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Na\u1e25w al-qul\u016bb al-\u1e63a\u0121\u012br : il \u00abTrattato minore sulla grammatica dei cuori\u00bb di \u2018Abd al-Kar\u012bm al-Qu\u0161ayr\u012b (376-465/986-1072) - Presentazione e traduzione annotata [7-11, 2010]", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://mbpro.net/kervan3/data/_uploaded/file/documents/7a11_3_CHIA.pdf", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}