{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "[First posted in AWOL 21 October 2013, updated 24 April 2015 (volume 4 now added)]. Digitized and served from the biblioth\u00e8que num\u00e9rique RERO DOC.", 
    "domain": "doc.rero.ch", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "biblioth\u00e8que num\u00e9rique RERO DOC", 
        "url": "http://doc.rero.ch/?ln=fr"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "papyrology", 
        "Switzerland"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-3013200019511334153", 
            "resource_date": "2015-04-24T06:07:21.498-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:59.960621"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/11/les-papyrus-de-geneve-1-3-online.html", 
            "resource_date": "2015-04-24T06:07:21.498-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:59.960637"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-3013200019511334153", 
            "resource_date": "2015-04-24T06:07:21.498-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:59.963137"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/11/les-papyrus-de-geneve-1-3-online.html", 
            "resource_date": "2015-04-24T06:07:21.498-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:59.963150"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:08:00.105740"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "bb12bef77a2d7f7ea24f0503be7a7aa013616983", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "biblioth\u00e8que num\u00e9rique RERO DOC", 
            "url": "http://doc.rero.ch/?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/235671/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Les papyrus de Gen\u00e8ve. Volume 4. : Textes litt\u00e9raires , semi-litt\u00e9raires et documentaires", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/235671?ln=en"
        }, 
        {
            "title_full": "Schubert, Paul Henri", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Schubert,%20Paul%20Henri"
        }, 
        {
            "title_full": "G\u00e4lln\u00f6, Sophie", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:G%C3%A4lln%C3%B6,%20Sophie"
        }, 
        {
            "title_full": "Poget, Noemi", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Poget,%20Noemi"
        }, 
        {
            "title_full": "Gaffino M\u00f6ri, Sarah", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Gaffino%20M%C3%B6ri,%20Sarah"
        }, 
        {
            "title_full": "Fischer Bovet, Christelle", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Fischer%20Bovet,%20Christelle"
        }, 
        {
            "title_full": "Steinr\u00fcck, Martin", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Steinr%C3%BCck,%20Martin"
        }, 
        {
            "title_full": "Book", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/27210/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Les papyrus de Gen\u00e8ve. Volume 1. : Textes documentaires", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/27210?ln=en"
        }, 
        {
            "title_full": "Jornot, Isabelle", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Jornot,%20Isabelle"
        }, 
        {
            "title_full": "Wick, Claudia", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Wick,%20Claudia"
        }, 
        {
            "title_full": "Book", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/27209/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Les papyrus de Gen\u00e8ve. Volume 3. : Textes litt\u00e9raires et documentaires", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/27209?ln=en"
        }, 
        {
            "title_full": "Duttenh\u00f6fer, Ruth", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Duttenh%C3%B6fer,%20Ruth"
        }, 
        {
            "title_full": "Hurst, Andr\u00e9", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Hurst,%20Andr%C3%A9"
        }, 
        {
            "title_full": "Rudhardt, Jean", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Rudhardt,%20Jean"
        }, 
        {
            "title_full": "Wehrli, Claude", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=en&ifacets=author:Wehrli,%20Claude"
        }, 
        {
            "title_full": "Book", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/27208/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Les papyrus de Gen\u00e8ve. Volume 2. : Textes litt\u00e9raires et documentaires", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/27208?ln=en"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/31785/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Un catalogue d'oeuvres d'art conserv\u00e9es \u00e0 Rome \u00e0 l'\u00e9poque imp\u00e9riale : texte du papyrus latin VII de Gen\u00e8ve transcrit et comment\u00e9", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/31785?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "Nicole, Jules", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Nicole,%20Jules"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/31783/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Textes Grecs In\u00e9dits de la Collection Papyrologique de Gen\u00e8ve", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/31783?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/30361/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "L'apologie d'Antiphon ou \"Logos peri metastase\u014ds\" d'apr\u00e8s des fragments in\u00e9dits sur papyrus d'Egypte : avec un fac-simil\u00e9", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/30361?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "Antiphon", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Antiphon"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/29062/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Projet pour une Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve : du papyrus au num\u00e9rique", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/29062?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "Jacquesson, Alain", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Jacquesson,%20Alain"
        }, 
        {
            "title_full": "Vassalli, Jean-Dominique", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Vassalli,%20Jean-Dominique"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/22305/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "La Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve en 2008 et 2009", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/22305?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "Buchet, H\u00e9l\u00e8ne", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Buchet,%20H%C3%A9l%C3%A8ne"
        }, 
        {
            "title_full": "Dubois, Thierry", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Dubois,%20Thierry"
        }, 
        {
            "title_full": "G\u00e4lln\u00f6, Sophie", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:G%C3%A4lln%C3%B6,%20Sophie"
        }, 
        {
            "title_full": "Grandjean, Fabienne", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Grandjean,%20Fabienne"
        }, 
        {
            "title_full": "Hermenjat, Muriel", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Hermenjat,%20Muriel"
        }, 
        {
            "title_full": "Roth-Lochner, Barbara", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Roth-Lochner,%20Barbara"
        }, 
        {
            "title_full": "Tsioli Bodenmann-Ray, Marianne", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Tsioli%20Bodenmann-Ray,%20Marianne"
        }, 
        {
            "title_full": "Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?f=author&ln=fr&p=Biblioth%C3%A8que%20de%20Gen%C3%A8ve"
        }, 
        {
            "title_full": "Biblioth\u00e8que musicale (Gen\u00e8ve)", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?f=author&ln=fr&p=Biblioth%C3%A8que%20musicale%20%28Gen%C3%A8ve%29"
        }, 
        {
            "title_full": "Institut et Mus\u00e9e Voltaire (Gen\u00e8ve)", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?f=author&ln=fr&p=Institut%20et%20Mus%C3%A9e%20Voltaire%20%28Gen%C3%A8ve%29"
        }, 
        {
            "title_full": "Centre d'iconographie genevoise", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?f=author&ln=fr&p=Centre%20d%27iconographie%20genevoise"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/19056/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Fragments de la Genizah du Caire \u00e0 la Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/19056?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/12393/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Le laboureur de M\u00e9nandre : fragments in\u00e9dits sur papyrus d'Egypte", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/12393?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "Menander", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Menander"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/9517/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Les papyrus de la Biblioth\u00e8que publique et universitaire de Gen\u00e8ve", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/9517?ln=fr"
        }, 
        {
            "title_full": "Schubert, Paul", 
            "url": "http://doc.rero.ch/search?ln=fr&ifacets=author:Schubert,%20Paul"
        }, 
        {
            "title_full": "", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/9516/export/xm"
        }, 
        {
            "title_full": "Un voyage en \u00c9gypte (1896-1897), Extrait des souvenirs d\u2019Albert Nicole", 
            "url": "http://doc.rero.ch/record/9516?ln=fr"
        }
    ], 
    "title": "biblioth\u00e8que num\u00e9rique RERO DOC", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://doc.rero.ch/?ln=fr", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}