{
    "description": "ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental. ISSN: 1984-249X vers\u00e3o eletr\u00f4nica. ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> 2013 <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013 <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> 2012 <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 9: Revista Archai (JULHO/2012) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> 2011 <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 7: Revista Archai (Julho/2011) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> 2010 <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 5: Revista Archai (JULHO/2010) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> 2009 <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 3: Revista Archai (JULHO/2009) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009) <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> 2008 <blockquote class=\"tr_bq\"><div>ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o semestral do <i>Grupo Archai: As Origens do Pensamento Ocidental</i>, grupo interdisciplinar e interinstitucional que congrega pesquisadores das \u00e1reas de filosofia, hist\u00f3ria, letras, direito e arqueologia de diversas institui\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias brasileiras. </div> <h3>2013</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/772\">No 10: Revista Archai (JANEIRO/2013</a></h4> <h3>2012</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/766\">No 9: Revista Archai (JULHO/2012)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/762\">No 8: Revista Archai (JANEIRO/2012)</a></h4> <h3>2011</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/622\">No 7: Revista Archai (Julho/2011)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/445\">No 6: Revista Archai (JANEIRO/2011)</a></h4> <h3>2010</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/187\">No 5: Revista Archai (JULHO/2010)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/72\">No 4: Revista Archai (JANEIRO/2010)</a></h4> <h3>2009</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/71\">No 3: Revista Archai (JULHO/2009)</a></h4> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/70\">No 2: Revista Archai (JANEIRO/2009)</a></h4> <h3>2008</h3> <h4><a href=\"http://seer. bce. unb. br/index. php/archai/issue/view/69\">No 1: Revista Archai (JULHO/2008)</a></h4></blockquote> No 1: Revista Archai (JULHO/2008).", 
    "domain": "seer.bce.unb.br", 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "electronic": [
                "1984-249X"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "Brazil", 
        "Portuguese", 
        "journal", 
        "open access", 
        "reception"
    ], 
    "language": [
        "pt", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-8077284999616153446", 
            "resource_date": "2013-06-04T06:16:53.208-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:15:11.185371"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/03/newly-open-access-journal-archai.html", 
            "resource_date": "2013-06-04T06:16:53.208-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:15:11.185388"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/772", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/766", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/762", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/622", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/445", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/187", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/72", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/71", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/70", 
        "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/issue/view/69"
    ], 
    "title": "ARCHAI: Revista de Estudos sobre as Origens do Pensamento Ocidental", 
    "url": "http://seer.bce.unb.br/index.php/archai/index", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}