{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "In: Krapoth, Hermann and Laborde, Denis (Hrsgg. ): Erinnerung und Gesellschaft. M\u00e9moire et Soci\u00e9t\u00e9. Hommage \u00e0 Maurice Halbwachs (1877-1945), Jahrbuch f\u00fcr Soziologiegeschichte. Wiesbaden 2005, pp. 65-83. Assmann, Jan (1991).", 
    "domain": "archiv.ub.uni-heidelberg.de", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Propylaeum-DOK: Digital Repository: Egyptology", 
        "url": "http://archiv.ub.uni-heidelberg.de/propylaeumdok/view/faecher/FAE.html"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "de"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-3218681327038979677", 
            "resource_date": "2015-05-27T10:42:41.081-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:08:48.025609"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/05/propylaeum-dok-digital-repository.html", 
            "resource_date": "2015-05-27T10:42:41.081-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:08:48.025626"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "propylaeumdok-2338", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Das kollektive Ged\u00e4chtnis zwischen K\u00f6rper und Schrift. Zur Ged\u00e4chtnistheorie von Maurice Halbwachs", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://archiv.ub.uni-heidelberg.de/propylaeumdok/2338/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}