{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "[First posted in AWOL 27 September 2011. Updated 13 January 2013]. Institut f\u00fcr Dokumentologie und Editorik, Schriftenreihe. Das Institut f\u00fcr Dokumentologie und Editorik nimmt in seiner Schriftenreihe Stellung zur Diskussion \u00fcber den Einsatz moderner Informationstechnologien in der Arbeit mit historischen Dokumenten und Texten. Es \u00fcbernimmt die Herausgeberschaft f\u00fcr Publikationen aus dem Arbeitsumfeld des Instituts.", 
    "domain": "www.i-d-e.de", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Institut f\u00fcr Dokumentologie und Editorik, Schriftenreihe", 
        "url": "http://www.i-d-e.de/schriften"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "open access"
    ], 
    "languages": [
        "de"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-9018228476135130864", 
            "resource_date": "2013-01-13T18:30:34.887-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:17:13.673121"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/09/open-access-publictions-from-institut.html", 
            "resource_date": "2013-01-13T18:30:34.887-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:17:13.673137"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-9018228476135130864", 
            "resource_date": "2013-01-13T18:30:34.887-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:17:13.675853"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/09/open-access-publictions-from-institut.html", 
            "resource_date": "2013-01-13T18:30:34.887-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:17:13.675865"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:17:13.700792"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "schriften", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Institut f\u00fcr Dokumentologie und Editorik, Schriftenreihe", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften"
        }, 
        {
            "title_full": "Bd. 1: Bernhard Assmann, Patrick Sahle: Digital ist besser", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften/1-digital-ist-besser"
        }, 
        {
            "title_full": "Bd. 2: Kodikologie und Pal\u00e4ographie im digitalen Zeitalter / Codicology and Palaeography in the Digital Age", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften/2-kpdz1"
        }, 
        {
            "title_full": "Digitale Edition und Forschungsbibliothek", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften/digitale-edition-und-forschungsbibliothek"
        }, 
        {
            "title_full": "Bd. 3: Kodikologie und Pal\u00e4ographie im Digitalen Zeitalter 2 / Codicology and Palaeography in the Digital Age 2", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften/3-kpdz2"
        }, 
        {
            "title_full": "Bd. 4: Die Digitale Edition der Matrikelb\u00fccher der Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften/4-matrikelbuecher"
        }, 
        {
            "title_full": "Bd. 5: Musikedition im Zeichen neuer Medien", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften/5-musikedition"
        }, 
        {
            "title_full": "Bd. 6: Digitale Urkundenpr\u00e4sen-tation en", 
            "url": "http://www.i-d-e.de/schriften/6-digitale-urkundenprasentationen"
        }
    ], 
    "title": "Institut f\u00fcr Dokumentologie und Editorik, Schriftenreihe", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.i-d-e.de/schriften", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}