{
    "description": "Zarys histo\u00adryczny filo\u00adzo\u00adfii bizan\u00adty\u0144\u00adskiej i\u00a0jej pod\u00adsta\u00adwowe zagadnienia. THOMAS <tr><span class=\"caps\">THOMAS</span> A. <span class=\"caps\">SZLEZ\u00c1K</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Szlezak. pdf\">O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec<em> agra\u00adpha dogmata</em></a>. <span class=\"caps\">ANNA</span> <span class=\"caps\">BIA</span>\u0141<span class=\"caps\">AS</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Bialas. pdf\">Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy <em>Defen\u00adsor\u00a0pacis</em></a>. </tr> SZLEZ\u00c1K <tr><span class=\"caps\">THOMAS</span> A. <span class=\"caps\">SZLEZ\u00c1K</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Szlezak. pdf\">O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec<em> agra\u00adpha dogmata</em></a>. <span class=\"caps\">ANNA</span> <span class=\"caps\">BIA</span>\u0141<span class=\"caps\">AS</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Bialas. pdf\">Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy <em>Defen\u00adsor\u00a0pacis</em></a>. </tr> O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec agra\u00adpha dogmata <tr><span class=\"caps\">THOMAS</span> A. <span class=\"caps\">SZLEZ\u00c1K</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Szlezak. pdf\">O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec<em> agra\u00adpha dogmata</em></a>. <span class=\"caps\">ANNA</span> <span class=\"caps\">BIA</span>\u0141<span class=\"caps\">AS</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Bialas. pdf\">Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy <em>Defen\u00adsor\u00a0pacis</em></a>. </tr> ANNA <tr><span class=\"caps\">THOMAS</span> A. <span class=\"caps\">SZLEZ\u00c1K</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Szlezak. pdf\">O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec<em> agra\u00adpha dogmata</em></a>. <span class=\"caps\">ANNA</span> <span class=\"caps\">BIA</span>\u0141<span class=\"caps\">AS</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Bialas. pdf\">Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy <em>Defen\u00adsor\u00a0pacis</em></a>. </tr> BIA <tr><span class=\"caps\">THOMAS</span> A. <span class=\"caps\">SZLEZ\u00c1K</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Szlezak. pdf\">O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec<em> agra\u00adpha dogmata</em></a>. <span class=\"caps\">ANNA</span> <span class=\"caps\">BIA</span>\u0141<span class=\"caps\">AS</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Bialas. pdf\">Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy <em>Defen\u00adsor\u00a0pacis</em></a>. </tr> AS <tr><span class=\"caps\">THOMAS</span> A. <span class=\"caps\">SZLEZ\u00c1K</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Szlezak. pdf\">O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec<em> agra\u00adpha dogmata</em></a>. <span class=\"caps\">ANNA</span> <span class=\"caps\">BIA</span>\u0141<span class=\"caps\">AS</span>. <a href=\"http://peitho. amu. edu. pl/volume1/Bialas. pdf\">Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy <em>Defen\u00adsor\u00a0pacis</em></a>. </tr>.", 
    "domain": "peitho.amu.edu.pl", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2082-7539", 
        "title": "Peitho: Exa\u00admina Anti\u00adqua", 
        "url": "http://peitho.amu.edu.pl/"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "pl", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2122046211297278016", 
            "resource_date": "2013-01-02T05:30:05.683-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:12:20.366676"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/01/new-open-access-journal-peitho-examina.html", 
            "resource_date": "2013-01-02T05:30:05.683-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:12:20.366691"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Zarys histo\u00adryczny filo\u00adzo\u00adfii bizan\u00adty\u0144\u00adskiej i\u00a0jej pod\u00adsta\u00adwowe zagadnienia", 
    "url": "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Viglas.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}