{
    "description": "Peitho: Exa\u00admina Anti\u00adqua ISSN: 2082-7539 PEITHO / Exa\u00admina Anti\u00adqua is an inter\u00adna\u00adtio\u00adnal jour\u00adnal devo\u00adted to the inve\u00adsti\u00adga\u00adtion of ancient Greek, Roman and Byzan\u00adtine tho\u00adught. Foun\u00added in May 2010, the jour\u00adnal is edi\u00adted by the Insti\u00adtute of Phi\u00adlo\u00adso\u00adphy at Adam Mic\u00adkiewcz Uni\u00adver\u00adsity in Poland. PEITHO publi\u00adshes rese\u00adarch papers and short notes in the fields of phi\u00adlo\u00adso\u00adphy, lite\u00adra\u00adture, history and lan\u00adgu\u00adage. The lan\u00adgu\u00adages of publi\u00adca\u00adtion are English, French, Ger\u00adman, Ita\u00adlian, Latin and Polish. The deci\u00adsion to esta\u00adblish an inter\u00adna\u00adtio\u00adnal scho\u00adlarly jour\u00adnal for the study of ancient tho\u00adught and its recep\u00adtion has been promp\u00adted by the desire to esta\u00adblish a\u00a0com\u00admon gro\u00adund for a\u00a0fru\u00adit\u00adful exchange of views between various Hel\u00adle\u00adni\u00adsts and to sti\u00admu\u00adlate the debate on the ancient roots of our continent. Evi\u00adden\u00adtly, Greek phi\u00adlo\u00adso\u00adphy is one of the stron\u00adgest foun\u00adda\u00adtions of Euro\u00adpean cul\u00adtu\u00adral iden\u00adtity. Con\u00adse\u00adqu\u00aden\u00adtly, the jour\u00adnal aims to show this immense intel\u00adlec\u00adtual heri\u00adtage. While PEITHO focu\u00adses on reve\u00adaling the ancient sour\u00adces of ideas that are fun\u00adda\u00admen\u00adtal to modern Europe, the credo of the jour\u00adnal is that without under\u00adstan\u00adding the ori\u00adgins of these ideas it is vir\u00adtu\u00adally impos\u00adsi\u00adble to under\u00adstand our con\u00adti\u00adnent in its pre\u00adsent\u00a0shape. GLEN KOEHN Divine Com\u00admand\u00a0and Socra\u00adtic Piety\u00a0in the Euthy\u00adphro LIVIO ROSSETTI Un Socrate che non ascolta: per esem\u00adpio nell\u2019Eutifrone %IMAGEREPLACED% LAURA CANDIOTTO Il metodo adatto\u00a0per Eutifrone:\u00a0una calma distanza RICCARDO DOTTORI Hosion, eu dzen und dika\u00adio\u00adusune in der Apo\u00adlo\u00adgie des Sokra\u00adtes und im Euthy\u00adph\u00adron MICHAEL ERLER \u2018Plato Socra\u00adti\u00adcus\u2019 \u2013 Apo\u00adlo\u00adgia Sokra\u00adtesa i Euty\u00adfron MARIAN WESO \u0141Y \u039c\u0395\u0393\u0399\u03a3\u03a4\u039f\u039d \u1f08\u0393\u0391\u0398\u039f\u039d\u00a0( PL. AP. 38 a) \u2013\u00a0Sedno \u017cycia\u00a0i filo\u00adzo\u00adficz\u00adnego\u00a0wyzwa\u00adnia Sokratesa MIKO \u0141 AJ DOMARADZKI Defiance, Per\u00adsu\u00adasion\u00a0or Conformity?\u00a0The Argu\u00adment in Plato\u2019s Apo\u00adlogy and Crito ARTUR PACEWICZ Ethi\u00adcal Dimen\u00adsion\u00a0of Time in Plato\u2019s Apo\u00adlogy of Socrates TOMASZ KUNI \u0143 SKI Pla\u00adtona Kriton.\u00a0Wok\u00f3\u0142 oby\u00adwa\u00adtel\u00adskiego nie\u00adpo\u00ads\u0142u\u00adsze\u0144\u00adstwa\u00a0i poli\u00adtycz\u00adnego zobowi\u0105zania ANNA KELESSIDOU Oskar\u00ad\u017cy\u00adciele Sokratersa JOANNA KOMOROWSKA Why Not Escape?\u00a0On the Hosio\u00adtes in Plato\u2019s Crito DOROTA TYMURA Socra\u00adtes\u2019 Phi\u00adlo\u00adso\u00adphy\u00a0as a\u00a0Divine Service\u00a0in Plato\u2019s Apology TOMASZ MR\u00d3Z Some Remarks\u00a0on the Nine\u00adte\u00adenth Cen\u00adtury Stu\u00addies\u00a0of the Euthy\u00adphro in Poland FULVIA DE LUISE Ripen\u00adsare Socrate:\u00a0note su alcuni\u00a0studi recenti [ Livio Ros\u00adsetti, Le dia\u00adlo\u00adgue socra\u00adti\u00adque, Les Bel\u00adles Let\u00adtres, Paris 2011 e\u00a0Livio Ros\u00adsetti, Ales\u00adsan\u00addro Sta\u00advru (a cura di), Socra\u00adtica 2008, Atti Conve\u00adgno Napoli 2008, Le Rane, Levante, Bari\u00a02011. ] S\u0141 AWOMIR TORBUS Z\u00a0nowych bada\u0144 nad dia\u00adlo\u00adgiem Sokra\u00adtej\u00adskim [ Livio Ros\u00adsetti, Le dia\u00adlo\u00adgue socra\u00adti\u00adque, \u00c9ditions Les Bel\u00adles Let\u00adtres, Paris 2011, ss.\u00a0296. ] MARIAN WESO \u0141Y Zde\u00adkon\u00adstru\u00adowa\u0107 Meta\u00adfi\u00adzyk\u0119 Ary\u00adsto\u00adte\u00adlesa [\u00a0Jan Bigaj, Z rozu\u00admie\u0107 meta\u00adfi\u00adzyk\u0119. Tom I: Roz\u00adszy\u00adfro\u00adwa\u00adnie dzie\u0142a zwa\u00adnego \u2018Meta\u00adfi\u00adzyk\u0105\u2019 Ary\u00adsto\u00adte\u00adlesa, Cz\u0119\u015b\u0107 1: Biblio\u00adfil\u00adska kom\u00adpi\u00adla\u00adcja i\u00a0jej skutki, Toru\u0144 2004 (ss. 339); Cz\u0119\u015b\u0107 2: Ele\u00admenty sk\u0142a\u00addowe i\u00a0ich pocho\u00addze\u00adnie. Ksi\u0119gi cen\u00adtralne, Toru\u0144 2005 (ss.\u00a0516). SOFIA RANZATO Cha\u00adri\u00adste\u00adria Livio Ros\u00adsetti Oblata [ Il quinto secolo. Studi di filo\u00adso\u00adfia antica in onore di Livio Ros\u00adsetti. A\u00a0cura di S. Giom\u00adbini e\u00a0F. Mar\u00adcacci, Peru\u00adgia 2010, ss.\u00a0752. ] LIVIO ROSSETTI Socrate, questo sconosciuto ARTUR PACEWICZ Tablica Kebesa jako przy\u00adk\u0142ad ale\u00adgo\u00adrycz\u00adnej popu\u00adla\u00adry\u00adza\u00adcji etyki w\u00a0staro\u017cytno\u015bci %IMAGEREPLACED% CHRISTOPH JEDAN Sokra\u00adtes und die deli\u00adbe\u00adra\u00adtive Demo\u00adkra\u00adtie. Zum sokra\u00adti\u00adschen Poli\u00adti\u00adkver\u00adst\u00e4nd\u00adnis in Pla\u00adtons Apo\u00adlo\u00adgie, Kri\u00adton und Gor\u00adgias GEORGE ARABATZIS Le \u00abmon\u00adtage\u00bb par Michel Psel\u00adlos du com\u00admen\u00adta\u00adire d\u2019Hermias sur le Ph\u00e8dre de Pla\u00adton KOSTAS E. BEYS Prawny, filo\u00adzo\u00adficzny, poli\u00adtyczny i\u00a0reli\u00adgijny wymiar pro\u00adcesu i\u00a0stra\u00adce\u00adnia Sokratesa KATELIS VIGLAS Zarys histo\u00adryczny filo\u00adzo\u00adfii bizan\u00adty\u0144\u00adskiej i\u00a0jej pod\u00adsta\u00adwowe zagadnienia THOMAS A. SZLEZ\u00c1K O\u00a0zwy\u00adk\u0142ej nie\u00adch\u0119ci wobec agra\u00adpha dogmata ANNA BIA \u0141 AS Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy Defen\u00adsor\u00a0pacis IULIUS DOMA \u0143 SKI \u0394\u0399\u0391 \u03a4\u0399 \u03a6\u0399\u039b\u039f\u03a3\u039f\u03a6\u03a9\u03a4\u0395\u03a1\u039f\u039d \u039a\u0391\u0399 \u03a3\u03a0\u039f\u03a5\u0394\u0391\u0399\u039f\u03a4\u0395\u03a1\u039f\u039d \u03a0\u039f\u0399\u0397\u03a3\u0399\u03a3 \u0399\u03a3\u03a4\u039f\u03a1\u0399\u0391\u03a3 \u0395\u03a3\u03a4\u0399\u039d; In Ari\u00adsto\u00adte\u00adlis Poeti\u00adco\u00adrum libel\u00adlum adnotatiuncula FRANCESCA PENTASSUGLIO Kolejny tom stu\u00addi\u00f3w nad Sokra\u00adte\u00adsem [ L. Ros\u00adsetti, A. Sta\u00advru (eds.), Socra\u00adtica 2008. Stu\u00addies in Ancient Socra\u00adtic Lite\u00adra\u00adture, Bari\u00a02010 ] PAWE \u0141 BLEJA De Cice\u00adrone poeta \u2014 sine ira et stu\u00addio [ K. Mar\u00adci\u00adniak, Pro Cice\u00adrone poeta. Poezja Marka Tul\u00adliu\u00adsza Cyce\u00adrona na prze\u00adstrzeni stu\u00adleci, War\u00adszawa\u00a02008 ] MARIAN WESO \u0141Y Pro\u00adta\u00adgo\u00adras wydo\u00adbyty z\u00a0Teaj\u00adteta [ Z. Ner\u00adczuk, Miar\u0105 jest ka\u017cdy z\u00a0nas. Pro\u00adjekt\u00a0zwo\u00adlen\u00adni\u00adk\u00f3w zmien\u00adno\u00ad\u015bci rze\u00adczy w\u00a0Pla\u00adto\u0144\u00adskim \u201eTeaj\u00adte\u00adcie\u201d na tle my\u015bli sofi\u00adstycz\u00adnej, Toru\u0144\u00a02009 ]", 
    "domain": "peitho.amu.edu.pl", 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "2082-7539"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "Poland", 
        "open access"
    ], 
    "language": [
        "la", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2122046211297278016", 
            "resource_date": "2013-01-02T05:30:05.683-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:12:02.120513"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/01/new-open-access-journal-peitho-examina.html", 
            "resource_date": "2013-01-02T05:30:05.683-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:12:02.120529"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/koehn.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/rossetti.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/peitho_1_2_2011.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/candiotto.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/dottori.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/erler.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/wesoly.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/domaradzki.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/pacewicz.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/kuninski.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/kelessidou.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/komorowska.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/tymura.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/mroz.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/de_luise.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/torbus.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/bigaj.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume2/ranzato.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Rossetti.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Pacewicz.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Peitho_1_2010.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Jedan.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Arabatzis.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Beys.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Viglas.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Szlezak.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Bialas.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Domanski.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Pentassuglio.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Bleja.pdf", 
        "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Wesoly.pdf"
    ], 
    "title": "Peitho: Exa\u00admina Anti\u00adqua", 
    "url": "http://peitho.amu.edu.pl/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}