{
    "description": "Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy Defen\u00adsor\u00a0pacis Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy Defen\u00adsor\u00a0pacis IULIUS DOMA \u0143 SKI \u0394\u0399\u0391 \u03a4\u0399 \u03a6\u0399\u039b\u039f\u03a3\u039f\u03a6\u03a9\u03a4\u0395\u03a1\u039f\u039d \u039a\u0391\u0399 \u03a3\u03a0\u039f\u03a5\u0394\u0391\u0399\u039f\u03a4\u0395\u03a1\u039f\u039d \u03a0\u039f\u0399\u0397\u03a3\u0399\u03a3 \u0399\u03a3\u03a4\u039f\u03a1\u0399\u0391\u03a3 \u0395\u03a3\u03a4\u0399\u039d; In Ari\u00adsto\u00adte\u00adlis Poeti\u00adco\u00adrum libel\u00adlum adnotatiuncula IULIUS DOMA \u0143 SKI \u0394\u0399\u0391 \u03a4\u0399 \u03a6\u0399\u039b\u039f\u03a3\u039f\u03a6\u03a9\u03a4\u0395\u03a1\u039f\u039d \u039a\u0391\u0399 \u03a3\u03a0\u039f\u03a5\u0394\u0391\u0399\u039f\u03a4\u0395\u03a1\u039f\u039d \u03a0\u039f\u0399\u0397\u03a3\u0399\u03a3 \u0399\u03a3\u03a4\u039f\u03a1\u0399\u0391\u03a3 \u0395\u03a3\u03a4\u0399\u039d; In Ari\u00adsto\u00adte\u00adlis Poeti\u00adco\u00adrum libel\u00adlum adnotatiuncula", 
    "domain": "peitho.amu.edu.pl", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2082-7539", 
        "title": "Peitho: Exa\u00admina Anti\u00adqua", 
        "url": "http://peitho.amu.edu.pl/"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "qu", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Wok\u00f3\u0142 sporu papie\u017ca i\u00a0cesa\u00adrza o\u00a0w\u0142a\u00addz\u0119 \u2014 Mar\u00adsy\u00adliu\u00adsza z\u00a0Padwy Defen\u00adsor\u00a0pacis", 
    "url": "http://peitho.amu.edu.pl/volume1/Bialas.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}