{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Biblioth\u00e8ques de l'Ecole fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes et de Rome - S\u00e9rie Ath\u00e8nes.", 
    "domain": "cefael.efa.gr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Biblioth\u00e8ques de l'Ecole fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes et de Rome - S\u00e9rie Ath\u00e8nes", 
        "url": "http://cefael.efa.gr/result.php?site_id=1&serie_id=BefarA"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-3841017814134135694", 
            "resource_date": "2014-06-03T18:44:58.005-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:09:50.127805"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/06/open-access-monograph-series_2.html", 
            "resource_date": "2014-06-03T18:44:58.005-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:09:50.127816"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "1130d17b388ce45d58024ca680fb10f5d3dd4998", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "48 La vall\u00e9e du Spercheios des origines au IVe si\u00e8cle. B\u00e9quignon, Yves , De Boccard, Paris , 1937", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BefarA&volume_number=144&issue_number=0", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}