{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Suppl\u00e9ments au Bulletin de Correspondance Hell\u00e9nique. ISSN: 0304-2456.", 
    "domain": "cefael.efa.gr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "0304-2456"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": {
        "issn": "0304-2456", 
        "title_full": "Suppl\u00e9ments au Bulletin de Correspondance Hell\u00e9nique", 
        "url": "http://cefael.efa.gr/result.php?site_id=1&serie_id=BCHSuppl&ce=4jj5bcofev9r132249vufg0gfamstlru&sp=1"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "Greece", 
        "open access", 
        "monograph", 
        "archaeology"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-8395028995129400258", 
            "resource_date": "2015-02-05T11:34:07.998-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:15:24.627017"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/06/open-access-monograph-series.html", 
            "resource_date": "2015-02-05T11:34:07.998-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:15:24.627033"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-8395028995129400258", 
            "resource_date": "2015-02-05T11:34:07.998-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:15:24.630401"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/06/open-access-monograph-series.html", 
            "resource_date": "2015-02-05T11:34:07.998-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:15:24.630417"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:15:24.731707"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "e2a8a17422a02a23ca359c783d0ac4c2e17d416f", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Suppl\u00e9ments au Bulletin de Correspondance Hell\u00e9nique", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/result.php?site_id=1&serie_id=BCHSuppl&ce=4jj5bcofev9r132249vufg0gfamstlru&sp=1"
        }, 
        {
            "title_full": "1 Delphes cent ans apr\u00e8s la Grande fouille. Essai de bilan. Actes du colloque organis\u00e9 par l?EFA, 17-20 septembre1992 \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 2000", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=36&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "2 L?alluvionnement historique en Gr\u00e8ce occidentale et au P\u00e9loponn\u00e8se (G\u00e9omorphologie - Arch\u00e9ologie - Histoire) Fouache, \u00c9ric , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1999", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=35&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "3 Territoires des cit\u00e9s grecques. Actes de la Table Ronde internationale organis\u00e9e par l'\u00c9cole fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, 31 octobre - 3 novembre 1991 \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1999", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=34&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "4 Commerce et artisanat dans l?Alexandrie hell\u00e9nistique et romaine. Actes de la Table Ronde organis\u00e9e par le CNRS, le Laboratoire de C\u00e9ramologie de Lyon et l?EFA, Ath\u00e8nes, 10-12 octobre 1988 \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1998", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=33&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "5 Les enseignes sur les monnaies des villes d'Asie Mineure, des origines \u00e0 S\u00e9v\u00e8re Alexandre. Rebuffat, Fran\u00e7ois , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1997", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=31&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "6 La Cr\u00e8te myc\u00e9nienne. Actes de la Table ronde internationale organis\u00e9e par l?\u00c9cole fran\u00e7aise d?Ath\u00e8nes [26-28 mars 1991]. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1997", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=30&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "7 Archives et sceaux du monde hell\u00e9nistique. Actes du colloque de Turin 1993. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1996", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=29&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "8 L?eau, la sant\u00e9 et la maladie dans le monde grec. Actes du colloque, 25-27 novembre 1992, Centre de recherche \u00abArch\u00e9ologie et syst\u00e8mes d?information\u00bb et URA 1255 \u00abM\u00e9decine grecque\u00bb. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1994", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=28&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "9 La l\u00e9gende nationale phocidienne. Ellinger, Pierre , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1993", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=27&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "10 Myk\u00e9na\u00efka. Actes du IXe colloque international sur les textes myc\u00e9niens et \u00e9g\u00e9ens organis\u00e9 par le KERA et l?EFA, Ath\u00e8nes, 2-6 octobre 1990). \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1992", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=25&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "11 Dikili Tash. Village pr\u00e9historique de Mac\u00e9doine orientale. I. Fouilles de J. Deshayes (1961-1975). \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1992", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=24&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "12 Les ateliers de potiers dans le monde grec aux \u00e9poques g\u00e9om\u00e9trique, archa\u00efque et classique. Actes de la Table ronde EFA, 2-3 octobre 1987. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1992", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=23&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "13 Polydipsion Argos. Argos de la fin des palais myc\u00e9niens \u00e0 la constitution de l?\u00c9tat classique. Actes du colloque de Fribourg (7-9 mai 1987). \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1992", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=22&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "14 La Vall\u00e9e de l?\u00c9nipeus en Thessalie Decourt, Jean-Claude , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1990", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=21&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "15 Les Hilotes. Ducat J, Jean , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1990", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=20&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "16 L?habitat \u00e9g\u00e9en pr\u00e9historique. Actes de la Table ronde CNRS-Universit\u00e9 Paris I-EFA,Ath\u00e8nes 23-25 juin 1987. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1990", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=19&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "17 Recherches sur la c\u00e9ramique byzantine. Actes du colloque EFA-Universit\u00e9 de Strasboug, Ath\u00e8nes 8-10 avril 1987. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1989", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=18&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "18 Les chapiteaux ioniques \u00e0 imposte de Gr\u00e8ce \u00e0 l?\u00e9poque pal\u00e9ochr\u00e9tienne. Vemi, Vassiliki , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1989", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=17&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "19 Les villes de Mac\u00e9doine \u00e0 l?\u00e9poque romaine Papazoglou, Fanoula , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1988", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=16&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "20 Le Monnayage des duovirs corinthiens. Amandry M, Michel and Amandry P, Pierre , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1988", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=15&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "21 Iconographie classique et identit\u00e9s r\u00e9gionales. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1986", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=14&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "22 Recherches sur les amphores grecques. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1986", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=13&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "23 Les cit\u00e9s grecques et leurs bienfaiteurs (IVe-Ier s. av. J.-C.). Contribution \u00e0 l?hsitoire des institutions. Gauthier, Philippe , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1985", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=12&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "24 L?Iconographie minoenne. Actes de la Table ronde d?Ath\u00e8nes (21-22 avril 1983). \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1985", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=11&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "25 D\u00e9los ind\u00e9pendante (314-167 av. J.-C.). \u00c9tude d?une communaut\u00e9 civique et de ses institutions. Vial, Claude , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1985", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=10&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "26 L?Antre corycien II. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1984", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=9&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "27 Recueil des inscriptions chr\u00e9tiennes de Mac\u00e9doine du IIIe au VIe s. Feissel, Denis , \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1983", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=8&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "28 L?Antre Corycien 1. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1981", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=7&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "29 \u00c9tudes argiennes. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1980", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=6&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "30 \u00c9tudes delphiques. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1977", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=4&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "31 Hyettos de B\u00e9otie et la chronologie des archontes f\u00e9d\u00e9raux, entre 250 et 171 av. J.-C. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1976", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=3&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "32 Philippes I. Les reliefs rupestres. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1975", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=2&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "33 \u00c9tudes d\u00e9liennes. \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1973", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=1&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "34 Le Centenaire de l?\u00c9cole fran\u00e7aise d?Ath\u00e8nes. BCH 1946 Suppl\u00e9ment \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1948", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=0&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "35 Le cinquantenaire de l\u00b4Ecole Francaise d\u00b4Ath\u00e8nes \u00c9cole Fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes, Ath\u00e8nes , 1898", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/detail.php?site_id=1&actionID=page&serie_id=BCHSuppl&volume_number=-1&issue_number=0"
        }, 
        {
            "title_full": "CEFAEL: Collections de l'Ecole fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes en ligne", 
            "url": "http://cefael.efa.gr/"
        }
    ], 
    "title": "Suppl\u00e9ments au Bulletin de Correspondance Hell\u00e9nique", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://cefael.efa.gr/result.php?site_id=1&serie_id=BCHSuppl&ce=4jj5bcofev9r132249vufg0gfamstlru&sp=1", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}