{
    "description": "S\u00e9bastien BASSU, Ordre et mesure, kosmos et metron de la pens\u00e9e archa\u00efque \u00e0 la philosophie platonicienne S\u00e9bastien BASSU, Ordre et mesure, kosmos et metron de la pens\u00e9e archa\u00efque \u00e0 la philosophie platonicienne", 
    "domain": "www.zetesis.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Open Access Actes de l'Association Zetesis", 
        "url": "http://www.zetesis.fr/actes/"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1354315617737913649", 
            "resource_date": "2012-01-31T06:06:30.532-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:11:20.895728"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/01/open-access-actes-de-lassociation.html", 
            "resource_date": "2012-01-31T06:06:30.532-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:11:20.895747"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "S\u00e9bastien BASSU, Ordre et mesure, kosmos et metron de la pens\u00e9e archa\u00efque \u00e0 la philosophie platonicienne", 
    "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article25", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}