{
    "description": "Actes de colloques de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9. <blockquote class=\"tr_bq\">Bienvenue sur le <a href=\"http://www. zetesis. fr/\">site de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9</a>. Cette association a pour vocation de faciliter les \u00e9changes entre doctorants dont les int\u00e9r\u00eats scientifiques convergent, \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne. Il comporte un annuaire, une rubrique d'annonces (s\u00e9minaires, colloques, postes, nouveaut\u00e9s \u00e9ditoriales), et une boite \u00e0 outils (polices grecques, textes en ligne, etc. ). N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire en suivant ce <a class=\"Style1\" href=\"http://www. zetesis. fr/spip. php?page=inscription\">lien</a> et \u00e0 diffuser toutes les informations dont vous auriez connaissance. <br/><br/>Depuis le colloque international de doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l\u2019Antiquit\u00e9 qui a eu lieu en juin 2009, les actes seront publi\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement, en vous proposant le texte int\u00e9gral des communications en version html et pdf. <br/><h2> <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?rubrique2\">Ordres et d\u00e9sordres</a></h2><div class=\"txt\">Actes du colloque de doctorants et de jeunes chercheurs, \"Ordres et d\u00e9sordres\", Universit\u00e9 Paris 1-Panth\u00e9on-Sorbonne et Universit\u00e9 Paris Ouest - Nanterre-La D\u00e9fense, 4-5 juin 2010. </div><br/><div class=\"menu articles\"><ul><li> S\u00e9bastien BASSU, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article25\">Ordre et mesure, kosmos et metron de la pens\u00e9e archa\u00efque \u00e0 la philosophie platonicienne</a> </li><li> Mariapaola BERGOMI, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article17\">\u0395\u1f36\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. Ordres et harmonie de la forme platonicienne</a> </li><li> Luca Pitteloud, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article20\">L\u2019ordre m\u00e9taphysique dans la R\u00e9publique de Platon et ses implications politiques</a> </li><li> Michael HERTIG, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article24\">Ordre et action morale chez Aristote</a> </li><li> Esther ROGAN, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article23\">La cit\u00e9 dans tous ses \u00e9tats. Ordres et d\u00e9sordres dans la politique aristot\u00e9licienne</a> </li><li> Sandrine ALEXANDRE, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article22\">L\u2019 \u00ab\u00a0insociable sociabilit\u00e9\u00a0\u00bb des contemporains d\u2019Epict\u00e8te. Un lieu \u00e9pist\u00e9mique significatif pour le couple ordres/d\u00e9sordre</a> </li><li> Baptiste BONDU, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article21\">\u00catre cons\u00e9quent\u00a0: la notion sto\u00efcienne d\u2019\u1f00\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b1 et son usage sceptique chez Sextus Empiricus</a> </li><li> Thomas VIDART, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article18\">L\u2019irrationalit\u00e9 du hasard selon Plotin</a> </li><li> Philippe SOULIER, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article19\">La dyade platonicienne du Grand et du Petit\u00a0: principe formel ou mati\u00e8re informe\u00a0?</a> </li></ul></div><hr/><h2> <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?rubrique1\">Rationalit\u00e9 tragique</a></h2><div class=\"txt\">Actes du colloque de doctorants et de jeunes chercheurs, \"La rationalit\u00e9 tragique\", Universit\u00e9 Paris 1-Panth\u00e9on-Sorbonne et Universit\u00e9 Paris Ouest - Nanterre-La D\u00e9fense, 2-4 juin 2009. </div><br/><div class=\"menu articles\"><ul><li> Sandrine ALEXANDRE et Olivier RENAUT, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article4\">La rationalit\u00e9 tragique</a> </li><li> L\u00e9titia MOUZE, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article15\">Le conflit entre le po\u00e8te tragique et le philosophe dans la R\u00e9publique de Platon</a> </li><li> Giuseppina Paola VISCARDI, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article11\">Il s\u00f3phisma e l\u2019arte dell\u2019inganno</a> </li><li> Laetitia MONTEILS-LAENG, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article5\">\u00ab\u00a0La version sto\u00efcienne du conflit de l\u2019-me\u00a0: entre intellectualisme moral et trag\u00e9die de la raison\u00a0\u00bb</a> </li><li> Haud GUEGUEN, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article8\">\u00ab\u00a0Ce qui \u201cd\u00e9passe la mesure humaine\u201d (huper anthr\u00f4pon) ou la limite du courage chez Aristote\u00a0\u00bb</a> </li><li> Anne-Laure THERME, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article14\">Une trag\u00e9die cosmique\u00a0: l\u2019exil amn\u00e9sique des daimones d\u2019Emp\u00e9docle. </a> </li><li> Esther ROGAN, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article13\">Rationalit\u00e9 tragique et politique aristot\u00e9licienne\u00a0: Les conflictualit\u00e9s civiles (st\u00e1seis) chez Aristote, moment d\u2019\u00e9laboration d\u2019une \u00ab\u00a0rationalit\u00e9 tragique\u00a0\u00bb</a> </li><li> Elsa BOUCHARD, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article6\">Art et chance dans la conception aristot\u00e9lienne de la trag\u00e9die</a> </li></ul></div>. </blockquote> site de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9 <blockquote class=\"tr_bq\">Bienvenue sur le <a href=\"http://www. zetesis. fr/\">site de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9</a>. Cette association a pour vocation de faciliter les \u00e9changes entre doctorants dont les int\u00e9r\u00eats scientifiques convergent, \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne. Il comporte un annuaire, une rubrique d'annonces (s\u00e9minaires, colloques, postes, nouveaut\u00e9s \u00e9ditoriales), et une boite \u00e0 outils (polices grecques, textes en ligne, etc. ). N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire en suivant ce <a class=\"Style1\" href=\"http://www. zetesis. fr/spip. php?page=inscription\">lien</a> et \u00e0 diffuser toutes les informations dont vous auriez connaissance. <br/><br/>Depuis le colloque international de doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l\u2019Antiquit\u00e9 qui a eu lieu en juin 2009, les actes seront publi\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement, en vous proposant le texte int\u00e9gral des communications en version html et pdf. <br/><h2> <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?rubrique2\">Ordres et d\u00e9sordres</a></h2><div class=\"txt\">Actes du colloque de doctorants et de jeunes chercheurs, \"Ordres et d\u00e9sordres\", Universit\u00e9 Paris 1-Panth\u00e9on-Sorbonne et Universit\u00e9 Paris Ouest - Nanterre-La D\u00e9fense, 4-5 juin 2010. </div><br/><div class=\"menu articles\"><ul><li> S\u00e9bastien BASSU, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article25\">Ordre et mesure, kosmos et metron de la pens\u00e9e archa\u00efque \u00e0 la philosophie platonicienne</a> </li><li> Mariapaola BERGOMI, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article17\">\u0395\u1f36\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. Ordres et harmonie de la forme platonicienne</a> </li><li> Luca Pitteloud, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article20\">L\u2019ordre m\u00e9taphysique dans la R\u00e9publique de Platon et ses implications politiques</a> </li><li> Michael HERTIG, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article24\">Ordre et action morale chez Aristote</a> </li><li> Esther ROGAN, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article23\">La cit\u00e9 dans tous ses \u00e9tats. Ordres et d\u00e9sordres dans la politique aristot\u00e9licienne</a> </li><li> Sandrine ALEXANDRE, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article22\">L\u2019 \u00ab\u00a0insociable sociabilit\u00e9\u00a0\u00bb des contemporains d\u2019Epict\u00e8te. Un lieu \u00e9pist\u00e9mique significatif pour le couple ordres/d\u00e9sordre</a> </li><li> Baptiste BONDU, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article21\">\u00catre cons\u00e9quent\u00a0: la notion sto\u00efcienne d\u2019\u1f00\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b1 et son usage sceptique chez Sextus Empiricus</a> </li><li> Thomas VIDART, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article18\">L\u2019irrationalit\u00e9 du hasard selon Plotin</a> </li><li> Philippe SOULIER, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article19\">La dyade platonicienne du Grand et du Petit\u00a0: principe formel ou mati\u00e8re informe\u00a0?</a> </li></ul></div><hr/><h2> <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?rubrique1\">Rationalit\u00e9 tragique</a></h2><div class=\"txt\">Actes du colloque de doctorants et de jeunes chercheurs, \"La rationalit\u00e9 tragique\", Universit\u00e9 Paris 1-Panth\u00e9on-Sorbonne et Universit\u00e9 Paris Ouest - Nanterre-La D\u00e9fense, 2-4 juin 2009. </div><br/><div class=\"menu articles\"><ul><li> Sandrine ALEXANDRE et Olivier RENAUT, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article4\">La rationalit\u00e9 tragique</a> </li><li> L\u00e9titia MOUZE, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article15\">Le conflit entre le po\u00e8te tragique et le philosophe dans la R\u00e9publique de Platon</a> </li><li> Giuseppina Paola VISCARDI, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article11\">Il s\u00f3phisma e l\u2019arte dell\u2019inganno</a> </li><li> Laetitia MONTEILS-LAENG, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article5\">\u00ab\u00a0La version sto\u00efcienne du conflit de l\u2019-me\u00a0: entre intellectualisme moral et trag\u00e9die de la raison\u00a0\u00bb</a> </li><li> Haud GUEGUEN, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article8\">\u00ab\u00a0Ce qui \u201cd\u00e9passe la mesure humaine\u201d (huper anthr\u00f4pon) ou la limite du courage chez Aristote\u00a0\u00bb</a> </li><li> Anne-Laure THERME, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article14\">Une trag\u00e9die cosmique\u00a0: l\u2019exil amn\u00e9sique des daimones d\u2019Emp\u00e9docle. </a> </li><li> Esther ROGAN, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article13\">Rationalit\u00e9 tragique et politique aristot\u00e9licienne\u00a0: Les conflictualit\u00e9s civiles (st\u00e1seis) chez Aristote, moment d\u2019\u00e9laboration d\u2019une \u00ab\u00a0rationalit\u00e9 tragique\u00a0\u00bb</a> </li><li> Elsa BOUCHARD, <a href=\"http://www. zetesis. fr/actes/spip. php?article6\">Art et chance dans la conception aristot\u00e9lienne de la trag\u00e9die</a> </li></ul></div>. </blockquote>.", 
    "domain": "www.zetesis.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "philosophy", 
        "open access"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1354315617737913649", 
            "resource_date": "2012-01-31T06:06:30.532-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:11:36.550987"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/01/open-access-actes-de-lassociation.html", 
            "resource_date": "2012-01-31T06:06:30.532-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:11:36.551004"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [
        "http://www.zetesis.fr/", 
        "http://www.zetesis.fr/spip.php?page=inscription", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?rubrique2", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article25", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article17", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article20", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article24", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article23", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article22", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article21", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article18", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article19", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?rubrique1", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article4", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article15", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article11", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article5", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article8", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article14", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article13", 
        "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article6"
    ], 
    "title": "Open Access Actes de l'Association Zetesis", 
    "url": "http://www.zetesis.fr/actes/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}