{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "[First posted in AWOL 31 January 2012, updated 10 February 2015]. Actes de colloques de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9. Bienvenue sur le site de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9. Cette association a pour vocation de faciliter les \u00e9changes entre doctorants dont les int\u00e9r\u00eats scientifiques convergent, \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne. Il comporte un annuaire, une rubrique d'annonces (s\u00e9minaires, colloques, postes, nouveaut\u00e9s \u00e9ditoriales), et une boite \u00e0 outils (polices grecques, textes en ligne, etc. ). N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire en suivant ce lien et \u00e0 diffuser toutes les informations dont vous auriez connaissance. Depuis le colloque international de doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l\u2019Antiquit\u00e9 qui a eu lieu en juin 2009, les actes seront publi\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement, en vous proposant le texte int\u00e9gral des communications en version html et pdf.", 
    "domain": "www.zetesis.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Actes de colloques de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9", 
        "url": "http://www.zetesis.fr/actes/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "philosophy", 
        "antiquity"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1354315617737913649", 
            "resource_date": "2015-02-10T15:42:39.686-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:06:26.798483"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/01/open-access-actes-de-lassociation.html", 
            "resource_date": "2015-02-10T15:42:39.686-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:06:26.798499"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1354315617737913649", 
            "resource_date": "2015-02-10T15:42:39.686-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:06:26.802788"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/01/open-access-actes-de-lassociation.html", 
            "resource_date": "2015-02-10T15:42:39.686-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:06:26.802802"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:06:26.934237"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "actes", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Actes de colloques de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/"
        }, 
        {
            "title_full": "site de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/"
        }, 
        {
            "title_full": "lien", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/spip.php?page=inscription"
        }, 
        {
            "title_full": "Avoir plus : une figure de l\u2019exc\u00e8s ?", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?rubrique3"
        }, 
        {
            "title_full": "Pierre PONCHON, L\u2019anthropologie politique de la pleonexia : sur une lecture possible de Thucydide par Platon", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article27"
        }, 
        {
            "title_full": "Baptiste BONDU, Croire avoir plus de savoir qu\u2019on en a : l\u2019usage sceptique de la notion sto\u00efcienne de non-pr\u00e9cipitation \u1f00\u03c0\u03c1\u03bf\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03af\u03b1", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article28"
        }, 
        {
            "title_full": "S\u00e9bastien BASSU, L\u2019ambivalence de la d\u00e9mesure : la critique platonicienne de la po\u00e9sie, de la trag\u00e9die et de la sophistique", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article29"
        }, 
        {
            "title_full": "Esther ROGAN, Les formes politiques de la pleonexia chez Aristote", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article30"
        }, 
        {
            "title_full": "Laura Candiotto, Comment r\u00e9futer l\u2019exc\u00e8s ? La m\u00e9thode socratique face \u00e0 l\u2019outrance de Callicl\u00e8s", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article31"
        }, 
        {
            "title_full": "Haud GUEGUEN, La pleonexia comme contrefa\u00e7on de la puissance chez Platon et Aristote", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article33"
        }, 
        {
            "title_full": "Le r\u00e9el", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?rubrique4"
        }, 
        {
            "title_full": "Maxime CHAPUIS, R\u00e9el et r\u00e9alit\u00e9 chez Platon", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article34"
        }, 
        {
            "title_full": "Eleni KONTOGIANI, La pens\u00e9e du temps selon Aristote : existence et r\u00e9alit\u00e9", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article35"
        }, 
        {
            "title_full": "Julien BOUVIER, La notion platonicienne d\u2019\u1f41\u03b4\u03cc\u03c2 : un chemin vers le r\u00e9el ?", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article36"
        }, 
        {
            "title_full": "Aurore BONI, L\u2019\u00e9criture de la loi comme production du r\u00e9el : une lecture des Lois de Platon", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article37"
        }, 
        {
            "title_full": "Nicolas Zaks, \u00catre et non \u00eatre dans la R\u00e9publique (livre V) et dans le Sophiste", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article38"
        }, 
        {
            "title_full": "Alexandru PELIN, Les modalit\u00e9s du Tout dans la philosophie de Damascius", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article39"
        }, 
        {
            "title_full": "Modalisations du r\u00e9el : n\u00e9cessit\u00e9, possibilit\u00e9, contingence", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?rubrique5"
        }, 
        {
            "title_full": "Karine TORDO-ROMBAUT, La modalisation de l\u2019objet de l\u2019examen dans le Charmide de Platon", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article40"
        }, 
        {
            "title_full": "Diogo MESTI, La temporalit\u00e9 du paradigme dans la R\u00e9publique de Platon", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article41"
        }, 
        {
            "title_full": "Chad JORGENSEN, La n\u00e9cessit\u00e9 et la contingence dans la pens\u00e9e politique de Platon", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article42"
        }, 
        {
            "title_full": "Diane DEMANCHE, Fatalit\u00e9 et libert\u00e9 au c\u0153ur de la guerre civile. Enjeux \u00e9thiques et po\u00e9tiques des modalisations du r\u00e9el dans la Pharsale de Lucain", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article43"
        }, 
        {
            "title_full": "Marion BOURBON, Jeu th\u00e9\u00e2tral et r\u00e9alit\u00e9 dans le sto\u00efcisme : du possible \"jouable\" \u00e0 la reprise", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article44"
        }, 
        {
            "title_full": "Ordres et d\u00e9sordres", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?rubrique2"
        }, 
        {
            "title_full": "Giuseppe FEOLA, Cosmic order and perceptual order, according to Aristotle", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article26"
        }, 
        {
            "title_full": "S\u00e9bastien BASSU, Ordre et mesure, kosmos et metron de la pens\u00e9e archa\u00efque \u00e0 la philosophie platonicienne", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article25"
        }, 
        {
            "title_full": "Mariapaola BERGOMI, \u0395\u1f36\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. Ordres et harmonie de la forme platonicienne", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article17"
        }, 
        {
            "title_full": "Luca Pitteloud, L\u2019ordre m\u00e9taphysique dans la R\u00e9publique de Platon et ses implications politiques", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article20"
        }, 
        {
            "title_full": "Michael HERTIG, Ordre et action morale chez Aristote", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article24"
        }, 
        {
            "title_full": "Esther ROGAN, La cit\u00e9 dans tous ses \u00e9tats. Ordres et d\u00e9sordres dans la politique aristot\u00e9licienne", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article23"
        }, 
        {
            "title_full": "Sandrine ALEXANDRE, L\u2019 \u00ab insociable sociabilit\u00e9 \u00bb des contemporains d\u2019Epict\u00e8te. Un lieu \u00e9pist\u00e9mique significatif pour le couple ordres/d\u00e9sordre", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article22"
        }, 
        {
            "title_full": "Baptiste BONDU, \u00catre cons\u00e9quent : la notion sto\u00efcienne d\u2019\u1f00\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b1 et son usage sceptique chez Sextus Empiricus", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article21"
        }, 
        {
            "title_full": "Thomas VIDART, L\u2019irrationalit\u00e9 du hasard selon Plotin", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article18"
        }, 
        {
            "title_full": "Philippe SOULIER, La dyade platonicienne du Grand et du Petit : principe formel ou mati\u00e8re informe ?", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article19"
        }, 
        {
            "title_full": "Rationalit\u00e9 tragique", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?rubrique1"
        }, 
        {
            "title_full": "Sandrine ALEXANDRE et Olivier RENAUT, La rationalit\u00e9 tragique", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article4"
        }, 
        {
            "title_full": "L\u00e9titia MOUZE, Le conflit entre le po\u00e8te tragique et le philosophe dans la R\u00e9publique de Platon", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article15"
        }, 
        {
            "title_full": "Giuseppina Paola VISCARDI, Il s\u00f3phisma e l\u2019arte dell\u2019inganno", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article11"
        }, 
        {
            "title_full": "Laetitia MONTEILS-LAENG, \u00ab La version sto\u00efcienne du conflit de l\u2019\u00e2me : entre intellectualisme moral et trag\u00e9die de la raison \u00bb", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article5"
        }, 
        {
            "title_full": "Haud GUEGUEN, \u00ab Ce qui \"d\u00e9passe la mesure humaine\" (huper anthr\u00f4pon) ou la limite du courage chez Aristote \u00bb", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article8"
        }, 
        {
            "title_full": "Anne-Laure THERME, Une trag\u00e9die cosmique : l\u2019exil amn\u00e9sique des daimones d\u2019Emp\u00e9docle", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article14"
        }, 
        {
            "title_full": "Esther ROGAN, Rationalit\u00e9 tragique et politique aristot\u00e9licienne : Les conflictualit\u00e9s civiles (st\u00e1seis) chez Aristote, moment d\u2019\u00e9laboration d\u2019une \u00ab rationalit\u00e9 tragique \u00bb", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article13"
        }, 
        {
            "title_full": "Elsa BOUCHARD, Art et chance dans la conception aristot\u00e9lienne de la trag\u00e9die", 
            "url": "http://www.zetesis.fr/actes/spip.php?article6"
        }
    ], 
    "title": "Actes de colloques de l'association des doctorants et de jeunes chercheurs en philosophie ancienne et en sciences de l'Antiquit\u00e9", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.zetesis.fr/actes/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}