{
    "description": "\u00c9tudes Balkaniques est consacr\u00e9e aux recherches interdisciplinaires sur les mondes hell\u00e9nique et balkanique dans une perspective diachronique. La revue publie un num\u00e9ro th\u00e9matique annuel regroupant des contributions de sp\u00e9cialistes internationaux. Elle comprend \u00e9galement une section destin\u00e9e \u00e0 des travaux propos\u00e9s par de jeunes chercheurs. La revue a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e en 1994 par l\u2019Association Pierre Belon, qui regroupe des historiens, pour beaucoup, \u00e0 l'\u00e9poque, membres du Centre d'Etudes byzantines, post-byzantines et sud-est europ\u00e9ennes de l\u2019EHESS. La revue re\u00e7oit le soutien de l'\u00c9cole fran\u00e7aise d'Ath\u00e8nes.", 
    "domain": "etudesbalkaniques.revues.org", 
    "history": [
        "2015-06-03T04:59:53.050996: Data automatically parsed from content of http://ancientworldonline.blogspot.com/2009/06/newly-in-open-access-etudes-balkaniques.html. (walk_to_json.py)"
    ], 
    "identifiers": {}, 
    "keywords": [
        "AWOL", 
        "antiquity", 
        "journal", 
        "open access"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "history", 
                "identifiers", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "title", 
                "url"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-9089851018309303079", 
            "resource_date": "2013-12-02T06:29:19.818-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-03T04:59:53.051569"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2009/06/newly-in-open-access-etudes-balkaniques.html", 
            "resource_date": "2013-12-02T06:29:19.818-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-03T04:59:53.051577"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "\u00c9tudes Balkaniques", 
    "url": "http://etudesbalkaniques.revues.org/", 
    "zotero_id": null
}