{
    "description": "Epicl\u00e8ses de divinit\u00e9s grecques et romaines Ce programme consiste \u00e0 \u00e9tudier les mani\u00e8res dont sont d\u00e9sign\u00e9s les dieux de l\u2019Antiquit\u00e9 gr\u00e9co-romaine: noms, qualificatifs, \u00e9pith\u00e8tes, \u00e9picl\u00e8ses. L\u2019int\u00e9r\u00eat de ce th\u00e8me tient au fait que, dans les mentalit\u00e9s antiques, le nom a une valeur en soi : nommer les dieux est un moyen de conna\u00eetre ceux-ci et d\u2019entrer en contact avec eux, \u00e9ventuellement d\u2019agir sur eux. Le programme Nommer les dieux, par essence interdisciplinaire, est pilot\u00e9 dans le cadre de la MISHA par le Centre d\u2019Analyse des Rh\u00e9toriques Religieuses de l\u2019Antiquit\u00e9 (CARRA), Equipe d\u2019Accueil de l\u2019UMB (n\u00b0 3094). Cette \u00e9quipe, dirig\u00e9e par G\u00e9rard Freyburger, professeur de latin, et Laurent Pernot, professeur de grec, se situe \u00e0 l\u2019intersection de deux domaines d\u2019\u00e9tudes : la rh\u00e9torique d\u2019une part, la religion d\u2019autre part. Elle s\u2019attache tout particuli\u00e8rement \u00e0 l\u2019examen du langage dans ses rapports avec le divin et le sacr\u00e9, des formes d\u2019expression adress\u00e9es aux dieux, des diff\u00e9rentes mani\u00e8res de dire la conscience et le sentiment religieux. Elle entend fournir des instruments et ouvrir des voies nouvelles pour une meilleure compr\u00e9hension de la rh\u00e9torique et de la religion en s\u2019appuyant principalement sur l\u2019\u00e9tude des textes grecs et latins. Le pr\u00e9sent programme a donn\u00e9 lieu \u00e0 un colloque intitul\u00e9 Nommer les dieux : d\u00e9signation onomastique et d\u00e9finition th\u00e9ologique dans les religions de l\u2019Antiquit\u00e9 , 26 \u2013 27 octobre 2001 (parution imminente aux Editions Brepols) \u00e0 Strasbourg et \u00e0 un autre colloque intitul\u00e9 L\u2019hymne antique et son public, 18 \u2013 20 octobre 2004 (\u00e9dition en cours), \u00e9galement \u00e0 Strasbourg. Le programme Nommer les dieux, fruit d\u2019un travail collectif, comporte un relev\u00e9 et une analyse d\u2019 \u00ab \u00e9picl\u00e8ses \u00bb, entendues au sens de \u00ab \u00e9pith\u00e8tes \u00bb, \u00ab qualificatifs \u00bb des dieux. Les fiches mises sur le r\u00e9seau de la MISHA pr\u00e9sentent un grand nombre de ces \u00e9picl\u00e8ses tir\u00e9es de divers corpus litt\u00e9raires grecs et latins : elles en donnent \u00e0 chaque fois le texte et le contexte, la traduction, la r\u00e9f\u00e9rence pr\u00e9cise ; elles indiquent leur lien \u00e9ventuel avec la pri\u00e8re, les variantes textuelles s\u2019il y a lieu, l\u2019aire linguistique, la date, la localisation, la nature grammaticale et la fonction religieuse. L\u2019objectif de la mise sur r\u00e9seau de ces donn\u00e9es est d\u2019en permettre une large diffusion et une analyse ais\u00e9e. Les directeurs du programme sont pr\u00eats \u00e0 dialoguer avec les utilisateurs s\u2019ils le souhaitent. Ils peuvent \u00eatre contact\u00e9s \u00e0 l\u2019adresse de courriel suivante : carra@umb.u-strasbg.fr.", 
    "domain": "www2.misha.fr", 
    "history": [
        "2015-06-03T21:21:17.463617: Data automatically parsed from content of http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/02/database-epicleses-de-divinites.html. (walk_to_json.py)"
    ], 
    "identifiers": {}, 
    "keywords": [
        "antiquity", 
        "religion"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "history", 
                "identifiers", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "title", 
                "url"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1791337421421842089", 
            "resource_date": "2012-02-17T11:31:30.129-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-03T21:21:17.464263"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/02/database-epicleses-de-divinites.html", 
            "resource_date": "2012-02-17T11:31:30.129-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-03T21:21:17.464272"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Epicl\u00e8ses de divinit\u00e9s grecques et romaines", 
    "url": "http://www2.misha.fr/flora/jsp/indexA.jsp", 
    "zotero_id": null
}