{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "[First posted in AWOL 17 February 2010. Updated 14 April 2015]. Camenae. ISSN: 2102-5541.", 
    "domain": "saprat.ephe.sorbonne.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "2102-5541"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "classics", 
        "Rome", 
        "open access", 
        "reception"
    ], 
    "languages": [
        "en"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-5344079543593967637", 
            "resource_date": "2015-04-14T21:17:46.579-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:11:53.569567"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/02/open-access-journal-camenae.html", 
            "resource_date": "2015-04-14T21:17:46.579-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:11:53.569584"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "toutes-les-revues-en-ligne-camenae-19-htm", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b017 - Janvier 2015", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-17-janvier-2015-391.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b016 - La Po\u00e9sie n\u00e9o-latine du XIXe si\u00e8cle \u00e0 nos jours", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-16-la-poesie-neo-latine-du-xixe-siecle-a-nos-jours-178.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b015 - mai 2013 - Curieux et curiosit\u00e9s de Pontano \u00e0 Sorel", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-15-mai-2013-curieux-et-curiosites-de-pontano-a-sorel-240.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae 14 - novembre 2012 - La g\u00e9ographie des humanistes, ou l\u2019\u0153il de la morale", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-14-novembre-2012-la-geographie-des-humanistes-ou-lrril-de-la-morale-239.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b013 - octobre 2012 - Horace, l'autre po\u00e9tique", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-13-octobre-2012-horace-l-autre-poetique-238.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b0 12 - juin 2012 - Quo me cumque rapit tempestas, deferor hospes : l\u2019\u0153uvre d\u2019Horace dans sa diversit\u00e9", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-12-juin-2012-quo-me-cumque-rapit-tempestas-deferor-hospes-lrruvre-drhorace-dans-sa-diversite-237.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b011 - avril 2012 - Pr\u00e9sence et visages de Venance Fortunat XIVe centenaire", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-11-avril-2012-presence-et-visages-de-venance-fortunat-xive-centenaire-236.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b010 - f\u00e9vrier 2012 - La repr\u00e9sentation : enjeux litt\u00e9raires, artistiques et philosophiques, de l\u2019Antiquit\u00e9 au xixe si\u00e8cle", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-10-fevrier-2012-la-representation-enjeux-litteraires-artistiques-et-philosophiques-de-lrantiquite-au-xixe-siecle-235.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b09 - juin 2011 - La repr\u00e9sentation des \u00e9lites : aristocraties politiques et aristocraties intellectuelles", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-9-juin-2011-la-representation-des-elites-aristocraties-politiques-et-aristocraties-intellectuelles-232.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b0 8 - d\u00e9cembre 2010 - L\u2019imagination/la fantaisie de l\u2019Antiquit\u00e9 au XVIIe si\u00e8cle - La po\u00e9sie m\u00e9di\u00e9vale entre langues latine et vernaculaire", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-8-decembre-2010-lrimagination-la-fantaisie-de-lrantiquite-au-xviie-siecle-la-poesie-medievale-entre-langues-latine-et-vernaculaire-231.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b0 7 - novembre 2009 - Autoportraits de po\u00e8tes : les paratopies romaines et leur post\u00e9rit\u00e9", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-7-novembre-2009-autoportraits-de-poetes-les-paratopies-romaines-et-leur-posterite-230.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b06 - juin 2009 - Nouveaux regards sur le monde des arts \u00e0 la Renaissance", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-6-juin-2009-nouveaux-regards-sur-le-monde-des-arts-a-la-renaissance-229.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b0 5 - novembre 2008 - Les visages contradictoires du sommeil, de l'Antiquit\u00e9 au XVIIe si\u00e8cle", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-5-novembre-2008-les-visages-contradictoires-du-sommeil-de-l-antiquite-au-xviie-siecle-228.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b0 4 - juin 2008 - L\u2019H\u00e9ro\u00efque", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-4-juin-2008-lrheroique-227.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b03 - novembre 2007 - Translations. Pratiques de traduction et transferts de sens \u00e0 la Renaissance", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-3-novembre-2007-translations-pratiques-de-traduction-et-transferts-de-sens-a-la-renaissance-225.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b02 - avril 2007 - ROMA AETERNA : Voir, dire et penser Rome de l'Antique \u00e0 la renaissance", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-2-avril-2007-roma-aeterna-voir-dire-et-penser-rome-de-l-antique-a-la-renaissance-196.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "Camenae n\u00b01 - janvier 2007 - Philosophie, Rh\u00e9torique et Po\u00e9tique Latines, de l'Antiquit\u00e9 \u00e0 la Renaissance", 
            "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae/camenae-n-1-janvier-2007-philosophie-rhetorique-et-poetique-latines-de-l-antiquite-a-la-renaissance-184.htm"
        }
    ], 
    "title": "Camenae", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://saprat.ephe.sorbonne.fr/toutes-les-revues-en-ligne-camenae-19.htm", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}