{
    "description": "R\u00e9ception de l'Antiquit\u00e9 Liste des volumes de ce fonds <blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote> Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds <blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote> Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques <blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote> Recueil de peintures antiques <blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote> Sylv\u00e6, quas vario carminum. <blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote> C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII <blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote> Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes.", 
    "domain": "ista-project.univ-fcomte.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Bibliotheca Antiqua Numerica (l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9 (ISTA) de l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9)", 
        "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/"
    }, 
    "keywords": [
        "antiquity"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2686204077335203958", 
            "resource_date": "2013-10-22T08:44:10.804-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:12:34.546092"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/07/bibliotheca-antiqua-numerica-linstitut.html", 
            "resource_date": "2013-10-22T08:44:10.804-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:12:34.546106"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "R\u00e9ception de l'Antiquit\u00e9", 
    "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/fond/6", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}