{
    "description": "Relacion del sitio y toma de la villa de Breda %IMAGEREPLACED% Cargos contra el Conde Duque y repuesta del mismo (Nicandro)", 
    "domain": "ista-project.univ-fcomte.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Bibliotheca Antiqua Numerica (l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9 (ISTA) de l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9)", 
        "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "es", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Relacion del sitio y toma de la villa de Breda", 
    "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/volume/24", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}