{
    "description": "%IMAGEREPLACED% Historia General de Espa\u00f1a, tomo I", 
    "domain": "ista-project.univ-fcomte.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Bibliotheca Antiqua Numerica (l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9 (ISTA) de l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9)", 
        "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/"
    }, 
    "keywords": [
        "history"
    ], 
    "language": [
        "es", 
        0.998509745674726
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2686204077335203958", 
            "resource_date": "2013-10-22T08:44:10.804-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:12:15.875018"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/07/bibliotheca-antiqua-numerica-linstitut.html", 
            "resource_date": "2013-10-22T08:44:10.804-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:12:15.875030"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "%IMAGEREPLACED%", 
    "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/volume/25", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}