{
    "description": "<blockquote class=\"tr_bq\">La BAN a pour objectif de pr\u00e9senter en ligne, aux chercheurs comme \u00e0 tous les amateurs d'objets historiques, des ouvrages et des manuscrits appartenant au patrimoine de la Franche-Comt\u00e9. Au cours de cette premi\u00e8re \u00e9tape, les documents propos\u00e9s proviennent de la Biblioth\u00e8que d'\u00e9tude et de conservation de Besan\u00e7on. <br/>La BAN est con\u00e7ue et aliment\u00e9e par l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9 (ISTA) de l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9, lequel d\u00e9veloppe des recherches, en lien avec les documents pr\u00e9sent\u00e9s dans la BAN, en particulier sur la r\u00e9ception et la transmission des savoirs antiques de la fin du Moyen \u00c2ge au XIXe si\u00e8cle. <br/>La BAN est soutenue par l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9, le Conseil R\u00e9gional de Franche-Comt\u00e9, la ville de Besan\u00e7on et la MSHE Claude-Nicolas Ledoux <br/><br/><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/fond/6\">R\u00e9ception de l'Antiquit\u00e9</a>\u00a0</h2><blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/fond/7\">Bibliotheca Antiqua Hispanica</a></h2><blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 7 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/3\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/3\">Silva de varia lecion. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/26\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/26\">Historia General de Espa\u00f1a, tomo 2</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/24\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/24\">Relacion del sitio y toma de la villa de Breda</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/23\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/23\">Cargos contra el Conde Duque y repuesta del mismo (Nicandro)</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/25\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/25\">Historia General de Espa\u00f1a, tomo I</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/17\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/17\">Historia imperial y cesarea </a></h2></div></div> </blockquote><div class=\"volume\"><blockquote><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/28\"></a> </div></blockquote><div class=\"desc_float\"><blockquote><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/28\">De Natura Rerum</a></h2></blockquote></div></div> <br/><h2>\u00a0</h2>. <h2>\u00a0</h2></blockquote> R\u00e9ception de l'Antiquit\u00e9 Liste des volumes de ce fonds Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques Recueil de peintures antiques Sylv\u00e6, quas vario carminum. C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII. Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes Bibliotheca Antiqua Hispanica Liste des volumes de ce fonds Il y a 7 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds Silva de varia lecion. Historia General de Espa\u00f1a, tomo 2 Relacion del sitio y toma de la villa de Breda Cargos contra el Conde Duque y repuesta del mismo (Nicandro) Historia General de Espa\u00f1a, tomo I. Historia imperial y cesarea De Natura Rerum <blockquote class=\"tr_bq\">La BAN a pour objectif de pr\u00e9senter en ligne, aux chercheurs comme \u00e0 tous les amateurs d'objets historiques, des ouvrages et des manuscrits appartenant au patrimoine de la Franche-Comt\u00e9. Au cours de cette premi\u00e8re \u00e9tape, les documents propos\u00e9s proviennent de la Biblioth\u00e8que d'\u00e9tude et de conservation de Besan\u00e7on. <br/>La BAN est con\u00e7ue et aliment\u00e9e par l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9 (ISTA) de l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9, lequel d\u00e9veloppe des recherches, en lien avec les documents pr\u00e9sent\u00e9s dans la BAN, en particulier sur la r\u00e9ception et la transmission des savoirs antiques de la fin du Moyen \u00c2ge au XIXe si\u00e8cle. <br/>La BAN est soutenue par l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9, le Conseil R\u00e9gional de Franche-Comt\u00e9, la ville de Besan\u00e7on et la MSHE Claude-Nicolas Ledoux <br/><br/><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/fond/6\">R\u00e9ception de l'Antiquit\u00e9</a>\u00a0</h2><blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 5 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/5\">Recueil de gravures d'apr\u00e8s des vases antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/4\">Recueil de peintures antiques</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/6\">Sylv\u00e6, quas vario carminum. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/16\">C. Plinii Secundi historiae mundi libri XXXVII</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/35\">Cosmographiae Introductio/Americi Vespucii navigationes</a></h2></div></div></blockquote><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/fond/7\">Bibliotheca Antiqua Hispanica</a></h2><blockquote class=\"tr_bq\"><h3>Liste des volumes de ce fonds</h3> <br/><div class=\"nb_documents\">Il y a 7 volume(s) associ\u00e9(s) \u00e0 ce fonds</div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/3\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/3\">Silva de varia lecion. </a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/26\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/26\">Historia General de Espa\u00f1a, tomo 2</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/24\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/24\">Relacion del sitio y toma de la villa de Breda</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/23\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/23\">Cargos contra el Conde Duque y repuesta del mismo (Nicandro)</a></h2></div></div> <br/><div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/25\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/25\">Historia General de Espa\u00f1a, tomo I</a></h2></div></div>. <div class=\"volume\"><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/17\"></a> </div><div class=\"desc_float\"><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/17\">Historia imperial y cesarea </a></h2></div></div> </blockquote><div class=\"volume\"><blockquote><div class=\"img_float\"><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/28\"></a> </div></blockquote><div class=\"desc_float\"><blockquote><h2><a href=\"http://ista-project. univ-fcomte. fr/ban/volume/28\">De Natura Rerum</a></h2></blockquote></div></div> <br/><h2>\u00a0</h2>. <h2>\u00a0</h2></blockquote>.", 
    "domain": "ista-project.univ-fcomte.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Bibliotheca Antiqua Numerica (l'Institut des Sciences et Techniques de l'Antiquit\u00e9 (ISTA) de l'Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9)", 
        "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/"
    }, 
    "keywords": [
        "empires", 
        "conservation", 
        "history", 
        "library", 
        "antiquity"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2686204077335203958", 
            "resource_date": "2013-10-22T08:44:10.804-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:12:34.527039"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/07/bibliotheca-antiqua-numerica-linstitut.html", 
            "resource_date": "2013-10-22T08:44:10.804-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:12:34.527055"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "%IMAGEREPLACED%", 
    "url": "http://ista-project.univ-fcomte.fr/ban/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}