{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "[First listed in AWOL 17 February 2010. Updated 30 January 2015]. Revue de Linguistique Latine du Centre Alfred Ernout: De lingua Latina. ISSN 1760-6322. Il s\u2019agissait d\u2019abord de combler un vide: l\u2019absence de revue fran\u00e7aise sp\u00e9cifiquement consacr\u00e9e \u00e0 la linguistique latine et la raret\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale de telles publications \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Cette revue r\u00e9pond surtout \u00e0 un besoin et \u00e0 un souhait: la diffusion des travaux men\u00e9s au sein de nombreuses \u00e9quipes fran\u00e7aises et \u00e9trang\u00e8res. Une communaut\u00e9 scientifique s\u2019est, en effet, constitu\u00e9e au fil des derni\u00e8res d\u00e9cennies \u00e0 l\u2019occasion de nombreuses rencontres de linguistique latine qui ont eu lieu dans l\u2019Europe enti\u00e8re. En outre, le Centre Alfred Ernout a constitu\u00e9 depuis trente ans un point de ralliement de ces chercheurs, en organisant des cycles de conf\u00e9rences, des journ\u00e9es d\u2019\u00e9tudes et des colloques biennaux. La pr\u00e9sente revue se veut le reflet de ces rencontres et collaborations europ\u00e9ennes et am\u00e9ricaines. Seuls, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent, avaient \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s, parmi les travaux du centre Alfred Ernout, les actes des colloques biennaux et de tables rondes dans la collection Lingua Latina aux P. U. P. S. Il restait \u00e0 publier les ateliers et les conf\u00e9rences. Outre la publication des travaux du centre Alfred Ernout, la revue se propose de diffuser des articles scientifiques de haut niveau \u00e0 la pointe de la recherche en linguistique latine, de faire des mises au point sur des questions d\u00e9licates en actualisant le d\u00e9bat, et, de mani\u00e8re plus g\u00e9n\u00e9rale, d\u2019assurant la formation des \u00e9tudiants et des jeunes chercheurs. Elle cherchera aussi \u00e0 donner \u00e0 ces derniers un espace pour la publication de leurs travaux. La pr\u00e9sente revue s\u2019ouvre \u00e0 toutes les orientations th\u00e9oriques, \u00e0 tous les domaines et elle accueille des articles dans toutes les langues. Les autres langues anciennes ou modernes trouveront \u00e9galement leur place dans une confrontation avec le latin et les langues italiques: cette revue souhaite, en effet, \u00eatre un espace d\u2019\u00e9change et apporter sa contribution \u00e0 la recherche linguistique en g\u00e9n\u00e9ral. La p\u00e9riodicit\u00e9 sera de deux num\u00e9ros par an, auxquels viendront s\u2019ajouter des num\u00e9ros th\u00e9matiques.", 
    "domain": "www.paris-sorbonne.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "1760-6322"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "Latin", 
        "open access", 
        "France"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-3743767777832257103", 
            "resource_date": "2015-01-30T14:14:59.604-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:09:42.281539"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/02/revue-de-linguistique-latine-du-centre.html", 
            "resource_date": "2015-01-30T14:14:59.604-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:09:42.281561"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "9331a73544cb6b6a5f02b455c9ace0b7a81a931e", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Premier num\u00e9ro : la n\u00e9gation en latin", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/premier-numero-decembre-2008/article/la-negation-en-latin"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 2 : L\u2019alphabet latin, origines et \u00e9volution", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/numero-2-septembre-2009/"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 3 : Affixes et relateurs spatio-temporels en latin : l\u2019expresssion de l\u2019espace et du temps en latin, vol. 1", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/numero-3-janvier-2010/article/affixes-et-relateurs-spatio"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 4 : Relations spatio-temporelles en latin : \u00e9tudes de syntaxe nominale. L\u2019expression de l\u2019espace et du temps en latin, volume 2/3", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/numero-4-juillet-2010/"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 5 : Relations spatio-temporelles en latin : \u00e9tudes sur la temporalit\u00e9 verbale, volume 3/3", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/numero-5-septembre-2010/"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 6 : Varia", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/numero-6-juillet-2011/article/varia"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 7 : \u00c9tudes sur la prolepse", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/numero-7-avril-2012/?var_mode=calcul"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 8 : Coexistence et concurrences entre les langues dans le monde romain. La scalarit\u00e9 en latin", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/article/numero-8-decembre-2012"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 9 : Varia", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/Numero-9-Varia"
        }, 
        {
            "title_full": "Num\u00e9ro 10 : Le discours rapport\u00e9 en latin 1/2", 
            "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/Numero-10-Le-discours-rapporte-en"
        }
    ], 
    "title": "Revue de Linguistique Latine du Centre Alfred Ernout: De lingua Latina", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/linguistique-et-lexicographie/revue-de-linguistique-latine-du/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}