{
    "description": "Camenae n\u00b06 - 15 juin 2009\u00a0: sous la direction de Sarah Charbonnier et M\u00e9lanie Bost-Fi\u00e9vet Nouveaux regards sur le monde des arts \u00e0 la Renaissance, (s\u00e9minaire Artes, rue d\u2019Ulm) Camenae n\u00b06 - 15 juin 2009\u00a0:", 
    "domain": "www.paris-sorbonne.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2102-5541", 
        "title": "Camenae", 
        "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/la-recherche/les-unites-de-recherche/mondes-anciens-et-medievaux-ed1/rome-et-ses-renaissances-art-3625/revue-en-ligne-camenae/article/presentation-de-la-revue-camenae"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-5344079543593967637", 
            "resource_date": "2013-02-21T14:43:08.046-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:13:15.366988"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2010/02/open-access-journal-camenae.html", 
            "resource_date": "2013-02-21T14:43:08.046-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:13:15.367000"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Camenae\u00a0n\u00b06 - 15 juin 2009\u00a0: sous la direction de Sarah Charbonnier et M\u00e9lanie Bost-Fi\u00e9vet Nouveaux regards sur le monde des arts \u00e0 la Renaissance, (s\u00e9minaire Artes, rue d\u2019Ulm)", 
    "url": "http://www.paris-sorbonne.fr/spip.php?article9877", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}