{
    "description": "Tableau chronologique des tombes de Gezer (pr\u00e9sentation du tableau, condens\u00e9e en une page). - Catalogue des mobiliers des tombes r\u00e9vis\u00e9 (voir ci-dessus).", 
    "domain": "www.crfj.org", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924)", 
        "url": "http://www.crfj.org/?p=430&doing_wp_cron=1355014929.9588339328765869140625"
    }, 
    "keywords": [
        "catalogue", 
        "Gezer"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6770349415411480701", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:14:38.129450"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/les-fouilles-de-m-raymond-weill-tell.html", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:14:38.129465"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Tableau chronologique des tombes de Gezer (pr\u00e9sentation du tableau, condens\u00e9e en une page)", 
    "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/tbleaur%C3%A9duit.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}