{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924): Le m\u00e9moire perdu et retrouv\u00e9 de Mme SILBERBERG-ZELWER (1892-1942). Publication de deux campagnes de fouilles arch\u00e9ologiques conduites par M. Raymond Weill \u00e0 Tell Gezer (1913 - 1924).", 
    "domain": "www.crfj.org", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924)", 
        "url": "http://www.crfj.org/?p=430&doing_wp_cron=1355014929.9588339328765869140625"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Israel", 
        "excavations", 
        "archaeology", 
        "Gezer"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6770349415411480701", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:13:31.552149"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/les-fouilles-de-m-raymond-weill-tell.html", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:13:31.552165"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6770349415411480701", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:13:31.554766"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/les-fouilles-de-m-raymond-weill-tell.html", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:13:31.554777"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "title", 
                "languages", 
                "description", 
                "title_extended", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:13:31.572672"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "67dce87c3fb71079dcf5200849013fb52aec59af", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924): Le m\u00e9moire perdu et retrouv\u00e9 de Mme SILBERBERG-ZELWER (1892-1942)", 
            "url": "http://www.crfj.org/?p=430&doing_wp_cron=1355014929.9588339328765869140625"
        }, 
        {
            "title_full": "M\u00e9moire r\u00e9vis\u00e9 de Paula Silberberg-Zelwer", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/12/memoire_revise.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Tableau chronologique des tombes de Gezer (pr\u00e9sentation du tableau, condens\u00e9e en une page)", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/tbleaur%C3%A9duit.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Catalogue des mobiliers des tombes r\u00e9vis\u00e9 (voir ci-dessus)", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/r%C3%A9vison_Catalogue.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Planches", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/ALBUM_planches.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Le manuscrit de Paula Zelwer-Silberberg - partie 1, partie 2, chapitres 1 et 2", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/1_Manuscrit_Paula_Silberberg.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Le manuscrit de Paula Zelwer-Silberberg - partie 2, chapitre 3", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/2_Manuscrit_Paula_Silberberg.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Tableau chronologique des tombes de Gezer (calque original puis saisie num\u00e9rique conforme)", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/Classement_conforme_calque.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Catalogue des mobiliers", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/catalogue_scan.pdf"
        }, 
        {
            "title_full": "Planches", 
            "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/11/planches_scan.pdf"
        }
    ], 
    "title": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924): Le m\u00e9moire perdu et retrouv\u00e9 de Mme SILBERBERG-ZELWER (1892-1942)", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924): Le m\u00e9moire perdu et retrouv\u00e9 de Mme SILBERBERG-ZELWER (1892-1942)", 
    "type": null, 
    "url": "http://www.crfj.org/?p=430&doing_wp_cron=1355014929.9588339328765869140625", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}