{
    "description": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924): Le m\u00e9moire perdu et retrouv\u00e9 de Mme SILBERBERG-ZELWER (1892-1942). LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924): Le m\u00e9moire perdu et retrouv\u00e9 de Mme SILBERBERG-ZELWER (1892-1942). Publication de deux campagnes de fouilles arch\u00e9ologiques conduites par M. Raymond Weill \u00e0 Tell Gezer (1913 - 1924) Le catalogue a \u00e9t\u00e9 r\u00e9organis\u00e9 suivant la hi\u00e9rarchie suivante\u00a0: - Les Tombes - Les planches - No. dans la planche Cette classification a \u00e9t\u00e9 report\u00e9e dans le texte r\u00e9vis\u00e9 du m\u00e9moire, tant au niveau des figures que de l\u2019analyse des c\u00e9ramiques (style, r\u00e9alisation, p\u00e2te, d\u00e9cor). 1. Les documents ressaisis - M\u00e9moire r\u00e9vis\u00e9 de Paula Silberberg-Zelwer -.", 
    "domain": "www.crfj.org", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "Israel", 
        "archaeology", 
        "Gezer"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_extended", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6770349415411480701", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-21T22:24:42.740941"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/les-fouilles-de-m-raymond-weill-tell.html", 
            "resource_date": "2012-12-09T14:22:54.744-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-21T22:24:42.740956"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924)", 
    "title_extended": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924): Le m\u00e9moire perdu et retrouv\u00e9 de Mme SILBERBERG-ZELWER (1892-1942)", 
    "url": "http://www.crfj.org/?p=430&doing_wp_cron=1355014929.9588339328765869140625", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}