{
    "description": "M\u00e9moire r\u00e9vis\u00e9 de Paula Silberberg-Zelwer - Tableau chronologique des tombes de Gezer (pr\u00e9sentation du tableau, condens\u00e9e en une page)", 
    "domain": "www.crfj.org", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "LES FOUILLES de M. RAYMOND WEILL \u00e0 TELL-GEZER (1914 et 1924)", 
        "url": "http://www.crfj.org/?p=430&doing_wp_cron=1355014929.9588339328765869140625"
    }, 
    "keywords": [
        "Gezer"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "M\u00e9moire r\u00e9vis\u00e9 de Paula Silberberg-Zelwer", 
    "url": "http://www.crfj.org/wp-content/uploads/2012/12/memoire_revise.pdf", 
    "volume": "-", 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}