{
    "description": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia da UFRJ ISSN 1982-5323", 
    "domain": "www.ifcs.ufrj.br", 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "1982-5323"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": {
        "issn": "1982-5323", 
        "title": "Anais de Filosofia Cl\u00e1ssica", 
        "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eafc/"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "pt", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-4886949344552679201", 
            "resource_date": "2012-06-12T13:45:44.926-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:13:05.758390"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2009/07/open-access-journal-anais-de-filosofia.html", 
            "resource_date": "2012-06-12T13:45:44.926-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:13:05.758403"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia da UFRJ", 
    "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eppgf/", 
    "volume": "-", 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}