{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "[First posted in AWOL 8 July 2009. Updated 12 June 2012]. Anais de Filosofia Cl\u00e1ssica - Proceedings of Classical Philosophy - Annales de Philosophie Classique. Revista di.", 
    "domain": "www.ifcs.ufrj.br", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Brazil", 
        "Portuguese", 
        "journal", 
        "philosophy", 
        "proceedings", 
        "open access", 
        "classics"
    ], 
    "languages": [], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-4886949344552679201", 
            "resource_date": "2012-06-12T13:45:44.926-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:11:14.916996"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2009/07/open-access-journal-anais-de-filosofia.html", 
            "resource_date": "2012-06-12T13:45:44.926-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:11:14.917015"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "4fe5eacd1c2f81bbc84d96f72c4a4691433c7975", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia da UFRJ", 
            "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eppgf/"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00daMERO 7. 2010 vol. IV", 
            "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eafc/10.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00daMERO 6. 2009 vol. III", 
            "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eafc/09.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00daMERO 4. 2008 vol. II", 
            "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eafc/08.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00daMERO 2. 2007 vol. I", 
            "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eafc/07.htm"
        }
    ], 
    "title": "Anais de Filosofia Cl\u00e1ssica", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": "Anais de Filosofia Cl\u00e1ssica - Proceedings of Classical Philosophy - Annales de Philosophie Classique", 
    "type": null, 
    "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eafc/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}