{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "ISSN 1982-5323. O VOLUME dois, em dois N\u00daMEROS (tr\u00eas e quatro), apresenta, al\u00e9m de artigos livremente submetidos ao conselho editorial, algumas das confer\u00eancias apresentadas no Semin\u00e1rio Nacional OUSIA de Estudos Cl\u00e1ssicos: A Po\u00e9tica de Arist\u00f3teles, realizado no Rio de Janeiro em 2007 (N. 3) e no II Simp\u00f3sio Internacional OUSIA de Estudos Cl\u00e1ssicos: A Po\u00e9tica das Emo\u00e7\u00f5es, realizado no Rio de Janeiro em 2008. Os eventos foram realizados pelos laborat\u00f3rios OUSIA (filosofia) e PROAERA (letras) da UFRJ. O n\u00famero 4 do volume 2 re\u00fane artigos com leituras originais (heterodoxas at\u00e9) dos di\u00e1logos de Plat\u00e3o. O artigo de Giovanni Casertano resulta de um curso oferecido no PPGF-UFRJ em agosto de 2008 e abre a tem\u00e1tica desta edi\u00e7\u00e3o: PLAT\u00c3O, a RET\u00d3RICA e a PO\u00c9TICA. The Proceedings of Classical Philosophy release semestrally selected texts presented in the seminaries and symposia promoted by the UFRJ's OUSIA laboratory in Classical Studies as well as texts concerning classical philosophy submitted to their international editorial council. The Proceedings of Classical Philosophy are the principal way of philosophical and philological discussing of OUSIA laboratory in Classical Studies with support of others international centers of research in classical studies, intending to integrate in their editorial line the ways and results of this collaboratio. Les Annales de Philosophie Classique publient s\u00e9mestralement des articles selectionn\u00e9s pr\u00e9sent\u00e9s dans les s\u00e9minaires et colloques du Laboratoire OUSIA d'\u00c9tudes Classiques de l'UFRJ et des textes de philosophie classique soumis \u00e0 son comit\u00e9 \u00e9ditorial international. Les Annales de Philosophie Classique sont la voie principale de discussion philosophique et philologique du Laboratoire OUSIA d' \u00c9tudes Classiques avec les centres internacionaux de recherche en philosophie et philologie classique avec lesquels le laboratoire est associ\u00e9, et ont pour but int\u00e9grer dans sa ligne \u00e9ditoriale les directions et les r\u00e9sultats de cette collaboration.", 
    "domain": "www.ifcs.ufrj.br", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "1982-5323"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Anais de Filosofia Cl\u00e1ssica", 
        "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eafc/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "pt"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-4886949344552679201", 
            "resource_date": "2012-06-12T13:45:44.926-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:11:14.930104"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2009/07/open-access-journal-anais-de-filosofia.html", 
            "resource_date": "2012-06-12T13:45:44.926-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:11:14.930120"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "790993ff1e44987d3e26479192a54476c88431ae", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Filosofia da UFRJ", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.ifcs.ufrj.br/%7Eppgf/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": "-", 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}