{
    "description": "Sanda B\u0103cuet Cri\u015fan, Ioan Bejinariu, Dan B\u0103cue\u0163 Cri\u015fan, Aspecte de viata economic\u0103 \u00een neolitic: produc\u0163ia ceramic\u0103.Instala\u0163ii de ars ceramic\u0103 din situl de la Por\u0163 \"Cor\u0103u\" Sanda B\u0103cuet Cri\u015fan, Ioan Bejinariu, Dan B\u0103cue\u0163 Cri\u015fan, Aspecte de viata economic\u0103 \u00een neolitic: produc\u0163ia ceramic\u0103.Instala\u0163ii de ars ceramic\u0103 din situl de la Por\u0163 \"Cor\u0103u\" Gheorghe Lazarovici, Cornelia-Magda Lazarovici, Etapa veche din atelierul de bijuterii de la Cheile Turzii-\"Pe\u015ftera Ungureasc\u0103\"", 
    "domain": "www.arheovest.com", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "ArheoVest, Nr. I: In Memoriam Liviu M\u0103ruia, Interdisciplinaritate \u00een Arheologie \u015fi Istorie", 
        "url": "http://www.arheovest.com/symposium/arheovest_1.html"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "ro", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6566712857367904333", 
            "resource_date": "2013-12-07T09:03:12.950-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:13:43.774881"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/12/arheovest-nr-i-in-memoriam-liviu-maruia.html", 
            "resource_date": "2013-12-07T09:03:12.950-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:13:43.774894"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Sanda B\u0103cuet Cri\u015fan, Ioan Bejinariu, Dan B\u0103cue\u0163 Cri\u015fan, Aspecte de viata economic\u0103 \u00een neolitic: produc\u0163ia ceramic\u0103.Instala\u0163ii de ars ceramic\u0103 din situl de la Por\u0163 \"Cor\u0103u\"", 
    "url": "http://www.arheovest.com/simpozion/arheovest1/03_45_53.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}