{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Romanitas - Revista de Estudos Grecolatinos. ISSN: 2318-9304.", 
    "domain": "periodicos.ufes.br", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "2318-9304"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Brazil", 
        "Portuguese", 
        "Latin", 
        "journal", 
        "Greek", 
        "open access", 
        "classics"
    ], 
    "languages": [], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7656421793104760668", 
            "resource_date": "2014-01-31T06:41:45.803-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:14:17.551750"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/01/new-open-access-journal-romanitas.html", 
            "resource_date": "2014-01-31T06:41:45.803-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:14:17.551766"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "romanitas-index", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Apresenta\u00e7\u00e3o", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6244"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6244/4556"
        }, 
        {
            "title_full": "Entrevista com Andr\u00e9 Leonardo Chevitarese: um novo olhar sobre o estudo do Jesus Hist\u00f3rico e do Paleocristianismo", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6360"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6360/4685"
        }, 
        {
            "title_full": "O problema do 1 Cor\u00edntios 11,1-6 e a quest\u00e3o de g\u00eanero na igreja de Corinto", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6250"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6250/4562"
        }, 
        {
            "title_full": "Constru\u00e7\u00e3o de fronteiras entre o juda\u00edsmo e o cristianismo no Imp\u00e9rio Romano: os judaizantes e a ret\u00f3rica antijudaica no movimento crist\u00e3o dos s\u00e9culos I e II d. C", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6251"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6251/4563"
        }, 
        {
            "title_full": "Cipriano e o tratado De habitu uirginum: a constru\u00e7\u00e3o de fronteiras entre as virgens crist\u00e3s e a busca pela pureza na igreja de Cartago (s\u00e9c. III d. C.)", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6390"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6390/4690"
        }, 
        {
            "title_full": "Gentios, judeus e hereges: os n\u00e3o crist\u00e3os nos conc\u00edlios de Elvira (306) e Arles (314)", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6253"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6253/4565"
        }, 
        {
            "title_full": "Representa\u00e7\u00f5es figurativas e suas possibilidades para compreender os limites entre o juda\u00edsmo e o cristianismo na Antiguidade Tardia", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6362"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6362/4687"
        }, 
        {
            "title_full": "Hist\u00f3ria, historiografia e documento: o estudo sobre judeus e crist\u00e3os em Antioquia de Orontes (s\u00e9c. IV d. C.)", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6255"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6255/4567"
        }, 
        {
            "title_full": "Produ\u00e7\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o do discurso Contra Eun\u00f4mio a partir dos Exilium e Relegatio de Greg\u00f3rio de Nissa (s\u00e9culo IV d. C.)", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6256"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6256/4568"
        }, 
        {
            "title_full": "Dem\u00f3stenes e a defesa da soberania pol\u00edade", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6257"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6257/4569"
        }, 
        {
            "title_full": "A meretrix plautina", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6258"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6258/4570"
        }, 
        {
            "title_full": "A Alexandria antiga refletida pelo olhar romano", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6259"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6259/4571"
        }, 
        {
            "title_full": "\"Aquele \u00fanico e longo ano de Galba, Otho e Vit\u00e9lio\" (T\u00e1c. Dial., 17): as guerras civis de 69", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6260"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6260/4572"
        }, 
        {
            "title_full": "Reconstruindo identidades e alteridades na Gr\u00e9cia Antiga", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6361"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6361/4686"
        }, 
        {
            "title_full": "A integra\u00e7\u00e3o entre romanos e b\u00e1rbaros no Imp\u00e9rio Romano tardio", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6263"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/article/view/6263/4575"
        }
    ], 
    "title": "Romanitas - Revista de Estudos Grecolatinos", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://periodicos.ufes.br/romanitas/index", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}