{
    "description": "\u00abAdoraci\u00f3n corporativa y culto imperial: cuando lo \u201cprivado\u201d invade lo \u201cp\u00fablico\u201d.\u00bb SOL\u00cdS MONTERO, Javier. \u00abNer\u00f3n como precursor del Anticristo en la literatura cristiana tardoantigua. Una aproximaci\u00f3n cr\u00edtica.\u00bb", 
    "domain": "www.antesteria.es", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Antesteria. Debates de Historia Antigua", 
        "url": "http://www.antesteria.es/index.html"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "es", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-204988945209195387", 
            "resource_date": "2014-01-21T09:12:06.261-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:12:00.347988"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/01/new-open-access-journal-antesteria.html", 
            "resource_date": "2014-01-21T09:12:06.261-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:12:00.348004"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Adoraci\u00f3n corporativa y culto imperial: cuando lo \u201cprivado\u201d invade lo \u201cp\u00fablico\u201d", 
    "url": "http://www.antesteria.es/resources/Antesteria+1$2C+2012ISSN_369.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}