{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Guerreros, Caballos, Armas y Dioses en la Cultura Ib\u00e9rica. El Proyecto \u2018El caballo en la Cultura ib\u00e9rica: estudio arqueol\u00f3gico, social e hist\u00f3rico\u2019 desarrolla un estudio global e interdisciplinar del papel que los \u00e9quidos desempe\u00f1aron en la Cultura Ib\u00e9rica entre los siglos VI y I a. C. , empleando de modo coordinado todas las fuentes de informaci\u00f3n disponibles (arqueol\u00f3gicas, iconogr\u00e1ficas, textuales, numism\u00e1ticas y faun\u00edsticas). Los resultados, en una perspectiva hist\u00f3rica, se relacionan con los de ambientes culturales pr\u00f3ximos, tanto en el interior de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica como en el Mediterr\u00e1neo y en el mundo c\u00e9ltico. Los \u00e9quidos jugaron un papel muy importante en la antigua sociedad ib\u00e9rica, en la econom\u00eda dom\u00e9stica, en el \u00e1mbito de la religiosidad, en el de la guerra y, por \u00faltimo, como s\u00edmbolo de status social. Esta p\u00e1gina web permite una introducci\u00f3n a todos estos aspectos.", 
    "domain": "www.uam.es", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Guerreros, Caballos, Armas y Dioses en la Cultura Ib\u00e9rica", 
        "url": "http://www.uam.es/proyectosinv/equus/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "es"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-5607726812772726526", 
            "resource_date": "2011-11-27T20:16:01.111-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:12:07.242459"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/11/guerreros-caballos-armas-y-dioses-en-la.html", 
            "resource_date": "2011-11-27T20:16:01.111-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:12:07.242473"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "proyectosinv-equus-ccelta-default-htm", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "El caballo en el \u00e1mbito celta", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.uam.es/proyectosinv/equus/ccelta/default.htm", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}