{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "S\u00fcleyman Demirel \u00dcniversitesi Fen Edebiyat Fak\u00fcltesi Sosyal Bilimler Dergisi. Hakemli bir dergi olan S\u00fcleyman Demirel \u00dcniversitesi Fen Edebiyat Fak\u00fcltesi Sosyal Bilimler Dergisi 11 y\u0131ld\u0131r yay\u0131n hayat\u0131na devam etmektedir. Y\u0131lda May\u0131s ve Aral\u0131k olmak \u00fczere iki say\u0131 olarak \u00e7\u0131kan dergimiz T\u00dcB\u0130TAK, ULAKB\u0130M taraf\u0131ndan taranmaktad\u0131r. Ayr\u0131ca uluslararas\u0131 bir indeks olan MLA International Biblography taraf\u0131ndan da taranmakla uluslararas\u0131 bir niteli\u011fe sahip olmu\u015ftur. Dergimiz, sosyal bilimlerin; tarih, sosyoloji, felsefe, filoloji, co\u011frafya, arkeoloji, sanat tarihi, hukuk, siyaset bilimi, uluslararas\u0131 ili\u015fkiler, iktisat ve g\u00fczel sanatlar gibi bir \u00e7ok alan\u0131nda yerli ve yabanc\u0131 ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar\u0131n T\u00fcrk\u00e7e ve di\u011fer dillerdeki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na yer vererek, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 akademik camian\u0131n katk\u0131s\u0131na ve tart\u0131\u015fmas\u0131na sunmay\u0131 ama\u00e7 edinmi\u015ftir. Dergimiz, 2009 Aral\u0131k Say\u0131s\u0131'ndan itibaren yay\u0131n hayat\u0131na hem bas\u0131l\u0131 hem de elektronik ortamda devam edecektir. See the full.", 
    "domain": "sablon.sdu.edu.tr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Sosyal Bilimler Dergisi", 
        "url": "http://sablon.sdu.edu.tr/dergi/sosbilder/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "open access"
    ], 
    "languages": [
        "tr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2981804429783422355", 
            "resource_date": "2011-04-10T09:29:05.036-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:58.556722"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/04/open-access-journal-sosyal-bilimler.html", 
            "resource_date": "2011-04-10T09:29:05.036-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:58.556738"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2981804429783422355", 
            "resource_date": "2011-04-10T09:29:05.036-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:58.561209"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/04/open-access-journal-sosyal-bilimler.html", 
            "resource_date": "2011-04-10T09:29:05.036-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:58.561223"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "title", 
                "languages", 
                "description", 
                "title_extended", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:07:58.562741"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "dergi-sosbilder", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "S\u00fcleyman Demirel \u00dcniversitesi Fen Edebiyat Fak\u00fcltesi Sosyal Bilimler Dergisi", 
            "url": "http://sablon.sdu.edu.tr/dergi/sosbilder/"
        }
    ], 
    "title": "S\u00fcleyman Demirel \u00dcniversitesi Fen Edebiyat Fak\u00fcltesi Sosyal Bilimler Dergisi", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": "S\u00fcleyman Demirel \u00dcniversitesi Fen Edebiyat Fak\u00fcltesi Sosyal Bilimler Dergisi", 
    "type": null, 
    "url": "http://sablon.sdu.edu.tr/dergi/sosbilder/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}