{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Juan-Luis Montero Fenoll\u00f3s (con la colaboraci\u00f3n de Francisco Caramelo, Ignacio M\u00e1rquez Rowe y Jorge Sanjurjo S\u00e1nchez). ASIRIOS EN EL MEDIO \u00c9UFRATES. La cer\u00e1mica medioasiria de Tell Qabr Abu al-\u2018Atiq en su contexto hist\u00f3rico-arqueol\u00f3gico. Cuadernos Mesopot\u00e1micos n\u00ba 5.", 
    "domain": "www.arqueologiaoriente.com", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "ASIRIOS EN EL MEDIO \u00c9UFRATES. La cer\u00e1mica medioasiria de Tell Qabr Abu al-\u2018Atiq en su contexto hist\u00f3rico-arqueol\u00f3gico", 
        "url": "http://www.arqueologiaoriente.com/publicaciones/ceramica_medioasiria.pdf"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "pottery", 
        "Assyria", 
        "Mesopotamia", 
        "Iraq", 
        "archaeology", 
        "ceramics"
    ], 
    "languages": [
        "es"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-9112480200860661628", 
            "resource_date": "2015-02-20T07:59:37.130-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:17:19.649074"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/02/asirios-en-el-medio-eufrates-la.html", 
            "resource_date": "2015-02-20T07:59:37.130-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:17:19.649087"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-9112480200860661628", 
            "resource_date": "2015-02-20T07:59:37.130-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:17:19.651177"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/02/asirios-en-el-medio-eufrates-la.html", 
            "resource_date": "2015-02-20T07:59:37.130-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:17:19.651189"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "volume", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:17:19.652615"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "publicaciones-ceramica-medioasiria-pdf", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "ASIRIOS EN EL MEDIO \u00c9UFRATES. La cer\u00e1mica medioasiria de Tell Qabr Abu al-\u2018Atiq en su contexto hist\u00f3rico-arqueol\u00f3gico", 
            "url": "http://www.arqueologiaoriente.com/publicaciones/ceramica_medioasiria.pdf"
        }
    ], 
    "title": "ASIRIOS EN EL MEDIO \u00c9UFRATES. La cer\u00e1mica medioasiria de Tell Qabr Abu al-\u2018Atiq en su contexto hist\u00f3rico-arqueol\u00f3gico", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.arqueologiaoriente.com/publicaciones/ceramica_medioasiria.pdf", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": "-", 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}