{
    "description": "Les Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine: II,4. Plans de position. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine: II,5. Plans de position. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine III,5: Fac-similes. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine III,6: Fac-similes. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine IV,1: Transcriptions et Indices. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine IV,2: Transcriptions et Indices. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine IV,3: Transcriptions et Indices Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine IV,4: Transcriptions et indices. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine IV,5: Transcriptions et Indices. Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine IV,6: Transcriptions et indices.", 
    "domain": "www.mafto.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "Online Collection scientifique CEDAE-CNRS et m\u00e9moires du CEDAE", 
        "url": "http://www.mafto.fr/publications/collection-scientifique-cedae-cnrs-et-memoires-du-cedae/"
    }, 
    "keywords": [
        "graffiti"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1635273257785528802", 
            "resource_date": "2013-11-14T16:13:55.042-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:12:05.230233"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/11/online-collection-scientifique-cedae.html", 
            "resource_date": "2013-11-14T16:13:55.042-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:12:05.230249"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Les Graffiti de la Montagne Th\u00e9baine", 
    "url": "http://www.mafto.fr/publications/collection-scientifique-cedae-cnrs-et-memoires-du-cedae/les-graffiti-de-la-montagne-thebaine/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}