{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Cadernos de L\u00edngua e Literatura Hebraica. ISSN: 2317-8051. A revista Cadernos de L\u00edngua e Literatura Hebraica, destinada \u00e0 comunidade cient\u00edfica, tem como objetivo incluir todos os elementos que constituem o vasto arco dos estudos acad\u00eamicos judaicos e hebraicos, desde a sua origem, que passa pela Antiguidade no Oriente M\u00e9dio, at\u00e9 as mais rec\u00f4nditas di\u00e1sporas judaicas do mundo contempor\u00e2neo. S\u00e3o contempladas as \u00e1reas de estudos liter\u00e1rios e ling\u00fc\u00edsticos, hist\u00f3ria, filosofia, sociologia, antropologia, estudos religiosos, estudos do antissemitismo e cr\u00edtica de arte. Os artigos s\u00e3o submetidos \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o de pareceristas nomeados ad hoc, normalmente membros da Comiss\u00e3o Cientifica da revista. S\u00e3o aceitos para considera\u00e7\u00e3o artigos originais e tamb\u00e9m resenhas de livro que digam respeito ao escopo da revista.", 
    "domain": "www.revistas.usp.br", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "2317-8051"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Brazil", 
        "Portuguese", 
        "Bible", 
        "journal", 
        "religion", 
        "open access", 
        "Hebrew"
    ], 
    "languages": [
        "pt"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2179227328802871024", 
            "resource_date": "2014-03-03T07:34:28.778-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:19.334934"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/03/open-access-journal-cadernos-de-lingua.html", 
            "resource_date": "2014-03-03T07:34:28.778-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:19.334950"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "cllh-index", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53643/57606"
        }, 
        {
            "title_full": "O que resta da vida e o contexto hist\u00f3rico: a respeito da identidade judaica e sua express\u00e3o na literatura hebraica", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53644"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53644/57607"
        }, 
        {
            "title_full": "A ideologia sionista e o renascimento da l\u00edngua hebraica em \"Missaviv Lanekud\u00e1\", de Yossef Haim Brenner", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53645"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53645/57608"
        }, 
        {
            "title_full": "Na trilha ou o inferno de David Grossman", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53646"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53646/57609"
        }, 
        {
            "title_full": "Culpa e s\u00e1tira no div\u00e3: duas cr\u00f4nicas jornalisticas de Sayed Kashua", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53648"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53648/57611"
        }, 
        {
            "title_full": "Nombres, exilios, encierros. Susana Gertop\u00e1n y la(s) escritura(s) jud\u00eda(s) de Paraguay", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53650"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF (Espa\u00f1ol)", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53650/57613"
        }, 
        {
            "title_full": "Cronos, hipnos e t\u00e2natos - a concep\u00e7\u00e3o do tempo e a concep\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica no romance \"O Beijo de Esa\u00fa\", de Meir Shalev", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53653"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53653/57616"
        }, 
        {
            "title_full": "Georges Perec e a g\u00eanese da literatura comparada", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53655"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53655/57618"
        }, 
        {
            "title_full": "Bashevis Singer: tradi\u00e7\u00e3o e modernidade", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53656"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53656/57619"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53658/57621"
        }, 
        {
            "title_full": "A elei\u00e7\u00e3o de Israel na Tor\u00e1", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53659"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53659/57622"
        }, 
        {
            "title_full": "O \"eruv\" na Europa, nos Estados Unidos e no Brasil: novas estrat\u00e9gias de demarca\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o judaico", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53661"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53661/57624"
        }, 
        {
            "title_full": "A cerim\u00f4nia da hena: as cores da etnicidade", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53662"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53662/57625"
        }, 
        {
            "title_full": "Israel no Tr\u00f3pico? Mulheres criptojudias e identidades religiosas no Brasil colonial", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53665"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53665/57628"
        }, 
        {
            "title_full": "Os padr\u00f5es nominais do hebraico: o padr\u00e3o reflexivo", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53667"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53667/57630"
        }, 
        {
            "title_full": "O alfabeto hebraico: origem divina x humana", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53669"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53669/57632"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/article/view/53670/57633"
        }
    ], 
    "title": "Cadernos de L\u00edngua e Literatura Hebraica", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.revistas.usp.br/cllh/index", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}