{
    "description": "L'image et son cadre. R\u00e9flexions sur la structure du champ figuratif en \u00c9gypte pr\u00e9dynastique Roland Tefnin Identification d'un potier pr\u00e9dynastique", 
    "domain": "www.archeonil.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "1161-0492", 
        "title": "Arch\u00e9o-Nil: Revue de la soci\u00e9t\u00e9 pour l'\u00e9tude des cultures pr\u00e9pharaoniques de la vall\u00e9e du Nil", 
        "url": "http://www.archeonil.fr/sommaires.html"
    }, 
    "keywords": [
        "Egypt"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "L'image et son cadre. R\u00e9flexions sur la structure du champ figuratif en \u00c9gypte pr\u00e9dynastique", 
    "url": "http://www.archeonil.fr/revue/AN03-1993-Tefnin.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}