{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Principia: Revista do Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Orientais do Instituto de Letras da UERJ. ISSN: 1415-6881. O seu nome, em latim, significa \"princ\u00edpios\", os princ\u00edpios da Cultura Ocidental, cujas ra\u00edzes s\u00e3o gregas, hebraicas e latinas. Para uma publica\u00e7\u00e3o que congrega tal multiplicidade lingu\u00edstico-cultural, escolheu-se o latim como a l\u00edngua a figurar no t\u00edtulo, na medida em que as culturas hel\u00eanicas, hebraicas e, evidentemente, latinas foram, muitas vezes, divulgadas atrav\u00e9s do latim. PRINCIPIA \u00e9 uma revista voltada para o p\u00fablico que aprecia os estudos cl\u00e1ssicos e orientais, de maneira geral, e, mais especificamente, para os alunos de gradua\u00e7\u00e3o, que poder\u00e3o encontrar subs\u00eddios valiosos para seus estudos. - Edi\u00e7\u00e3o Atual. - Edi\u00e7\u00f5es Anteriores.", 
    "domain": "www.e-publicacoes.uerj.br", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "1415-6881"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Brazil", 
        "Portuguese", 
        "journal", 
        "classics", 
        "open access"
    ], 
    "languages": [
        "pt"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1431279839333251535", 
            "resource_date": "2015-04-19T08:10:39.454-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:06:31.787642"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/02/open-access-journal-principia-revista.html", 
            "resource_date": "2015-04-19T08:10:39.454-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:06:31.787660"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "index-php-principia-index", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Edi\u00e7\u00e3o Atual", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/issue/current"
        }, 
        {
            "title_full": "Edi\u00e7\u00f5es Anteriores", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/issue/archive"
        }, 
        {
            "title_full": "AMOSTRA DE VERBETES IN\u00c9DITOS DA 18\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DE \"DE ONDE V\u00caM AS PALAVRAS\"", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13981"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13981/10675"
        }, 
        {
            "title_full": "O MITO DE ORFEU NAS METAMORFOSES DE OV\u00cdDIO", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13982"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13982/10676"
        }, 
        {
            "title_full": "O RECURSO ANTIT\u00c9TICO NO LIVRO II DA OBRA DE GESTIS MENDI DE SAA", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13983"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13983/10677"
        }, 
        {
            "title_full": "\u00c9PICA: LUGARES E CAMINHOS", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13984"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13984/10678"
        }, 
        {
            "title_full": "ESTUDO DO INFINITIVO NA L\u00cdNGUA LATINA E PORTUGUESA", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13985"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/13985/10679"
        }, 
        {
            "title_full": "A PRESEN\u00c7A DE PLAUTO E S\u00caNECA NA DRAMATURGIA LATINO-AMERICANA", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14397"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14397/10917"
        }, 
        {
            "title_full": "ESPORTE E LITERATURA", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14398"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14398/10918"
        }, 
        {
            "title_full": "A PERENE ESS\u00caNCIA DIVINA E A EF\u00caMERA OPINI\u00c3O: UMA BREVE APRECIA\u00c7\u00c3O DO LIVRO I DE SOBRE OS MIST\u00c9RIOS, DE J\u00c2MBLICO DE C\u00c1LCIS", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14399"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14399/10919"
        }, 
        {
            "title_full": "A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA \u00c9PICA DE VIRG\u00cdLIO E O IDEAL AUGUSTANO", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14400"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/article/view/14400/10920"
        }
    ], 
    "title": "Principia: Revista do Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Orientais do Instituto de Letras da UERJ", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.e-publicacoes.uerj.br/index.php/principia/index", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}