{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Le Proche-Orient ancien \u00e0 la lumi\u00e8re des sciences sociales [=Yod: revue des \u00e9tudes h\u00e9bra\u00efques et juives 18 (2013)].", 
    "domain": "yod.revues.org", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Le Proche-Orient ancien \u00e0 la lumi\u00e8re des sciences sociales", 
        "url": "http://yod.revues.org/1747"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "journal issues"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1424176740589384717", 
            "resource_date": "2015-06-16T10:37:44.974-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:06:31.281384"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/06/one-off-journal-issues-le-proche-orient.html", 
            "resource_date": "2015-06-16T10:37:44.974-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:06:31.281401"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1424176740589384717", 
            "resource_date": "2015-06-16T10:37:44.974-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:06:31.284131"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/06/one-off-journal-issues-le-proche-orient.html", 
            "resource_date": "2015-06-16T10:37:44.974-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:06:31.284147"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "volume", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:06:31.324180"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "1747", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Le Proche-Orient ancien \u00e0 la lumi\u00e8re des sciences sociales", 
            "url": "http://yod.revues.org/1747"
        }, 
        {
            "title_full": "Yod: revue des \u00e9tudes h\u00e9bra\u00efques et juives", 
            "url": "http://yod.revues.org/"
        }, 
        {
            "title_full": "Informations sur cette image", 
            "url": "http://yod.revues.org/1748"
        }, 
        {
            "title_full": "Madalina V\u00e2rtejanu-Joubert Avant-Propos [Texte int\u00e9gral]", 
            "url": "http://yod.revues.org/1926"
        }, 
        {
            "title_full": "Frank Polak Parler de la langue : Labov, Fishman et l\u2019histoire de l\u2019h\u00e9breu biblique [Texte int\u00e9gral] Speaking of Language: Labov, Fishman and the Varieties of Biblical Hebrew \u05e2\u05dc \u05d4\u05e9\u05e4\u05d4: \u05dc\u05d1\u05d5\u05d1, \u05e4\u05d9\u05e9\u05de\u05df \u05d5\u05e8\u05d1\u05d3\u05d9\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d4\u05e2\u05d1\u05e8\u05d9\u05ea \u05d4\u05de\u05e7\u05e8\u05d0\u05d9\u05ea", 
            "url": "http://yod.revues.org/1814"
        }, 
        {
            "title_full": "Daniel Bodi Que reste-t-il des th\u00e9ories sociologiques de George Mendenhall et de Norman Gottwald sur l\u2019installation des tribus isra\u00e9lites au pays de Canaan ? [Texte int\u00e9gral] What valuability for the sociological theories of George Mendenhall and Norman Gottwald concerning the installation of Israelite Tribes in Canaan? \u05de\u05d4 \u05e0\u05d5\u05ea\u05e8 \u05de\u05df \u05d4\u05ea\u05d0\u05d5\u05e8\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05e1\u05d5\u05e6\u05d9\u05d5\u05dc\u05d5\u05d2\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05dc \u05de\u05e0\u05d3\u05e0\u05d4\u05dc \u05d5\u05d2\u05d5\u05d8\u05d5\u05d5\u05dc\u05d3 \u05e2\u05dc \u05d4\u05ea\u05d9\u05d9\u05e9\u05d1\u05d5\u05ea \u05e9\u05d1\u05d8\u05d9 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d1\u05d0\u05e8\u05e5 \u05db\u05e0\u05e2\u05df ?", 
            "url": "http://yod.revues.org/1761"
        }, 
        {
            "title_full": "Anna Angelini M\u00e9thodes taxinomiques compar\u00e9es : Dan Sperber et Mary Douglas \u00e0 propos des animaux hors cat\u00e9gorie [Texte int\u00e9gral] Comparing Taxonomic Approaches: Dan Sperber and Mary Douglas on Animals outside Taxonomy \u05e9\u05d9\u05d8\u05d5\u05ea \u05d4\u05e9\u05d5\u05d5\u05d0\u05d4 \u05d1\u05d8\u05e7\u05e1\u05d9\u05de\u05d5\u05e0\u05d9\u05d4 : \u05d2\u05d9\u05e9\u05d5\u05ea\u05d9\u05d4\u05dd \u05e9\u05dc \u05d3\u05df \u05e9\u05e4\u05e8\u05d1\u05e8 \u05d5\u05de\u05e8\u05d9 \u05d3\u05d5\u05d2\u05dc\u05e1 \u05dc\u05d2\u05d1\u05d9 \u05d7\u05d9\u05d5\u05ea \u05e9\u05d0\u05d9\u05e0\u05df \u05e0\u05d9\u05ea\u05e0\u05d5\u05ea \u05dc\u05e7\u05d8\u05dc\u05d5\u05d2", 
            "url": "http://yod.revues.org/1834"
        }, 
        {
            "title_full": "Daniel Boyarin Carnaval \u00e0 Soura : Bakhtine et le Talmud de Babylone [Texte int\u00e9gral] Carnival at Sura: Bakhtin and the Babylonian Talmud \u05e7\u05e8\u05e0\u05d1\u05dc \u05d1\u05e1\u05d5\u05e8\u05d0: \u05d1\u05d7\u05d8\u05d9\u05df \u05d5\u05d4\u05ea\u05dc\u05de\u05d5\u05d3 \u05d4\u05d1\u05d1\u05dc\u05d9", 
            "url": "http://yod.revues.org/1787"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean-Jacques Glassner L\u2019\u00e9criture de l\u2019histoire de l\u2019Orient ancien [Texte int\u00e9gral] La m\u00e9thode comparative Writing the History of the Ancient Near East: The Comparative Method \u05db\u05ea\u05d9\u05d1\u05ea \u05d4\u05d4\u05e1\u05d8\u05d5\u05e8\u05d9\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d4\u05de\u05d6\u05e8\u05d7 \u05d4\u05ea\u05d9\u05db\u05d5\u05df \u05d1\u05e2\u05ea \u05d4\u05e2\u05ea\u05d9\u05e7\u05d4 : \u05d4\u05d2\u05d9\u05e9\u05d4 \u05d4\u05d4\u05e9\u05d5\u05d5\u05d0\u05ea\u05d9\u05ea", 
            "url": "http://yod.revues.org/1876"
        }, 
        {
            "title_full": "Irad Malkin Mare nostrum : Notre mer \u00e0 tous et \u00e0 chacun [Texte int\u00e9gral] The Mediterranean: Each One\u2019s Sea \u05d4\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc\u05e0\u05d5 \u05d5\u05e9\u05dc\u05e0\u05d5 \u05d5\u05e9\u05dc\u05e0\u05d5", 
            "url": "http://yod.revues.org/1930"
        }, 
        {
            "title_full": "Ren\u00e9e Koch Piettre Fernand Braudel, Les M\u00e9moires de la M\u00e9diterran\u00e9e : une histoire \u00e0 suivre [Texte int\u00e9gral] Fernand Braudel, Memory and the Mediterranean : A History to Follow \u05e2\u05dc \u05e1\u05e4\u05e8\u05d5 \u05e9\u05dc \u05e4\u05e8\u05e0\u05e0\u05d3 \u05d1\u05e8\u05d5\u05d3\u05dc \"\u05d6\u05db\u05e8\u05d5\u05e0\u05d5\u05ea \u05d4\u05d9\u05dd \u05d4\u05ea\u05d9\u05db\u05d5\u05df\"", 
            "url": "http://yod.revues.org/1798"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean-Fran\u00e7ois Bert La M\u00e9diterran\u00e9e vue par les anthropologues marxistes [Texte int\u00e9gral] Comment na\u00eet une soci\u00e9t\u00e9 esclavagiste The Mediterranean and the Marxist Anthropologists: The Birth of the Slave Society \u05d4\u05d9\u05dd \u05d4\u05ea\u05d9\u05db\u05d5\u05df \u05d1\u05e2\u05d9\u05e0\u05d9\u05d4\u05dd \u05e9\u05dc \u05d0\u05e0\u05ea\u05e8\u05d5\u05e4\u05d5\u05dc\u05d5\u05d2\u05d9\u05dd \u05de\u05e8\u05e7\u05e1\u05d9\u05e1\u05d8\u05d9\u05dd: \u05dc\u05d9\u05d3\u05ea\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d7\u05d1\u05e8\u05d4 \u05de\u05e9\u05e2\u05d1\u05d3\u05ea", 
            "url": "http://yod.revues.org/1749"
        }, 
        {
            "title_full": "Isabelle Kalinowski Le \u00ab d\u00e9senchantement du monde \u00bb [Texte int\u00e9gral] Proph\u00e9tie et rationalisation dans Le Juda\u00efsme antique de Max Weber The \"disenchantment of the world\". Prophecy and rationality in Max Weber, Ancient Judaism \"\u05d4\u05ea\u05e4\u05e7\u05d7\u05d5\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd\" : \u05e0\u05d1\u05d5\u05d0\u05d4 \u05d5\u05e9\u05db\u05dc\u05ea\u05e0\u05d5\u05ea \u05d1\"\u05d9\u05d4\u05d3\u05d5\u05ea \u05d4\u05e2\u05ea\u05d9\u05e7\u05d4\" \u05e9\u05dc \u05de\u05e7\u05e1 \u05d5\u05d5\u05d1\u05e8", 
            "url": "http://yod.revues.org/1848"
        }, 
        {
            "title_full": "Madalina V\u00e2rtejanu-Joubert Claude L\u00e9vi-Strauss : le juda\u00efsme, le texte, l\u2019ethnographie [Texte int\u00e9gral] Claude L\u00e9vi - Strauss: The Judaism, the Text and the Ethnography \u05e7\u05dc\u05d5\u05d3 \u05dc\u05d5\u05d9 \u05e9\u05d8\u05e8\u05d0\u05d5\u05e1: \u05d4\u05d9\u05d4\u05d3\u05d5\u05ea, \u05d4\u05d8\u05e7\u05e1\u05d8, \u05d4\u05d0\u05ea\u05e0\u05d5\u05d2\u05e8\u05e4\u05d9\u05d4", 
            "url": "http://yod.revues.org/1773"
        }
    ], 
    "title": "Le Proche-Orient ancien \u00e0 la lumi\u00e8re des sciences sociales", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://yod.revues.org/1747", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": "-", 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}