{
    "description": "%IMAGEREPLACED% Voyage en Perse de mm. Eug\u00e8ne Flandin, peintre, et Pascal Coste, architecte, entrepris par ordre de m. le ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res, d'apr\u00e8s les instructions dress\u00e9es par l'Institut. Publi\u00e9 sou....\u00a0(1851-[54])", 
    "domain": "digitalgallery.nypl.org", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title": "The Middle East in Early Prints and Photographs", 
        "url": "http://digitalgallery.nypl.org/nypldigital/explore/dgexplore.cfm?col_id=179"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-8300918240204339899", 
            "resource_date": "2013-03-15T17:44:32.720-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T20:14:23.565417"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/03/the-middle-east-in-early-prints-and.html", 
            "resource_date": "2013-03-15T17:44:32.720-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T20:14:23.565432"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "%IMAGEREPLACED%", 
    "url": "http://digitalgallery.nypl.org/nypldigital/dgkeysearchresult.cfm?parent_id=1017536", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}