{
    "description": "069: Giovannini, A. , Le trait\u00e9 entre Iasos et Ptol\u00e9m\u00e9e Ier (IK 28,1, 2\u20133). 088: Lemaire, A. , Nouvelle inscription aram\u00e9enne de Cilicie orientale: Aigeai.", 
    "domain": "ifa.phil-fak.uni-koeln.de", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "0174-6545", 
        "title": "Epigraphica Anatolica", 
        "url": "http://ifa.phil-fak.uni-koeln.de/epiana.html"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6615839450005300841", 
            "resource_date": "2013-03-01T14:11:40.849-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:14:12.504940"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/12/partially-open-access-journal.html", 
            "resource_date": "2013-03-01T14:11:40.849-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:14:12.504953"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "069: Giovannini, A., Le trait\u00e9 entre Iasos et Ptol\u00e9m\u00e9e Ier (IK 28,1, 2\u20133)", 
    "url": "http://ifa.phil-fak.uni-koeln.de/fileadmin/IfA/EpiAna_pdfs/037069_Giovannini_Le_traite_entre_lasos_et_Ptolemee_ler__IK_28__1__2-3_.pdf", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}