{
    "description": "R\u00e9flexion(s) \u2013 Regards crois\u00e9s sur le monde antique et le monde moderne ISSN: 2100-0034 R\u00e9flexion(s) est une revue th\u00e9matique r\u00e9alis\u00e9e par des sp\u00e9cialistes de l'antiquit\u00e9 gr\u00e9co-latine.", 
    "domain": "reflexions.univ-perp.fr", 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "electronic": [
                "2100-0034"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "open access", 
        "antiquity"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_extended", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1831511464590959401", 
            "resource_date": "2013-02-21T14:56:59.225-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-11T15:02:31.801874"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-open-access-journal-reflexions.html", 
            "resource_date": "2013-02-21T14:56:59.225-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-11T15:02:31.801889"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=61&Itemid=71", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=60&Itemid=70", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=59&Itemid=69", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=63&Itemid=75", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=54&Itemid=63", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=53&Itemid=62", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=66&Itemid=77", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=52&Itemid=66", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=55&Itemid=64", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=58&Itemid=68", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=57&Itemid=67", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=62&Itemid=74", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=category&id=34&Itemid=57", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=51&Itemid=58", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=64&Itemid=76", 
        "http://reflexions.univ-perp.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=67&Itemid=78"
    ], 
    "title": "R\u00e9flexion(s)", 
    "title_extended": "R\u00e9flexion(s) \u2013 Regards crois\u00e9s sur le monde antique et le monde moderne", 
    "url": "http://reflexions.univ-perp.fr/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}