{
    "description": "La mort, les morts et les pratiques fun\u00e9raires au Moyen \u00c2ge\u00a0: bilan historiographique des th\u00e8ses de 3 e cycle fran\u00e7aises (1975-2011) Par: Manon Durier fr Publi\u00e9 en ligne le 16/04/13 La mort, les morts et les pratiques fun\u00e9raires au Moyen \u00c2ge\u00a0: bilan historiographique des th\u00e8ses de 3 e cycle fran\u00e7aises (1975-2011) Par: Manon Durier fr Publi\u00e9 en ligne le 16/04/13", 
    "domain": "annalesdejanua.edel.univ-poitiers.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2267-1358", 
        "title": "Annales de Janua \u2013 Actes des journ\u00e9es d\u2019\u00e9tudes", 
        "url": "http://annalesdejanua.edel.univ-poitiers.fr/"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "La mort, les morts et les pratiques fun\u00e9raires au Moyen \u00c2ge\u00a0: bilan historiographique des th\u00e8ses de 3e cycle fran\u00e7aises (1975-2011)Par : Manon DurierfrPubli\u00e9 en ligne le 16/04/13", 
    "url": "http://annalesdejanua.edel.univ-poitiers.fr/index.php?id=122", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}