{
    "description": "La c\u00e9ramique indig\u00e8ne d\u00e9cor\u00e9e de l\u2019Italie m\u00e9ridionale \u00e0 l\u2019-ge du Fer\u00a0: mat\u00e9riau datant ou \u00e0 dater\u00a0? R\u00e9flexions sur le cas de l\u2019Incoronata pr\u00e8s de M\u00e9taponte Par: Cl\u00e9ment Bellamy fr Publi\u00e9 en ligne le 15/04/13 La c\u00e9ramique indig\u00e8ne d\u00e9cor\u00e9e de l\u2019Italie m\u00e9ridionale \u00e0 l\u2019-ge du Fer\u00a0: mat\u00e9riau datant ou \u00e0 dater\u00a0? R\u00e9flexions sur le cas de l\u2019Incoronata pr\u00e8s de M\u00e9taponte Par: Cl\u00e9ment Bellamy fr Publi\u00e9 en ligne le 15/04/13", 
    "domain": "annalesdejanua.edel.univ-poitiers.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2267-1358", 
        "title": "Annales de Janua \u2013 Actes des journ\u00e9es d\u2019\u00e9tudes", 
        "url": "http://annalesdejanua.edel.univ-poitiers.fr/"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "La c\u00e9ramique indig\u00e8ne d\u00e9cor\u00e9e de l\u2019Italie m\u00e9ridionale \u00e0 l\u2019-ge du Fer\u00a0: mat\u00e9riau datant ou \u00e0 dater\u00a0? R\u00e9flexions sur le cas de l\u2019Incoronata pr\u00e8s de M\u00e9tapontePar : Cl\u00e9ment BellamyfrPubli\u00e9 en ligne le 15/04/13", 
    "url": "http://annalesdejanua.edel.univ-poitiers.fr/index.php?id=160", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}