{
    "description": "Varia\u00e7\u00e3o n\u00e3o-m\u00e9trica craniana na regi\u00e3o do lambda: os casos identificados nos indiv\u00edduos inumados na Gruta dos Ossos (Alto Ribatejo, Portugal) PDF.", 
    "domain": "www.pacadnetwork.com", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2182-9985", 
        "title": "Techne", 
        "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/index"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "pt", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2749294292408884566", 
            "resource_date": "2013-09-05T05:52:34.759-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:12:35.694451"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/09/new-open-access-journal-techne.html", 
            "resource_date": "2013-09-05T05:52:34.759-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:12:35.694468"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Varia\u00e7\u00e3o n\u00e3o-m\u00e9trica craniana na regi\u00e3o do lambda: os casos identificados nos indiv\u00edduos inumados na Gruta dos Ossos (Alto Ribatejo, Portugal)", 
    "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/6", 
    "volume": "-", 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}