{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Techne. ISSN: 2182-9985.", 
    "domain": "www.pacadnetwork.com", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "2182-9985"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Portuguese", 
        "journal", 
        "archaeology", 
        "open access"
    ], 
    "languages": [], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2749294292408884566", 
            "resource_date": "2013-09-05T05:52:34.759-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:47.682295"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/09/new-open-access-journal-techne.html", 
            "resource_date": "2013-09-05T05:52:34.759-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:47.682310"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "techne-index-php-techne-index", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/14/20"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/15/21"
        }, 
        {
            "title_full": "A explora\u00e7\u00e3o das mat\u00e9rias-primas durante o Paleol\u00edtico no Sudoeste Peninsular", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/2"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/2/22"
        }, 
        {
            "title_full": "Exorcizando dem\u00f4nios: algumas palavras do que n\u00e3o foi dito pelos historiadores da arqueologia Guarani", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/3"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/3/23"
        }, 
        {
            "title_full": "Do mundo digital \u00e0s humanidades digitais", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/4"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/4/24"
        }, 
        {
            "title_full": "Construcciones en tierra y estructura social en el Sur del Brasil y Este de Uruguay (Ca. 4.000 a 300 a. A.P.)", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/5"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/5/25"
        }, 
        {
            "title_full": "Varia\u00e7\u00e3o n\u00e3o-m\u00e9trica craniana na regi\u00e3o do lambda: os casos identificados nos indiv\u00edduos inumados na Gruta dos Ossos (Alto Ribatejo, Portugal)", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/6"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/6/26"
        }, 
        {
            "title_full": "Abordagem Te\u00f3rica Sobre o Estudo de S\u00edtios L\u00edticos no Interior do Estado de S\u00e3o Paulo, Brasil", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/7"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/7/27"
        }, 
        {
            "title_full": "Recursos Suplementares", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/7/35"
        }, 
        {
            "title_full": "Dep\u00f3sitos Sedimentares e varia\u00e7\u00f5es Paleoambientais no Pleistoc\u00e9nico Final e Holoc\u00e9nico do Alto Ribatejo (Portugal)", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/10"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/10/28"
        }, 
        {
            "title_full": "O s\u00edtio da Idade do Bronze de Via Neruda em Sesto Fiorentino (Floren\u00e7a, It\u00e1lia): explora\u00e7\u00e3o dos recursos arb\u00f3reos", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/9"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/9/29"
        }, 
        {
            "title_full": "Das faunas \u00e0s popula\u00e7\u00f5es - Reflexos isl\u00e2micos do Castelo de Paderne", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/1"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/1/30"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/11/31"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/12/32"
        }, 
        {
            "title_full": "PDF", 
            "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/article/view/13/33"
        }
    ], 
    "title": "Techne", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.pacadnetwork.com/techne/index.php/techne/index", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}