{
    "description": "G\u00e9rard Genette. <div class=\"group0 tocResume\">. <div class=\"tocSection0 onclickset\"> R\u00e9flexion critique </div><div class=\"displayBlock\" id=\"tocDiv9\">. <div class=\"issueElement\"><div class=\"tocDiv1\"><div class=\"tocPage1\"> 118 - 126 \u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http://www. persee. fr/articleAsPDF/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1714/article_litt_0047-4800_2001_num_122_2_1714. pdf?mode=light\" target=\"_blank\"></a> </div><div class=\"tocArticle1 left\"> </div> [Critical note]. <div class=\"tocAutor1\"><a href=\"http://www. persee. fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_305\" title=\"Go to this authors' articles\">\u00c2ron Kib\u00e9di Varga</a> </div></div></div> </div></div> R\u00e9flexion critique. 118 - 126 [Critical note]. \u00c2ron Kib\u00e9di Varga.", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "1958-5926", 
        "title": "Litt\u00e9rature", 
        "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/revue/litt"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6257054164022865651", 
            "resource_date": "2012-08-03T09:39:09.216-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:14:00.924014"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/01/one-off-journal-issues-litterature.html", 
            "resource_date": "2012-08-03T09:39:09.216-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:14:00.924030"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "G\u00e9rard Genette", 
    "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_437", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}