{
    "description": "Litt\u00e9rature, N\u00b0122, 2001. Aristote au bras long . Litt\u00e9rature, N\u00b0122, 2001. Aristote au bras long .", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "history": [
        "2015-06-05T03:50:18.438009: Data automatically parsed from content of http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/01/one-off-journal-issues-litterature.html. (walk_to_json.py)"
    ], 
    "identifiers": {}, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "journal issues"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "history", 
                "identifiers", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_extended", 
                "url", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6257054164022865651", 
            "resource_date": "2012-08-03T09:39:09.216-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-05T03:50:18.438551"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/01/one-off-journal-issues-litterature.html", 
            "resource_date": "2012-08-03T09:39:09.216-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-05T03:50:18.438559"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [
        {
            "label": "Avant-propos", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1704"
        }, 
        {
            "label": "Michel Costantini", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_66"
        }, 
        {
            "label": "Les fragments stagirites", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1705"
        }, 
        {
            "label": "Aristote contre Descartes : Ernesto Grassi et la tradition humaniste", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1706"
        }, 
        {
            "label": "Fran\u00e7oise Graziani", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_432"
        }, 
        {
            "label": "La mania ingegnosa : signification philosophique du mani\u00e9risme", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1707"
        }, 
        {
            "label": "Ernesto Grassi", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_433"
        }, 
        {
            "label": "Aristote, Cic\u00e9ron et la Gen\u00e8se: une lecture embl\u00e9matique de la quinta natura au XVIe si\u00e8cle", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1708"
        }, 
        {
            "label": "Anne Rolet", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_434"
        }, 
        {
            "label": "La col\u00e8re d'Aristote. D\u00e9fense et illustration d'un emportement plus doux que le miel...", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1709"
        }, 
        {
            "label": "Gis\u00e8le Mathieu-Castellani", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_167"
        }, 
        {
            "label": "L'acte de m\u00eem\u00easis", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1710"
        }, 
        {
            "label": "Philippe Brunet", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_435"
        }, 
        {
            "label": "Phantasia & phantasma. Anciens textes & nouvelles images", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1711"
        }, 
        {
            "label": "Fran\u00e7ois Soulages", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_436"
        }, 
        {
            "label": "Le genre comme \u0153uvre", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1712"
        }, 
        {
            "label": "G\u00e9rard Genette", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_437"
        }, 
        {
            "label": "\u00c0 la recherche du temps pr\u00e9sent", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1714"
        }, 
        {
            "label": "\u00c2ron Kib\u00e9di Varga", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_305"
        }, 
        {
            "label": "Summaries of articles", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2001_num_122_2_1737"
        }, 
        {
            "label": "Litt\u00e9rature, N\u00b0130, 2003. Alt\u00e9rit\u00e9s du Moyen \u00c2ge.", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/issue/litt_0047-4800_2003_num_130_2"
        }, 
        {
            "label": "Introduction", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1794"
        }, 
        {
            "label": "Stephen G. Nichols", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_483"
        }, 
        {
            "label": "Le Moyen \u00c2ge ou la Fin des Temps. Avenirs d'un refoul\u00e9", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1795"
        }, 
        {
            "label": "Christopher Lucken", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_290"
        }, 
        {
            "label": "Alt\u00e9rit\u00e9 et Animalit\u00e9 dans les Fables de Marie de France", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1796"
        }, 
        {
            "label": "R. Howard Bloch", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_484"
        }, 
        {
            "label": "Nature et sentiment", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1797"
        }, 
        {
            "label": "Michel Zink", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_119"
        }, 
        {
            "label": "L'\u00e9num\u00e9ration et les chiffres : du Roman de la Rose au Tesoretto", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1798"
        }, 
        {
            "label": "Rosanna Brusegan", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_485"
        }, 
        {
            "label": "Alt\u00e9rit\u00e9s dans le langage : \u00e9motions, gestes, codes", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1799"
        }, 
        {
            "label": "Jacqueline Cerquiglini-Toulet", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_486"
        }, 
        {
            "label": "Des Alt\u00e9rit\u00e9s de la langue. Plurilinguismes po\u00e9tiques au Moyen \u00c2ge", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1800"
        }, 
        {
            "label": "Daniel Heller-Roazen", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_487"
        }, 
        {
            "label": "Parler, penser, voir : le Roman de la Rose et l'\u00e9trange", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1801"
        }, 
        {
            "label": "L'impossible immanence", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1803"
        }, 
        {
            "label": "Laurent Zimmermann", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/author/auteur_litt_488"
        }, 
        {
            "label": "Summaries of articles", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/article/litt_0047-4800_2003_num_130_2_1828"
        }
    ], 
    "title": "Litt\u00e9rature, N\u00b0122, 2001. Aristote au bras long", 
    "title_extended": "Litt\u00e9rature: Litt\u00e9rature, N\u00b0122, 2001. Aristote au bras long", 
    "url": "http://www.persee.fr/web/revues/home/prescript/issue/litt_0047-4800_2001_num_122_2", 
    "zotero_id": null
}