{
    "description": "Dominique Briquel Linguistique \u00e9trusque Problemi di vocalismo etrusco arcaico. La geminazione di &lt;ii&gt; [Article] Valentina Belfiore Variaci\u00f3n y cambio en etrusco\u00a0: los genitivos arn\u03b8(i)al y lar\u03b8(i)al [Article] Ignasi-Xavier Adiego Essai de dialectologie \u00e9trusque\u00a0: probl\u00e8mes th\u00e9oriques et applications pratiques [Article] Gilles van Heems Linguistique \u00e9trusque Problemi di vocalismo etrusco arcaico. La geminazione di &lt;ii&gt; [Article] Valentina Belfiore Variaci\u00f3n y cambio en etrusco\u00a0: los genitivos arn\u03b8(i)al y lar\u03b8(i)al [Article] Ignasi-Xavier Adiego Essai de dialectologie \u00e9trusque\u00a0: probl\u00e8mes th\u00e9oriques et applications pratiques [Article] Gilles van Heems Problemi di vocalismo etrusco arcaico. La geminazione di &lt;ii&gt; [Article] Valentina Belfiore Problemi di vocalismo etrusco arcaico. La geminazione di &lt;ii&gt; [Article] Valentina Belfiore Problemi di vocalismo etrusco arcaico. La geminazione di &lt;ii&gt; [Article] Problemi di vocalismo etrusco arcaico. La geminazione di &lt;ii&gt;", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "history": [
        "2015-06-04T03:36:35.980311: Data automatically parsed from content of http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-online-from-publications-de-la.html. (walk_to_json.py)"
    ], 
    "identifiers": {}, 
    "keywords": [
        "Mediterranean"
    ], 
    "language": [
        "an", 
        0.9999999999986466
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "history", 
                "identifiers", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7980957358423240936", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-04T03:36:35.980873"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-online-from-publications-de-la.html", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-04T03:36:35.980880"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Dominique Briquel", 
    "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_774", 
    "zotero_id": null
}