{
    "description": "Die sp\u00e4te r\u00f6mische Republik. La fin de la R\u00e9publique romaine. Un d\u00e9bat franco-allemand d\u2019histoire et d\u2019historiographie.\u00a01997.", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "history": [
        "2015-06-05T03:50:04.846959: Data automatically parsed from content of http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/newly-online-from-ecole-francaise-de.html. (walk_to_json.py)"
    ], 
    "identifiers": {}, 
    "keywords": [
        "Rome"
    ], 
    "language": [
        "lb", 
        0.9999999999999993
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "history", 
                "identifiers", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2883896400332163958", 
            "resource_date": "2012-12-04T10:30:03.736-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-05T03:50:04.847576"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/newly-online-from-ecole-francaise-de.html", 
            "resource_date": "2012-12-04T10:30:03.736-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-05T03:50:04.847585"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Die sp\u00e4te r\u00f6mische Republik. La fin de la R\u00e9publique romaine", 
    "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/efr_0223-5099_1997_act_235_1", 
    "zotero_id": null
}