{
    "description": "Variation linguistique et ex\u00e9g\u00e8se pal\u00e9o-italique. L\u2019idiome sicule de Montagna di Marzo [Article] Variation linguistique et ex\u00e9g\u00e8se pal\u00e9o-italique. L\u2019idiome sicule de Montagna di Marzo", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "history": [
        "2015-06-05T03:50:27.248272: Data automatically parsed from content of http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-online-from-publications-de-la.html. (walk_to_json.py)"
    ], 
    "identifiers": {}, 
    "keywords": [
        "Mediterranean"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "history", 
                "identifiers", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7980957358423240936", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-05T03:50:27.248792"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-online-from-publications-de-la.html", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-05T03:50:27.248799"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Variation linguistique et ex\u00e9g\u00e8se pal\u00e9o-italique. L\u2019idiome sicule de Montagna di Marzo", 
    "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2010", 
    "zotero_id": null
}