{
    "description": "La variation linguistique dans les langues de l\u2019Italie pr\u00e9romaine", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "history": [
        "2015-06-05T03:50:27.206032: Data automatically parsed from content of http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-online-from-publications-de-la.html. (walk_to_json.py)"
    ], 
    "identifiers": {}, 
    "keywords": [
        "Mediterranean"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "history", 
                "identifiers", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7980957358423240936", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-05T03:50:27.206611"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-online-from-publications-de-la.html", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-05T03:50:27.206618"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [
        {
            "label": "De la variation et des langues anciennes", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2001"
        }, 
        {
            "label": "Gilles van Heems", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_777"
        }, 
        {
            "label": "Autour du nom de S\u00e9geste", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2003"
        }, 
        {
            "label": "Laurent Dubois", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_1095"
        }, 
        {
            "label": "C.\u00a0Pontius Herenni filius. Remarques sur la d\u00e9signation du vainqueur des Fourches Caudines chez Tite-Live", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2004"
        }, 
        {
            "label": "Dominique Briquel", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_774"
        }, 
        {
            "label": "Problemi di vocalismo etrusco arcaico. La geminazione di &lt;ii&gt;", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2006"
        }, 
        {
            "label": "Valentina Belfiore", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_1093"
        }, 
        {
            "label": "Variaci\u00f3n y cambio en etrusco\u00a0: los genitivos arn\u03b8(i)al y lar\u03b8(i)al", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2007"
        }, 
        {
            "label": "Ignasi-Xavier Adiego", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_1094"
        }, 
        {
            "label": "Essai de dialectologie \u00e9trusque\u00a0: probl\u00e8mes th\u00e9oriques et applications pratiques", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2008"
        }, 
        {
            "label": "Variation linguistique et ex\u00e9g\u00e8se pal\u00e9o-italique. L\u2019idiome sicule de Montagna di Marzo", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2010"
        }, 
        {
            "label": "Vincent Martzloff", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_780"
        }, 
        {
            "label": "U. surur, lat. item\u00a0: adverbe de mani\u00e8re, connecteur discursif", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2011"
        }, 
        {
            "label": "Emmanuel Dupraz", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_779"
        }, 
        {
            "label": "La variante falisque", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/article/mom_0184-1785_2011_act_45_1_2012"
        }, 
        {
            "label": "Jean Hadas-Lebel", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_776"
        }
    ], 
    "title": "La variation linguistique dans les langues de l\u2019Italie pr\u00e9romaine", 
    "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/mom_0184-1785_2011_act_45_1#", 
    "zotero_id": null
}