{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "La variation linguistique dans les langues de l\u2019Italie pr\u00e9romaine Auteur: Actes \u00e9dit\u00e9s par Gilles van Heems. Titre: La variation linguistique dans les langues de l'Italie pr\u00e9romaine. Actes du IVe S\u00e9minaire sur les langues de l'Italie pr\u00e9romaine organis\u00e9 \u00e0 l'Universit\u00e9 Lumi\u00e8re-Lyon 2 et la Maison de l'Orient et de la M\u00e9diterran\u00e9e, 12 mars 2009. Editeur: Maison de l'Orient et de la M\u00e9diterran\u00e9e. Lieu de publication: Lyon. Ann\u00e9e de publication: 2011. Collection: Collection de la Maison de l'Orient m\u00e9diterran\u00e9en 45. S\u00e9rie linguistique et philologique 7. Format: 1 vol. (182 p. ): couv. ill. ; 24 cm. Annotations: Textes en fran\u00e7ais et en italien. - Notes bibliogr. Index.", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "La variation linguistique dans les langues de l\u2019Italie pr\u00e9romaine", 
        "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/mom_0184-1785_2011_act_45_1#"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7980957358423240936", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:15:06.352680"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/10/new-online-from-publications-de-la.html", 
            "resource_date": "2011-10-14T14:27:16.756-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:15:06.352696"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "web-ouvrages-home-prescript-author-auteur-mom-776", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Jean Hadas-Lebel", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_mom_776", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": "-", 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}