{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Recently added to the Conference proceedings.", 
    "domain": "www.persee.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "La Rome imp\u00e9riale. D\u00e9mographie et logistique. Actes de la table ronde (Rome, 25 mars 1994). 1997", 
        "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/efr_0223-5099_1997_act_230_1"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Rome"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2883896400332163958", 
            "resource_date": "2012-12-04T10:30:03.736-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:52.681045"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/newly-online-from-ecole-francaise-de.html", 
            "resource_date": "2012-12-04T10:30:03.736-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:52.681077"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-2883896400332163958", 
            "resource_date": "2012-12-04T10:30:03.736-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:07:52.683631"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/12/newly-online-from-ecole-francaise-de.html", 
            "resource_date": "2012-12-04T10:30:03.736-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:07:52.683648"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:07:52.707050"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "web-ouvrages-home-prescript-issue-efr-0223-5099-1997-act-230-1", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "La Rome imp\u00e9riale. D\u00e9mographie et logistique. Actes de la table ronde (Rome, 25 mars 1994). 1997", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/efr_0223-5099_1997_act_230_1"
        }, 
        {
            "title_full": "De Gaulle et l\u2019Italie. Actes du colloque de Rome (1er-3 mars 1990). 1997", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/efr_0223-5099_1997_act_233_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Die sp\u00e4te r\u00f6mische Republik. La fin de la R\u00e9publique romaine. Un d\u00e9bat franco-allemand d\u2019histoire et d\u2019historiographie. 1997", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/efr_0223-5099_1997_act_235_1"
        }, 
        {
            "title_full": "L'\u00e9v\u00eaque dans la cit\u00e9 du IVe au Ve si\u00e8cle. Image et autorit\u00e9. Actes de la table ronde de Rome (1er et 2 d\u00e9cembre 1995). 1998", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/efr_0223-5099_1998_act_248_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Luigi Loreto", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_efr_2212"
        }, 
        {
            "title_full": "Loreto Luigi. La grande insurrezione libica contro Cartagine del 242-237 a. C. Una storia politica e militare. 1995", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/efr_0223-5099_1995_mon_211_1"
        }, 
        {
            "title_full": "Jean-Louis Ferrary", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/author/auteur_efr_187"
        }, 
        {
            "title_full": "Ferrary Jean-Louis. Onofrio Panvinio et les antiquit\u00e9s romaines. 1996", 
            "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/monographie/efr_0223-5099_1996_mon_214_1"
        }
    ], 
    "title": "La Rome imp\u00e9riale. D\u00e9mographie et logistique. Actes de la table ronde (Rome, 25 mars 1994). 1997", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.persee.fr/web/ouvrages/home/prescript/issue/efr_0223-5099_1997_act_230_1", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}