{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "22. M\u00fcze \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve Kurtarma Kaz\u0131lar\u0131 Sempozyumu [2013].", 
    "domain": "www.kulturvarliklari.gov.tr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "M\u00fcze \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve Kurtarma Kaz\u0131lar\u0131 Sempozyumu Yay\u0131nlar\u0131", 
        "url": "http://www.kulturvarliklari.gov.tr/Yonlendir.aspx?F6E10F8892433CFF3D828A179298319F882D53A8A1E323A5"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "tr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-900804193098972991", 
            "resource_date": "2014-12-26T17:25:32.328-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:17:13.306005"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/03/open-access-journal-muze-calsmalar-ve.html", 
            "resource_date": "2014-12-26T17:25:32.328-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:17:13.306025"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "6032c3906bf75bdced5e11538e0935bf8379ae53", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "21. M\u00fcze \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve Kurtarma Kaz\u0131lar\u0131 Sempozyumu [2012]", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.kulturvarliklari.gov.tr/Eklenti/6111,muzecalis21.pdf?0", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}