{
    "description": "Les \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l'Antiquit\u00e9: quels enjeux pour demain?. Nos deux associations, qui placent l\u2019Antiquit\u00e9 au c\u0153ur de leurs activit\u00e9s, l\u2019APLAES (Association des Professeurs de Langues Anciennes de l'Enseignement Sup\u00e9rieur) et la SOPHAU (Soci\u00e9t\u00e9 des Professeurs d\u2019Histoire Ancienne de l\u2019Universit\u00e9), ont d\u00e9cid\u00e9 d'organiser un \u00e9v\u00e9nement m\u00e9diatique sur la place de l\u2019Antiquit\u00e9 dans notre soci\u00e9t\u00e9:.", 
    "domain": "sophau.univ-fcomte.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "classics", 
        "France"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7497506257445191753", 
            "resource_date": "2015-01-28T20:58:36.020-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-21T22:24:51.516787"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/01/les-etats-generaux-de-lantiquite-quels.html", 
            "resource_date": "2015-01-28T20:58:36.020-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-21T22:24:51.516807"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Les \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l'Antiquit\u00e9 : quels enjeux pour demain?", 
    "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}