{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Les \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l'Antiquit\u00e9: quels enjeux pour demain?. Nos deux associations, qui placent l\u2019Antiquit\u00e9 au c\u0153ur de leurs activit\u00e9s, l\u2019APLAES (Association des Professeurs de Langues Anciennes de l'Enseignement Sup\u00e9rieur) et la SOPHAU (Soci\u00e9t\u00e9 des Professeurs d\u2019Histoire Ancienne de l\u2019Universit\u00e9), ont d\u00e9cid\u00e9 d'organiser un \u00e9v\u00e9nement m\u00e9diatique sur la place de l\u2019Antiquit\u00e9 dans notre soci\u00e9t\u00e9: Les \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l\u2019Antiquit\u00e9: quels enjeux pour demain ? Pourquoi des \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l'Antiquit\u00e9 ? Pour poser la question de la place de l\u2019Antiquit\u00e9 en France et en Europe dans ces trois domaines: culture, formation, recherche, et pour qu\u2019en apparaissent clairement les enjeux. \u00ab Nous autres civilisations, nous savons maintenant que nous sommes mortelles. \u00bb. En 1924, au lendemain du premier conflit mondial, Paul Val\u00e9ry se demandait d\u00e9j\u00e0 si l\u2019Europe allait conserver sa pr\u00e9\u00e9minence mondiale dans tous les domaines ou si elle n\u2019occuperait pas plut\u00f4t la place que la g\u00e9ographie lui assigne: \u00ab un petit cap du continent asiatique \u00bb. Revenant \u00e0 l\u2019Antiquit\u00e9, il consid\u00e9rait \u00ab comme europ\u00e9ens tous les peuples qui ont subi au cours de l\u2019histoire les trois influences \u00bb que sont Rome, le christianisme et la Gr\u00e8ce[1]. Aujourd\u2019hui, en 2015, nous savons que le temps tisse les civilisations dans un perp\u00e9tuel mouvement et qu\u2019elles se nourrissent les unes des autres. Ce mouvement de renouveau existe dans la mesure o\u00f9 le pr\u00e9sent et l\u2019avenir se nourrissent du pass\u00e9. C\u2019est pourquoi l\u2019Antiquit\u00e9 proche-orientale, grecque et romaine est non seulement aux origines mais aussi au c\u0153ur de notre civilisation europ\u00e9enne, comme un terreau fertile, ce que nous voulons affirmer haut et fort dans une expression commune des historiens, des linguistes, des arch\u00e9ologues, des juristes et des sp\u00e9cialistes de la pens\u00e9e et des litt\u00e9ratures anciennes. Ces enjeux seront d\u00e9battus au cours de trois tables rondes: sur l'Antiquit\u00e9 et l'\u00e9ducation, sur l'Antiquit\u00e9 et la culture europ\u00e9enne au XXIe si\u00e8cle et sur l'Antiquit\u00e9 et la recherche. L\u2019Antiquit\u00e9 est malmen\u00e9e dans les programmes scolaires et la formation des citoyens, menac\u00e9e dans la recherche. Et pourtant, les r\u00e9f\u00e9rences aux mod\u00e8les antiques irriguent la litt\u00e9rature, la philosophie et l'art occidental, jusqu'aux arts plus r\u00e9cents que sont le cin\u00e9ma, la t\u00e9l\u00e9vision, ou la bande dessin\u00e9e. Elles sont omnipr\u00e9sentes sur internet, dans les jeux, dans la publicit\u00e9 et irriguent notre imaginaire. L\u2019Antiquit\u00e9 reste \u00e0 la page dans des formes d\u2019expressions nouvelles. En effet, \u00ab Avoir \u00e9t\u00e9 c\u2019est une condition pour \u00eatre. \u00bb (Fernand Braudel[2]).", 
    "domain": "sophau.univ-fcomte.fr", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Les \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l'Antiquit\u00e9 : quels enjeux pour demain?", 
        "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "classics", 
        "France"
    ], 
    "languages": [
        "fr"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7497506257445191753", 
            "resource_date": "2015-01-28T20:58:36.020-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:14:08.753700"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/01/les-etats-generaux-de-lantiquite-quels.html", 
            "resource_date": "2015-01-28T20:58:36.020-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:14:08.753716"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7497506257445191753", 
            "resource_date": "2015-01-28T20:58:36.020-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:14:08.762644"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2015/01/les-etats-generaux-de-lantiquite-quels.html", 
            "resource_date": "2015-01-28T20:58:36.020-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:14:08.762659"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:14:08.788075"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "les-etats-generaux-de-l-antiquite", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Les \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l'Antiquit\u00e9 : quels enjeux pour demain?", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/"
        }, 
        {
            "title_full": "Le programme du samedi du 28 f\u00e9vrier 2015", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/le-programme"
        }, 
        {
            "title_full": "La table ronde sur l'Antiquit\u00e9 et l'\u00e9ducation", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/table-ronde-antiquite-education"
        }, 
        {
            "title_full": "La table ronde sur l'Antiquit\u00e9 et la culture europ\u00e9enne", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/table-ronde-antiquite-culture-europeene"
        }, 
        {
            "title_full": "La table ronde sur l'Antiquit\u00e9 et la recherche", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/table-ronde-antiquite-recherche"
        }, 
        {
            "title_full": "Les organisateurs", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/les-organisateurs"
        }, 
        {
            "title_full": "Associations et institutions amies, soutenez notre projet", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/les-associations-et-institutions-amies"
        }, 
        {
            "title_full": "Le spectacle th\u00e9\u00e2tral de la compagnie D\u00e9modocos", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/le-spectacle-theatral-de-la-compagnie-demodocos"
        }, 
        {
            "title_full": "Le lieu", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/le-lieu"
        }, 
        {
            "title_full": "Le jeu", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/le-jeu"
        }, 
        {
            "title_full": "Posez vos questions en ligne", 
            "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/index.php/posez-vos-questions"
        }
    ], 
    "title": "Les \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de l'Antiquit\u00e9 : quels enjeux pour demain?", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://sophau.univ-fcomte.fr/les-etats-generaux-de-l-antiquite/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}