{
    "description": "Analecta Malacitana Electr\u00f3nica (AnMal electr\u00f3nica): Revista de Filolog\u00eda de la Facultad de Filosof\u00eda y Letras. ISSN: 1697-4239. La Revista Analecta Malacitana ve\u00eda la luz en 1978, apoyada por las distintas secciones del \u00e1mbito de la Filolog\u00eda en la Universidad de M\u00e1laga. Su objetivo esencial era convertirse en cauce de difusi\u00f3n abierto y pluralista a labores filol\u00f3gicas de entidad cient\u00edfica. Con un marcado car\u00e1cter de miscel\u00e1nea filol\u00f3gica el proyecto tuvo como catalizador e impulsor al Dr. Olegario Garc\u00eda de la Fuente, cumpliendo en una primera etapa con una idea de variedad equilibrada, de la que puede ser buena muestra el volumen XV de 1992, precisamente dedicado como homenaje a quien ha sido el primer Director de la Revista. En dicho volumen se re\u00fanen ensayos te\u00f3ricos de hondo calado (sobre el cuestionamiento del comentario de textos o la historia del concepto Siglo de Oro) con una extensa n\u00f3mina de estudios monogr\u00e1ficos: desde formulaciones ling\u00fc\u00edsticas en la legislaci\u00f3n foral leonesa a la novel\u00edstica de Mart\u00edn Gaite, pasando por la novela sentimental, el di\u00e1logo renacentista o los trabajos sobre Federico Garc\u00eda Lorca.", 
    "domain": "www.anmal.uma.es", 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "1697-4239"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "classics", 
        "philology", 
        "open access", 
        "Spain"
    ], 
    "language": [
        "es", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6014517763040268384", 
            "resource_date": "2013-10-22T19:10:04.814-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-21T22:24:31.405006"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/02/open-access-journal-analecta-malacitana.html", 
            "resource_date": "2013-10-22T19:10:04.814-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-21T22:24:31.405023"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Analecta Malacitana Electr\u00f3nica (AnMal electr\u00f3nica): Revista de Filolog\u00eda de la Facultad de Filosof\u00eda y Letras", 
    "url": "http://www.anmal.uma.es/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}