{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Analecta Malacitana Electr\u00f3nica (AnMal electr\u00f3nica): Revista de Filolog\u00eda de la Facultad de Filosof\u00eda y Letras. ISSN: 1697-4239. La Revista Analecta Malacitana ve\u00eda la luz en 1978, apoyada por las distintas secciones del \u00e1mbito de la Filolog\u00eda en la Universidad de M\u00e1laga. Su objetivo esencial era convertirse en cauce de difusi\u00f3n abierto y pluralista a labores filol\u00f3gicas de entidad cient\u00edfica. Con un marcado car\u00e1cter de miscel\u00e1nea filol\u00f3gica el proyecto tuvo como catalizador e impulsor al Dr. Olegario Garc\u00eda de la Fuente, cumpliendo en una primera etapa con una idea de variedad equilibrada, de la que puede ser buena muestra el volumen XV de 1992, precisamente dedicado como homenaje a quien ha sido el primer Director de la Revista. En dicho volumen se re\u00fanen ensayos te\u00f3ricos de hondo calado (sobre el cuestionamiento del comentario de textos o la historia del concepto Siglo de Oro) con una extensa n\u00f3mina de estudios monogr\u00e1ficos: desde formulaciones ling\u00fc\u00edsticas en la legislaci\u00f3n foral leonesa a la novel\u00edstica de Mart\u00edn Gaite, pasando por la novela sentimental, el di\u00e1logo renacentista o los trabajos sobre Federico Garc\u00eda Lorca.", 
    "domain": "www.anmal.uma.es", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "1697-4239"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "journal", 
        "classics", 
        "philology", 
        "open access", 
        "Spain"
    ], 
    "languages": [
        "es"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6014517763040268384", 
            "resource_date": "2013-10-22T19:10:04.814-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:12:41.391263"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/02/open-access-journal-analecta-malacitana.html", 
            "resource_date": "2013-10-22T19:10:04.814-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:12:41.391295"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "www-anmal-uma-es", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "N\u00famero 3", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero34/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "4", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero33/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 32", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero32/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero31/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "31", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero29/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero30/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 28", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero28/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 27", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero27/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 26", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero26/index.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 25", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero25/Indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 24", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/Analecta24/Indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 23", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero23/Indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 22", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero22/Indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 21", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero21/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 20", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero20/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 19", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero19/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 18", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero18/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 17", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero17/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 16", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero16/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 15", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero15/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 14", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero14/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 13", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero13/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 12", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero12/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 11", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero11/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 10", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero10/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 9", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/Numero9/indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 8", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero8/Indice.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 7", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero7/indice7.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 6", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero6/indice6.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 5", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero5/indice5.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 4", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero4/Indice4.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 3", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero3/Indice3.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 2", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/numero2/indice2.htm"
        }, 
        {
            "title_full": "N\u00famero 1", 
            "url": "http://www.anmal.uma.es/Indices/principa.htm"
        }
    ], 
    "title": "Analecta Malacitana Electr\u00f3nica (AnMal electr\u00f3nica): Revista de Filolog\u00eda de la Facultad de Filosof\u00eda y Letras", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.anmal.uma.es/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}