{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Revista V\u00e9rtices. ISSN: 2179-5894. Revista dos P\u00f3s-Graduandos da \u00c1rea de Hebraico do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Estudos Judaicos e Estudos \u00c1rabes do Departamento de Letras Orientais da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas da Universidade de S\u00e3o Paulo.", 
    "domain": "revistas.fflch.usp.br", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {
        "issn": {
            "generic": [
                "2179-5894"
            ]
        }
    }, 
    "is_part_of": null, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "Brazil", 
        "journal", 
        "open access", 
        "Hebrew"
    ], 
    "languages": [
        "pt"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-4894480112414243550", 
            "resource_date": "2012-02-24T09:18:28.278-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:11:15.058415"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/02/open-access-journal-revista-vertices.html", 
            "resource_date": "2012-02-24T09:18:28.278-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:11:15.058431"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "index-php-vertices-index", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "No. 9 (2010)", 
            "url": "http://revistas.fflch.usp.br/index.php/vertices/issue/view/4"
        }, 
        {
            "title_full": "No. 10 (2011)", 
            "url": "http://revistas.fflch.usp.br/index.php/vertices/issue/view/15"
        }, 
        {
            "title_full": "No. 11 (2011)", 
            "url": "http://revistas.fflch.usp.br/index.php/vertices/issue/view/19"
        }
    ], 
    "title": "Revista V\u00e9rtices", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://revistas.fflch.usp.br/index.php/vertices/index", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}