{
    "description": "Portraits du Fayoum. Peints sur des plaquettes de bois pr\u00e9cieux ou sur de la toile de lin, les portraits du Fayoum sont dat\u00e9s de la p\u00e9riode romaine: du Ier au IVe si\u00e8cle ap. J. -C. Il en existe quelques milliers conserv\u00e9s dans les mus\u00e9es depuis que W. M. Flinders Petrie d\u00e9couvrit en mars 1888 \"un immense cimeti\u00e8re d'\u00e9poque romaine avec des chambres tombales en brique contenant encore les corps de leurs propri\u00e9taires\". L'\u00e9motion le saisit lorsqu'il aper\u00e7oit, encore fix\u00e9 sur sa momie, le premier portrait, \"une jeune fille magnifiquement dessin\u00e9e, dans de douces teintes grises. La majorit\u00e9 des portraits fun\u00e9raires pr\u00e9sentent les visages grandeur nature. Ils doivent assurer au d\u00e9funt un visage dans l'au-del\u00e0 identique \u00e0 celui de sa vie sur terre. Ils sont tr\u00e8s expressifs, m\u00eame apr\u00e8s 2000 ans d'oubli.", 
    "domain": "portraits.fayoum.free.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "Egypt", 
        "Fayoum", 
        "art"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-1874510028943141656", 
            "resource_date": "2013-12-06T07:52:56.256-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-21T22:23:33.041139"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2013/12/portraits-du-fayoum.html", 
            "resource_date": "2013-12-06T07:52:56.256-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-21T22:23:33.041156"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Portraits du Fayoum", 
    "url": "http://portraits.fayoum.free.fr/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}