{
    "description": "Vol 30 (1997): Homenatge a la Pra. Dra. Milagro Gil-Mascarell Bosc\u00e1. II Milagro Gil-Mascarell, en la torre de Foios (Llucena) junto a Domingo Fletcher y M\u00aa \u00c1ngeles Vall (Fotograf\u00eda Archivo Museu de Prehist\u00f2ria de Val\u00e8ncia).", 
    "domain": "ojs.uv.es", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "issn": "2174-517X", 
        "title": "SAGVNTVM. Papeles del Laboratorio de Arqueolog\u00eda de Valencia", 
        "url": "http://ojs.uv.es/index.php/saguntum/index"
    }, 
    "keywords": [], 
    "language": [
        "es", 
        0.9995983047608435
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6540777071243966139", 
            "resource_date": "2014-01-20T18:05:41.573-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-13T16:14:08.164957"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/06/open-access-journal-sagvntvm-papeles_10.html", 
            "resource_date": "2014-01-20T18:05:41.573-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-13T16:14:08.164971"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Vol 30 (1997): Homenatge a la Pra. Dra. Milagro Gil-Mascarell Bosc\u00e1", 
    "url": "http://ojs.uv.es/index.php/saguntum/issue/view/152", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}