{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Digitales Forum Romanum. Forschungs- & Lehrprojekt des Winckelmann-Instituts der Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlinin Kooperation mit dem Exzellenzcluster TOPOI. Das antike Forum Romanum geh\u00f6rt zu den Hauptattraktionen eines jeden Rombesuchs. T\u00e4glich erkunden hunderte von Besuchern das Forum Romanum und lassen sich von der stimmungsvollen Ruinenlandschaft und der historischen Bedeutung dieses Ortes faszinieren: Hier lag das \u00f6ffentlich-politische Zentrum der antiken Metropole, hier wurde Politik gemacht und Geschichte geschrieben - und entsprechend pulsiert hier f\u00fcr uns heutzutage die Vergangenheit des antiken Roms in einer ganz besonderen Intensit\u00e4t. Doch angesichts der idyllischen Ruinenlandschaft, als welche sich die Ausgrabungsst\u00e4tte heutzutage pr\u00e4sentiert, f\u00e4llt es schwer, sich ein wirkliches Bild von diesem antiken Platz zu machen: Wie erlebten ihn die Menschen in der Antike, wie pr\u00e4sentierte er sich als B\u00fchne des politischen Handelns und der gesellschaftlichen Kommunikation, und wie funktionierte er \u00fcberhaupt konkret als \u00f6ffentliches Zentrum dieser einzigartigen antiken Metropole? Es sind diese Fragen, mit denen die Ausgrabungsst\u00e4tte ihre Besucher oftmals alleine l\u00e4sst. Und es sind die Fragen, auf die wiederum die Klassische Arch\u00e4ologie seit jeher mit Hilfe von Rekonstruktionen Antworten zu geben versucht.", 
    "domain": "www.digitales-forum-romanum.de", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Digitales Forum Romanum", 
        "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [
        "visualization", 
        "Rome", 
        "archaeology", 
        "forum"
    ], 
    "languages": [
        "de"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6988470344593298833", 
            "resource_date": "2014-09-18T15:23:16.150-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:13:39.426568"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/09/digitales-forum-romanum.html", 
            "resource_date": "2014-09-18T15:23:16.150-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:13:39.426584"
        }, 
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-6988470344593298833", 
            "resource_date": "2014-09-18T15:23:16.150-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:13:39.431909"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/09/digitales-forum-romanum.html", 
            "resource_date": "2014-09-18T15:23:16.150-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:13:39.431923"
        }, 
        {
            "fields": [
                "subordinate_resources", 
                "resource_key", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "description", 
                "is_part_of", 
                "identifiers"
            ], 
            "resource": "http://purl.org/net/wf-motifs#Combine", 
            "term": "http://purl.org/net/wf-motifs#hasWorkflowMotif", 
            "when": "2015-07-11T20:13:39.447016"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "www-digitales-forum-romanum-de", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [
        {
            "title_full": "Digitales Forum Romanum", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/"
        }, 
        {
            "title_full": "Forum Romanum", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/index.php/forum-romanum/"
        }, 
        {
            "title_full": "Projekt", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/index.php/projekt/"
        }, 
        {
            "title_full": "Ressourcen", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/index.php/ressourcen/"
        }, 
        {
            "title_full": "Multimedia", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/index.php/multimedia/"
        }, 
        {
            "title_full": "Kontakt", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/index.php/kontakt/"
        }, 
        {
            "title_full": "Sp\u00e4te Republik I um 200 v.Chr", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/gebaeudeliste/#spaete-republik-i"
        }, 
        {
            "title_full": "Sp\u00e4te Republik II um 100 v.Chr", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/gebaeudeliste/#spaete-republik-ii"
        }, 
        {
            "title_full": "Augusteisch II um 14 n.Chr", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/gebaeudeliste/#augusteisch-ii"
        }, 
        {
            "title_full": "Flavisch um 96 n.Chr", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/gebaeudeliste/#flavisch"
        }, 
        {
            "title_full": "Severisch um 210 n.Chr", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/gebaeudeliste/#severisch"
        }, 
        {
            "title_full": "Tetrarchisch um 310 n.Chr", 
            "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/gebaeudeliste/#tetrarchisch"
        }
    ], 
    "title": "Digitales Forum Romanum", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.digitales-forum-romanum.de/", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}