{
    "description": "Carmina Latina Epigraphica Galliae. Portal de poes\u00eda epigr\u00e1fica latina: b\u00fasquedas ic\u00f3nicas y textuales. C. Fern\u00e1ndez Mart\u00ednez, J. G\u00f3mez Pallar\u00e8s, J. del Hoyo Calleja, editores. En 1964, Hans Krummrey, insatisfecho con los diversos criterios de las ediciones y colecciones de Carmina Latina Epigraphica (CLE) que le hab\u00edan precedido, lanz\u00f3 la idea de una nueva clasificaci\u00f3n de estos CLE en un volumen independiente del Corpus Inscriptionum Latinarum (CIL), el que habr\u00e1 de ser el XVIII, dedicado exclusivamente a los CLE y organizado seg\u00fan la geograf\u00eda administrativa del Imperio Romano (\"Zum Plan einer neuen Sammlung der CLE\", Philologus 108, 1964, pp. 304-310). El citado trabajo constituye, en cierto modo, el acta fundacional del futuro CIL XVIII, cuyo fasc\u00edculo 2, centrado en el material de Hispania est\u00e1 ya pr\u00f3ximo a su publicaci\u00f3n.", 
    "domain": "www.clegalliae.com", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "epigraphy", 
        "Latin", 
        "poetry", 
        "France"
    ], 
    "language": [
        "es", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-4569590069068050877", 
            "resource_date": "2014-10-08T15:09:25.379-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-21T22:24:11.324284"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2014/10/carmina-latina-epigraphica-galliae.html", 
            "resource_date": "2014-10-08T15:09:25.379-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-21T22:24:11.324301"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Carmina Latina Epigraphica Galliae", 
    "url": "http://www.clegalliae.com/", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}