{
    "description": "[First posted in AWOL\u00a0 27 March 2011. Updated 3 November 2014]. Corpus Grammaticorum Latinorum: Acc\u00e8s aux sources grammaticales de la Latinit\u00e9 tardive: recherche, parcours textuels et bibliographie. Le corpus des textes attribu\u00e9s de mani\u00e8re conventionnelle aux grammatici Latini est constitu\u00e9 par l\u2019ensemble des manuels de grammaire latine \u00e9crits entre le III et le VIII e si\u00e8cle apr. J. -C. et \u00e9dit\u00e9s par Heinrich Keil \u00e0 Leipzig entre 1855 et 1880. Ce corpus pr\u00e9sente de nombreux centres d\u2019int\u00e9r\u00eat\u00a0: Il permet la reconstitution de l\u2019histoire des id\u00e9es linguistiques en Occident, en rassemblant les sources principales. Toute la tradition post\u00e9rieure, \u00e0 partir du Moyen \u00c2ge, s\u2019est appuy\u00e9e sur ces textes (notamment les artes de Donat et de Priscien). Il contient, sous forme d\u2019exemples, plus de 14. 000 citations\u00a0: il s\u2019agit soit de pr\u00e9cieux fragments d\u2019ouvrages (litt\u00e9raires, philosophiques, techniques) perdus soit de passages que l\u2019on peut comparer avec la tradition directe des textes conserv\u00e9s. Il met en \u00e9vidence certaines tendances du latin tardif, notamment les formes expressives \u00e9trang\u00e8res \u00e0 l\u2019usage classique. Par exemple, le grammairien Cl\u00e9donius insiste sur la n\u00e9cessit\u00e9 de ne pas grouper en un seul syntagme pr\u00e9positions et adverbes\u00a0: de intus et de foris uenio non possumus dicere, quia praepositio aduerbis numquam iungitur (GL 5,64,22-23). Il s\u2019agit d\u2019une r\u00e9action archa\u00efsante par rapport \u00e0 l\u2019usage du V e si\u00e8cle, o\u00f9 commen\u00e7ait \u00e0 s\u2019affirmer la tendance au renforcement des adverbes, tendance qui est \u00e0 l\u2019origine, entre autres, des locutions fran\u00e7aises \u2018dans\u2019 (< \u2018denz\u2019\u00a0< de intus) et \u2018dehors\u2019 (< \u2018defors\u2019\u00a0< de foris). Il \u00e9voque les discussions philosophiques au sujet de la nature et du fonctionnement du langage, en montrant l\u2019adaptation des cat\u00e9gories logiques \u00e0 l\u2019enseignement scolaire. Au Moyen \u00c2ge, de nombreux d\u00e9bats portant aussi bien sur la logique que sur la th\u00e9ologie deviendront possibles gr\u00e2ce \u00e0 la m\u00e9diation des grammatici Latini, notamment de Priscien. Par exemple, dans un excursus philosophique des Institutiones grammaticae appara\u00eet pour la premi\u00e8re fois dans l\u2019histoire de la pens\u00e9e occidentale le mot \u2018syncat\u00e9gor\u00e8me\u2019 ainsi que la question plus g\u00e9n\u00e9rale de la co-signification\u00a0: partes igitur orationis sunt secundum dialecticos duae, nomen et uerbum, quia hae solae etiam per se coniunctae plenam faciunt orationem, alias autem partes syncategoremata, hoc est consignificantia, appellabant (inst. GL 2,54,5-7). Il est \u00e9vident que ce corpus se signale par son caract\u00e8re polyvalent et intrins\u00e8quement stratifi\u00e9, au carrefour de disciplines diff\u00e9rentes. Son exploitation est susceptible d\u2019int\u00e9resser les historiens qui se penchent sur les th\u00e9ories linguistiques, et pas seulement celles de l\u2019Antiquit\u00e9, les philologues et les litt\u00e9raires, les romanistes et tous ceux qui \u00e9tudient le passage du latin aux langues romanes, les philosophes. Toutes ces disciplines devraient tirer un grand profit de la possibilit\u00e9 d\u2019enqu\u00eater sur des sources \u00e9tudi\u00e9es jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent de fa\u00e7on partielle ou incompl\u00e8te.", 
    "domain": "kaali.linguist.jussieu.fr", 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": null, 
    "keywords": [
        "Latin", 
        "grammar"
    ], 
    "language": [
        "fr", 
        1.0
    ], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "description", 
                "domain", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "keywords", 
                "language", 
                "provenance", 
                "related_resources", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "url", 
                "volume", 
                "year", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-7837154497674416686", 
            "resource_date": "2014-11-03T19:02:04.044-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-06-21T22:24:56.857100"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2011/03/open-access-grammatici-latini.html", 
            "resource_date": "2014-11-03T19:02:04.044-05:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-06-21T22:24:56.857116"
        }
    ], 
    "related_resources": [], 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "Corpus Grammaticorum Latinorum: Acc\u00e8s aux sources grammaticales de la Latinit\u00e9 tardive: recherche, parcours textuels et bibliographie", 
    "url": "http://kaali.linguist.jussieu.fr/CGL/text.jsp", 
    "volume": null, 
    "year": null, 
    "zotero_id": null
}