{
    "authors": [], 
    "contributors": [], 
    "description": "Forum Cultural. Revista Forum cultural, editat\u0103 de Direc\u0163ia Jude\u0163ean\u0103 pentru Cultur\u0103 \u015fi Patrimoniul Cultural Na\u0163ional Boto\u015fani \u015fi-a f\u0103cut apari\u0163ia, \u00een mai 2001, \u00een urma unific\u0103rii fostului Inspectorat pentru Cultur\u0103 \u015fi al OficiuluiJude\u0163ean pentru Patrimoniul Cultural na\u0163ional, rezult\u00e2nd o institu\u0163ie activ\u0103 av\u00e2nd ca obiectiv cunoa\u015fterea \u015fi ocrotirea patrimoniului cultural de pe raza jude\u0163ului Boto\u015fani. F\u0103r\u0103 \u00eendoial\u0103 c\u0103, dincolo de activitatea de zi cu zi a speciali\u015ftilor \u00een vederea aplic\u0103rii legilor care guverneaz\u0103 domeniul patrimoniului cultural, s-a sim\u0163it nevoia unei rela\u0163ii cu publicul, concretizat\u0103 prin apari\u0163ia acestei publica\u0163ii trimestriale. Dup\u0103 un \u00eenceput modest, revista s-a diversificat \u00een ceea ce prive\u015fte con\u0163inutul \u015fi \u015fi-a ridicat standardele, propun\u00e2ndu-\u015fi \u015fi reu\u015find s\u0103 aduc\u0103 la \u00eendem\u00e2na celor interesa\u0163i aproape toat\u0103 gama de bunuri aflate \u015fi cunoscute de pe teritoriul jude\u0163ului Boto\u015fani: patrimoniul arheologic, mobil, imobil precum \u015fi referiri la muzee, colec\u0163ii \u015fi colec\u0163ionari, note, comentarii, idei sau recenzii privind volume sau studii referitoare la acest patrimoniu cultural deosebit de bogat \u015fi divers. Din p\u0103cate patrimoniul cultural a fost p\u0103gubit de-a lungul anilor, mai ales dup\u0103 1989, datorit\u0103 lacunelor legislative, dar \u015fi factorilor antropici, sub imboldul speculei de\u015f\u0103n\u0163ate a teritoriului urban sau incompeten\u0163ei \u015fi chiar relei voin\u0163e a unor factori administrativi sau chiar culturali. Nu lipse\u015fte \u015fi o Cronic\u0103 a celor mai importante evenimente dintr-un jude\u0163 cotat fiind mai ales prin mo\u015ftenirea \u015fi prezentul s\u0103u cultural \u015fi \u015ftiin\u0163ific. Red. coord. dr. Octavian-Liviu \u015eovan.", 
    "domain": "www.cimec.ro", 
    "editors": [], 
    "end_date": null, 
    "extent": null, 
    "form": null, 
    "frequency": null, 
    "identifiers": {}, 
    "is_part_of": {
        "title_full": "Forum Cultural", 
        "url": "http://www.cimec.ro/revista-forum-cultural-botosani/"
    }, 
    "issuance": null, 
    "issue": null, 
    "issued_dates": null, 
    "keywords": [], 
    "languages": [
        "ro"
    ], 
    "places": [], 
    "provenance": [
        {
            "fields": [
                "authors", 
                "contributors", 
                "description", 
                "domain", 
                "editors", 
                "end_date", 
                "extent", 
                "form", 
                "frequency", 
                "identifiers", 
                "is_part_of", 
                "issuance", 
                "issue", 
                "issued_dates", 
                "keywords", 
                "languages", 
                "places", 
                "provenance", 
                "publishers", 
                "related_resources", 
                "responsibility", 
                "start_date", 
                "subordinate_resources", 
                "title", 
                "title_alternates", 
                "title_extended", 
                "type", 
                "url", 
                "url_alternates", 
                "volume", 
                "year", 
                "zenon_id", 
                "zotero_id"
            ], 
            "resource": "tag:blogger.com,1999:blog-116259103207720939.post-8017122534636742641", 
            "resource_date": "2012-10-17T11:25:36.861-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsDataSource", 
            "when": "2015-07-11T20:15:10.131948"
        }, 
        {
            "resource": "http://ancientworldonline.blogspot.com/2012/03/open-access-journal-forum-cultural.html", 
            "resource_date": "2012-10-17T11:25:36.861-04:00", 
            "term": "http://purl.org/spar/cito/citesAsMetadataDocument", 
            "when": "2015-07-11T20:15:10.131959"
        }
    ], 
    "publishers": [], 
    "related_resources": [], 
    "resource_key": "8cf31123887b9d4e1e90e0f662438509c7cf2d91", 
    "responsibility": [], 
    "start_date": null, 
    "subordinate_resources": [], 
    "title": "9", 
    "title_alternates": [], 
    "title_extended": null, 
    "type": null, 
    "url": "http://www.cimec.ro/arheologie/Revista-Forum/dl.asp?filename=09-anIII-2.pdf", 
    "url_alternates": [], 
    "volume": "9", 
    "year": null, 
    "zenon_id": null, 
    "zotero_id": null
}